<!DOCTYPE html>
<html lang="de-DE">
<head>
<meta charset="utf-8">
<!--
	========================================================
	Website design and TYPO3 integration by EMMAR Sp. z o.o.
	- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
	                     www.emmar.eu
	========================================================

	This website is powered by TYPO3 - inspiring people to share!
	TYPO3 is a free open source Content Management Framework initially created by Kasper Skaarhoj and licensed under GNU/GPL.
	TYPO3 is copyright 1998-2015 of Kasper Skaarhoj. Extensions are copyright of their respective owners.
	Information and contribution at http://typo3.org/
-->
<base href="http://www.dpjw.org/">
<link rel="stylesheet" type="text/css" href="/typo3temp,_stylesheet_281831f5bc.css,q1470155412+fileadmin,_emmar,_template,_css,_components.css,q1440532590+fileadmin,_emmar,_template,_css,_bootstrap.min.css,q1440461230+fileadmin,_emmar,_template,_css,_style.css,q1440461231+fileadmin,_emmar,_template,_css,_font-awesome.min.css,q1440461230+fileadmin,_emmar,_template,_css,_contrast.css,q1440461230+fileadmin,_emmar,_template,_css,_jquery.fancybox-thumbs.css,q1440461230+fileadmin,_emmar,_template,_css,_jquery.fancybox.css,q1440461230.pagespeed.cc.ejYH37Z-OD.css" media="all"/>
<script src="http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1/jquery.min.js"></script>
<script src="/fileadmin/emmar/template/js/jquery.fancybox.js,q1440461380+jquery.fancybox-thumbs.js,q1440461380.pagespeed.jc.6tORZFlnaB.js"></script><script>eval(mod_pagespeed_IlvLBbZPfG);</script>
<script>eval(mod_pagespeed_PZUHH$ijtt);</script>
<meta name="robots" content="index,follow">
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1"/>
<link rel="shortcut icon" href="/fileadmin/emmar/template/images/de_favicon.ico">
<link rel="apple-touch-icon" href="/fileadmin/emmar/template/images/favicon_60x60.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="/fileadmin/emmar/template/images/favicon_76x76.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="/fileadmin/emmar/template/images/favicon_120x120.png">
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="/fileadmin/emmar/template/images/favicon_152x152.png">
<meta http-equiv="pragma" content="nocache"/>
<title>404&nbsp;- Deutsch-Polnisches Jugendwerk - dpjw.org</title>
<link rel="stylesheet" href="/typo3conf/ext/ms_calendarpages/res/A.pi1.css+datapicker,,_pnwm,,_jquery-ui-1.10.3.custom.min.css,Mcc.iS_toOMS6Q.css.pagespeed.cf.WKgsuC8kM2.css"/>
<script src="/typo3conf/ext/ms_calendarpages/res/datapicker/jquery-ui-1.10.3.custom.min.js.pagespeed.jm.b1dTT8fq0o.js"></script>
</head>
<body>
<header id="header-mobile" class="header">
<div class="container">
<div class="top-bar">
<div class="mobile-menu-wrapper"><a href="http://www.dpjw.org/404/#" class="menu-toggle"><i class="fa fa-bars"></i><span>Menü</span></a>
<div class="mobile-menu">
<ul class="nav nav-mobile">
<li class="has-childrens"><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/">ÜBER DAS DPJW</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/leitbild/">Leitbild</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/unsere-organisation/">Unsere Organisation</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/gremien/">Gremien</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/gremien/deutsch-polnischer-jugendrat/">Deutsch-Polnischer Jugendrat</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/gremien/geschaeftsfuehrung/">Geschäftsführung</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/gremien/arbeitsgruppen/">Arbeitsgruppen</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/team/">Team</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/drittmittel/">Das DPJW unterstützen</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/drittmittel/spenden-fuer-deutsch-polnische-jugendbegegnungen/">Spenden</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/drittmittel/kooperationspartner-unterstuetzer/">Kooperationspartner</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/drittmittel/drittmitteltipps-fuer-traeger-des-deutsch-polnischen-jugendaustauschs/">Drittmitteltipps</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/partner/">Partner</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/partner/zentralstellen/">Zentralstellen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/partner/internationale-jugendarbeit/">Internationale Jugendarbeit</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/partner/deutsch-polnische-zusammenarbeit/">Deutsch-polnische Zusammenarbeit</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/schirmherren/">Schirmherren</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/auszeichnungen/">Auszeichnungen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/stellenangebote/">Stellenangebote</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/about-us/">About Us</a></li>
</ul>
</li>
<li class="has-childrens"><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/">AKTUELLES & PROJEKTE</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/aktuelles/">Aktuelles</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-des-dpjw/">Projekte des DPJW</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/">Projekte von Partnern</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/fuer-jugendliche/">Für Jugendliche</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/fuer-projektleiter/">Für Projektleiter</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/sprachkurse/">Sprachkurse</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/media-wettbewerbe/">Media, Wettbewerbe, Förderprogramme</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/schule-studium-ausbildung/">Schule, Studium & Ausbildung</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/jugendpreis/">Jugendpreis</a></li>
</ul>
</li>
<li class="has-childrens"><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/">PROJEKTFÖRDERUNG</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/jugendprojekt/">Jugendprojekt</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/jugendprojekt/schulisches-jugendprojekt/">Schulisches Jugendprojekt</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/jugendprojekt/ausserschulisches-jugendprojekt/">Außerschulisches Jugendprojekt</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/jugendprojekt-mit-einem-drittland/">Jugendprojekt mit einem Drittland</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/projekte-mit-laendern-der-oestlichen-partnerschaft-und-russland/">Projekte mit Ländern der Östlichen Partnerschaft und Russland</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/gedenkstaettenfahrt/">Gedenkstättenfahrt</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/wege-zur-erinnerung/">Wege zur Erinnerung</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/wege-zur-erinnerung/wege-zur-erinnerung-2017/">Wege zur Erinnerung 2017</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/wege-zur-erinnerung/wege-zur-erinnerung-2016/">Wege zur Erinnerung 2016</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/individueller-schueleraustausch/">Individueller Schüleraustausch</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/praktikum-im-nachbarland/">Praktikum im Nachbarland</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/fachprogramm-fuer-projektleiter/">Fachprogramm für Projektleiter</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/publikationsprojekt/">Publikationsprojekt</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/">Förderanträge & Abrechnung</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/antrag-ausfuellen/">Antrag ausfüllen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/foerderbetraege/">Förderbeträge</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/reisekostenzuschuss-berechnen/">Reisekostenzuschuss berechnen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/termine-fristen/">Termine & Fristen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/abrechnung/">Abrechnung</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/weitere-foerdermoeglichkeiten/">Weitere Fördermöglichkeiten</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/projektevaluation/">Projektevaluation</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/wir-foerdern-nicht/">Wir fördern nicht ...</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/dpjw-logo/">DPJW-Logo</a></li>
</ul>
</li>
<li class="has-childrens"><a href="http://www.dpjw.org/themen/">THEMEN</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/">Bildung für nachhaltige Entwicklung - SHERPA</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/jugend-begegnet-zukunft-fortbildungen/">Jugend begegnet Zukunft – Fortbildungen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/deutsch-polnischer-jugendgipfel/">Deutsch-polnischer Jugendgipfel</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/deutsch-polnischer-jugendpreis-treffpunkt-uebermorgen/">Deutsch-Polnischer Jugendpreis "Treffpunkt übermorgen"</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/un-dekade-fuer-nachhaltige-entwicklung/">UN-Dekade für nachhaltige Entwicklung</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/berufliche-perspektiven/">Berufliche Perspektiven</a></li>
</ul>
</li>
<li class="has-childrens"><a href="http://www.dpjw.org/forschung-und-bildung/">FORSCHUNG UND BILDUNG</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/forschung-und-bildung/forschung/">Forschung</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/forschung-und-bildung/interkulturelle-bildung/">Interkulturelle Bildung</a></li>
</ul>
</li>
<li class="has-childrens"><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/">PUBLIKATIONEN</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/methodik-des-jugendaustauschs/">Methodik des Jugendaustauschs</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/geschichte-landeskunde/">Geschichte & Landeskunde</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/sprache/">Sprache</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/multimedia/">Multimedia</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/rund-ums-dpjw/">Rund ums DPJW</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/meine-bestellungen/">Meine Bestellungen</a></li>
</ul>
</li>
<li class="has-childrens"><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/">KONTAKTBÖRSEN</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/projektpartner/">Projektpartner</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/dpjw-trainer/">DPJW-Trainer</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/zentralstellen/">Zentralstellen</a></li>
</ul>
</li>
<li class="has-childrens"><a href="http://www.dpjw.org/presse/">PRESSE</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/pressemitteilungen/">Pressemitteilungen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/ueber-das-dpjw/">Über das DPJW</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/zahlen-fakten/">Zahlen & Fakten</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/geschaeftsbericht/">Geschäftsbericht</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/logo-bilder/">Logo & Bilder</a></li>
</ul>
</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="links"><a href="http://www.dpjw.org/" class="home">Hauptseite<span class="icon-circle"><i class="fa fa-home"></i></span></a><a href="http://www.dpjw.org/inhalt/" class="sitemap">Inhalt<span class="icon-circle"><i class="fa fa-sitemap"></i></span></a><a href="http://www.pnwm.org/404/" class="lang"><span class="hidden-xs">wersja polska</span> <img src="/fileadmin/emmar/template/images/design/lang-pl.png.pagespeed.ce.XYnVDDmWjn.png" alt=""></a><a href="http://www.dpjw.org/404/" class="lang hidden"><span class="hidden-xs">deutsche Version</span> <img src="/fileadmin/emmar/template/images/design/lang-de.png.pagespeed.ce.PCdNxyQTuy.png" alt=""></a><span><a href="http://www.dpjw.org/404/" class="text-xs" onclick="return changeFontSize(-1);">A</a><a href="http://www.dpjw.org/404/" class="text-md" onclick="return changeFontSize(0);">A</a><a href="http://www.dpjw.org/404/" class="text-lg" onclick="return changeFontSize(1);">A</a><span class="icon-circle"><i class="fa fa-plus"></i></span></span><a href="http://www.dpjw.org/rss.xml" title="RSS" class="link-with-icon">RSS<span class="icon-circle"><i class="fa fa-rss"></i></span></a><a href="http://www.dpjw.org/404/#" class="link-with-icon" data-toggle="contrast"><span class="icon-circle"><i class="fa fa-eye"></i></span></a></div>
</div>
<div class="bottom-bar"><a href="http://www.dpjw.org/" class="hidden-xs">Hauptseite</a><a href="http://www.dpjw.org/inhalt/" class="hidden-xs">Inhalt</a>
<form action="http://www.dpjw.org/suche/" method="post" class="search-form form-group margin-bottom-0"><input type="hidden" name="tx_indexedsearch[_sections]" value="0"/><input type="hidden" name="tx_indexedsearch[_freeIndexUid]" value="_"/><input type="hidden" name="tx_indexedsearch[pointer]" value="0"/><input name="tx_indexedsearch[submit_button]" value="Search" type="hidden"/><input name="tx_indexedsearch[sword]" value="suchen" class="form-control input-white input-sm input-with-submit" id="searchbox-sword" type="text"/>
<button type="submit" class="btn-submit btn-circle btn-red"><i class="fa fa-caret-right"></i></button>
</form>
</div>
</div>
</header>
<div class="container">
<header id="header-desktop" class="header">
<div class="row">
<div class="col-md-9">
<div class="left-block">
<div class="top-bar"><a href="http://www.dpjw.org/" title="Startseite" class="link-with-icon pull-left">Startseite<span class="icon-circle"><i class="fa fa-home"></i></span></a><a href="http://www.pnwm.org/404/" class="lang"><span class="hidden-xs">wersja polska</span> <img src="/fileadmin/emmar/template/images/design/lang-pl.png.pagespeed.ce.XYnVDDmWjn.png" alt=""></a><a href="http://www.dpjw.org/404/" class="lang hidden"><span class="hidden-xs">deutsche Version</span> <img src="/fileadmin/emmar/template/images/design/lang-de.png.pagespeed.ce.PCdNxyQTuy.png" alt=""></a><a href="http://www.dpjw.org/inhalt/" class="link-with-icon pull-right">Inhalt<span class="icon-circle"><i class="fa fa-sitemap"></i></span></a></div>
<a href="http://www.dpjw.org/" class="logo"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/logo_pnwm.png.pagespeed.ce.PRd34RKdET.png" width="583" height="58" alt="" border="0"></a></div>
</div>
<div class="col-md-3">
<div class="right-block">
<div class="top-bar"><span><a href="http://www.dpjw.org/404/" class="text-xs" onclick="return changeFontSize(-1);">A</a><a href="http://www.dpjw.org/404/" class="text-md" onclick="return changeFontSize(0);">A</a><a href="http://www.dpjw.org/404/" class="text-lg" onclick="return changeFontSize(1);">A</a><span class="icon-circle"><i class="fa fa-plus"></i></span></span><a href="http://www.dpjw.org/rss.xml" title="RSS" class="link-with-icon">RSS<span class="icon-circle"><i class="fa fa-rss"></i></span></a><a href="http://www.dpjw.org/404/#" class="link-with-icon" data-toggle="contrast"><span class="icon-circle"><i class="fa fa-eye"></i></span></a></div>
<form action="http://www.dpjw.org/suche/" method="post" class="search-form form-group margin-bottom-0"><input type="hidden" name="tx_indexedsearch[_sections]" value="0"/><input type="hidden" name="tx_indexedsearch[_freeIndexUid]" value="_"/><input type="hidden" name="tx_indexedsearch[pointer]" value="0"/><input name="tx_indexedsearch[submit_button]" value="Search" type="hidden"/><input name="tx_indexedsearch[sword]" value="suchen" class="form-control input-white input-sm input-with-submit" id="searchbox-sword" type="text"/>
<button type="submit" class="btn-submit btn-circle btn-red"><i class="fa fa-caret-right"></i></button>
</form>
</div>
</div>
</div>
</header>
<div id="banner" class="banner">
<div class="banner-left"></div>
<div class="row">
<div class="col-md-9 intro-slider-block">
<div class="tx-shcoinslider-pi1">
<div id="coinslider"> <a href="http://www.dpjw.org/404/"> <img src="/typo3temp/_processed_/csm_Mlodziez_na_projekcie_8_fe77b4ed71.jpg.pagespeed.ce.hmGFo7uVfo.jpg" width="592" height="238" alt="Mlodziez na projekcie 8" title="Mlodziez na projekcie 8" border="0"> <span><b></b></span> </a> <a href="http://www.dpjw.org/404/"> <img src="/typo3temp/_processed_/csm_Mlodziez_na_projekcie_9_df4f079424.jpg.pagespeed.ce.RxWeOUWS2S.jpg" width="592" height="238" alt="Mlodziez na projekcie 9" title="Mlodziez na projekcie 9" border="0"> <span><b></b></span> </a> <a href="http://www.dpjw.org/404/"> <img src="/typo3temp/_processed_/csm_Mlodziez_na_projekcie_12_759aa74274.jpg.pagespeed.ce.rgXGyMHzio.jpg" width="592" height="238" alt="Mlodziez na projekcie 12" title="Mlodziez na projekcie 12" border="0"> <span><b></b></span> </a> <a href="http://www.dpjw.org/404/"> <img src="/typo3temp/_processed_/csm_Mlodziez_na_projekcie_15_2c558cef5d.jpg.pagespeed.ce.xCe3-SK9em.jpg" width="592" height="238" alt="Mlodziez na projekcie 15" title="Mlodziez na projekcie 15" border="0"> <span><b></b></span> </a> <a href="http://www.dpjw.org/404/"> <img src="/typo3temp/_processed_/csm_Mlodziez_na_projekcie_17_7a9d44040b.jpg.pagespeed.ce.1Vi6kK7pO_.jpg" width="592" height="238" alt="Mlodziez na projekcie 17" title="Mlodziez na projekcie 17" border="0"> <span><b></b></span> </a> <a href="http://www.dpjw.org/404/"> <img src="/typo3temp/_processed_/csm_Mlodziez_na_projekcie_16_b08fbbc575.jpg.pagespeed.ce.hhut4atBHq.jpg" width="592" height="238" alt="Mlodziez na projekcie 16" title="Mlodziez na projekcie 16" border="0"> <span><b></b></span> </a> <a href="http://www.dpjw.org/404/"> <img src="/typo3temp/_processed_/csm_Mlodziez_na_projekcie_18_21390d1b2d.jpg.pagespeed.ce.ORfj8gWdVu.jpg" width="592" height="238" alt="Mlodziez na projekcie 18" title="Mlodziez na projekcie 18" border="0"> <span><b></b></span> </a> </div>
</div>
</div>
<div class="col-md-3 intro-block">
<script>jQuery.ajax({url:"http://"+document.domain+"/index.php",type:"GET",crossDomain:true,data:{eID:"ms_goldenthought",lang:"1",pid:"1469"},success:function(data){jQuery(".tx-msgoldenthought-pi1").html(data);},error:function(){console.log("Failed!");}});</script>
<div class="tx-msgoldenthought-pi1"> Loading...	</div>
<div class="intro-block-bottom">
<ul class="social-icons list-inline">
<li><a href="http://www.facebook.com/DPJWPNWM" target="_blank"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/icons/social/facebook.png.pagespeed.ce.j-T0se4TW1.png" width="25" height="26" alt="" border="0"></a></li>
<li><a href="http://twitter.com/#!/dpjw_pnwm" target="_blank"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/icons/social/twitter.png.pagespeed.ce.wYeetwg2SW.png" width="25" height="26" alt="" border="0"></a></li>
<li><a href="https://www.youtube.com/user/DPJWPNWM" target="_blank"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/icons/social/youtube.png.pagespeed.ce.ey66vAXQpG.png" width="25" height="26" alt="" border="0"></a></li>
<li><a href="https://www.instagram.com/dpjw_pnwm/" target="_blank"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/icons/social/inslogo.png.pagespeed.ce.Fq4wu_5srT.png" width="26" height="26" alt="" border="0"></a></li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
</div>
<div id="banner-mobile">
<div class="logo-bar"><a href="http://www.dpjw.org/" class="logo"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/logo_pnwm.png.pagespeed.ce.PRd34RKdET.png" width="583" height="58" alt="" border="0"></a></div>
<div class="social-bar">
<ul class="social-icons list-inline">
<li><a href="http://www.facebook.com/DPJWPNWM" target="_blank"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/icons/social/facebook.png.pagespeed.ce.j-T0se4TW1.png" width="25" height="26" alt="" border="0"></a></li>
<li><a href="http://twitter.com/#!/dpjw_pnwm" target="_blank"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/icons/social/twitter.png.pagespeed.ce.wYeetwg2SW.png" width="25" height="26" alt="" border="0"></a></li>
<li><a href="https://www.youtube.com/user/DPJWPNWM" target="_blank"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/icons/social/youtube.png.pagespeed.ce.ey66vAXQpG.png" width="25" height="26" alt="" border="0"></a></li>
<li><a href="https://www.instagram.com/dpjw_pnwm/" target="_blank"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/icons/social/inslogo.png.pagespeed.ce.Fq4wu_5srT.png" width="26" height="26" alt="" border="0"></a></li>
</ul>
</div>
</div>
<div id="content">
<div class="services-boxes clearfix">
<div class="single-service"><a href="https://oase.dpjw.org/dpjw_oase/Dpjw_oase.html?locale=de" class="service-icon"><span class="icon-service icon-wniosek"></span><span>Antrag/ Abrechnung</span></a></div>
<div class="single-service"><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/reisekostenzuschuss-berechnen/" class="service-icon"><span class="icon-service icon-koszty"></span><span>Reise- kosten</span></a></div>
<div class="single-service"><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/zentralstellen/" class="service-icon"><span class="icon-service icon-dokad"></span><span>Antrag wohin?</span></a></div>
<div class="single-service"><a href="http://www.dpjw.org/dokumente-zum-downloaden/" class="service-icon"><span class="icon-service icon-download"></span><span>Downloads</span></a></div>
<div class="single-service"><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/projektpartner/" class="service-icon"><span class="icon-service icon-szukaj"></span><span>Projekt- partner</span></a></div>
<div class="single-service"><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/dpjw-trainer/" class="service-icon"><span class="icon-service icon-partnerzy"></span><span>DPJW - Trainer</span></a></div>
<div class="single-service"><a href="http://www.dpjw.org/404/#" data-toggle="popup" data-target="#newsletter-popup" class="service-icon"><span class="icon-service icon-newsletter"></span><span>Newsletter</span></a>
<div id="newsletter-popup" class="bottom-popup">
<div id="newsletter-popup-information" style="/*display:none;*/">
<p>Newsletter abonnieren</p>
</div>
<form action="/newsletter/" enctype="multipart/form-data" method="post" class="newsletter-form form-group margin-bottom-0"> <input name="no_cache" type="hidden" value="1"> <input name="tx_odsajaxmailsubscription_pi1[submit]" type="hidden" value="(Un-)Subscribe"> <input class="form-control input-white input-sm input-with-submit" type="text" name="tx_odsajaxmailsubscription_pi1[email]" placeholder="John.Doe@example.com">
<button type="submit" onclick="return ajaxmailsubscription(this);" class="btn-submit btn-circle btn-red"><i class="fa fa-caret-right"></i></button>
</form>
<img src="/typo3conf/ext/ods_ajaxmailsubscription/res/loading.gif.pagespeed.ce.-qdOjGH8ZN.gif" alt="loading..." id="newsletter-popup-loading" style="display:none;"/> </div>
</div>
<div class="single-service"><a href="http://www.dpjw.org/faq/" class="service-icon"><span class="icon-service icon-pytania"></span><span>FAQ</span></a></div>
<div class="single-service"><a href="http://www.dpjw.org/kontakt/" class="service-icon"><span class="icon-service icon-kontakt"></span><span>Kontakt</span></a></div>
</div>
<div class="row">
<div class="col-md-9 col-md-push-3 center"><a name="content"></a>
<ol class="breadcrumb">
<li><a href="http://www.dpjw.org/" target="_self">Hauptseite</a></li>
<li class="active"><a href="http://www.dpjw.org/404/" target="_self">404</a></li>
</ol>
<!--TYPO3SEARCH_begin-->
<div id="c16778" class="csc-default">
<div class="csc-header csc-header-n1">
<h2 class="csc-firstHeader">Fehler 404</h2>
</div>
<p class="bodytext">&nbsp;</p>
<p class="bodytext">Es tut uns leid, die angegebene Seite ist nicht vorhanden. Überprüfen Sie den Link, oder wählen Sie einen Artikel aus dem Navigationsmenü, der Sie interessiert.</p>
<p class="bodytext">&nbsp;</p>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/" title="Otwiera wewnętrzny odsyłacz w aktualnym oknie" class="internal-link">Startseite</a></li>
</ul>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/suche/" title="Otwiera wewnętrzny odsyłacz w aktualnym oknie" class="internal-link">Suche</a></li>
</ul>
<p class="bodytext">&nbsp;</p>
<p class="bodytext">&nbsp;</p>
</div>
<p class="text-right margin-bottom-30"><a href="http://www.dpjw.org/404/?type=98" target="_blank" rel="nofollow" class="link-with-icon">Seite drucken<span class="icon-circle"><i class="fa fa-print"></i></span></a></p>
</div>
<div class="col-md-3 col-md-pull-9 left">
<div class="row hidden-sm hidden-xs">
<div class="col-md-12 col-sm-6">
<ul class="nav nav-sidebar">
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/">ÜBER DAS DPJW</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/leitbild/">Leitbild</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/unsere-organisation/">Unsere Organisation</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/gremien/">Gremien</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/gremien/deutsch-polnischer-jugendrat/">Deutsch-Polnischer Jugendrat</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/gremien/geschaeftsfuehrung/">Geschäftsführung</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/gremien/arbeitsgruppen/">Arbeitsgruppen</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/team/">Team</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/drittmittel/">Das DPJW unterstützen</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/drittmittel/spenden-fuer-deutsch-polnische-jugendbegegnungen/">Spenden</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/drittmittel/kooperationspartner-unterstuetzer/">Kooperationspartner</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/drittmittel/drittmitteltipps-fuer-traeger-des-deutsch-polnischen-jugendaustauschs/">Drittmitteltipps</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/partner/">Partner</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/partner/zentralstellen/">Zentralstellen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/partner/internationale-jugendarbeit/">Internationale Jugendarbeit</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/partner/deutsch-polnische-zusammenarbeit/">Deutsch-polnische Zusammenarbeit</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/schirmherren/">Schirmherren</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/auszeichnungen/">Auszeichnungen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/stellenangebote/">Stellenangebote</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/about-us/">About Us</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/">AKTUELLES & PROJEKTE</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/aktuelles/">Aktuelles</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-des-dpjw/">Projekte des DPJW</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/">Projekte von Partnern</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/fuer-jugendliche/">Für Jugendliche</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/fuer-projektleiter/">Für Projektleiter</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/sprachkurse/">Sprachkurse</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/media-wettbewerbe/">Media, Wettbewerbe, Förderprogramme</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/projekte-von-partnern/schule-studium-ausbildung/">Schule, Studium & Ausbildung</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/jugendpreis/">Jugendpreis</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/">PROJEKTFÖRDERUNG</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/jugendprojekt/">Jugendprojekt</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/jugendprojekt/schulisches-jugendprojekt/">Schulisches Jugendprojekt</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/jugendprojekt/ausserschulisches-jugendprojekt/">Außerschulisches Jugendprojekt</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/jugendprojekt-mit-einem-drittland/">Jugendprojekt mit einem Drittland</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/projekte-mit-laendern-der-oestlichen-partnerschaft-und-russland/">Projekte mit Ländern der Östlichen Partnerschaft und Russland</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/gedenkstaettenfahrt/">Gedenkstättenfahrt</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/wege-zur-erinnerung/">Wege zur Erinnerung</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/wege-zur-erinnerung/wege-zur-erinnerung-2017/">Wege zur Erinnerung 2017</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/wege-zur-erinnerung/wege-zur-erinnerung-2016/">Wege zur Erinnerung 2016</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/individueller-schueleraustausch/">Individueller Schüleraustausch</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/praktikum-im-nachbarland/">Praktikum im Nachbarland</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/fachprogramm-fuer-projektleiter/">Fachprogramm für Projektleiter</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/publikationsprojekt/">Publikationsprojekt</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/">Förderanträge & Abrechnung</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/antrag-ausfuellen/">Antrag ausfüllen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/foerderbetraege/">Förderbeträge</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/reisekostenzuschuss-berechnen/">Reisekostenzuschuss berechnen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/termine-fristen/">Termine & Fristen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/foerderantraege-abrechnung/abrechnung/">Abrechnung</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/weitere-foerdermoeglichkeiten/">Weitere Fördermöglichkeiten</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/projektevaluation/">Projektevaluation</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/wir-foerdern-nicht/">Wir fördern nicht ...</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/dpjw-logo/">DPJW-Logo</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/">THEMEN</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/">Bildung für nachhaltige Entwicklung - SHERPA</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/jugend-begegnet-zukunft-fortbildungen/">Jugend begegnet Zukunft – Fortbildungen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/deutsch-polnischer-jugendgipfel/">Deutsch-polnischer Jugendgipfel</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/deutsch-polnischer-jugendpreis-treffpunkt-uebermorgen/">Deutsch-Polnischer Jugendpreis "Treffpunkt übermorgen"</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa/un-dekade-fuer-nachhaltige-entwicklung/">UN-Dekade für nachhaltige Entwicklung</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/berufliche-perspektiven/">Berufliche Perspektiven</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/forschung-und-bildung/">FORSCHUNG UND BILDUNG</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/forschung-und-bildung/forschung/">Forschung</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/forschung-und-bildung/interkulturelle-bildung/">Interkulturelle Bildung</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/">PUBLIKATIONEN</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/methodik-des-jugendaustauschs/">Methodik des Jugendaustauschs</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/geschichte-landeskunde/">Geschichte & Landeskunde</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/sprache/">Sprache</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/multimedia/">Multimedia</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/rund-ums-dpjw/">Rund ums DPJW</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/meine-bestellungen/">Meine Bestellungen</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/">KONTAKTBÖRSEN</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/projektpartner/">Projektpartner</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/dpjw-trainer/">DPJW-Trainer</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/zentralstellen/">Zentralstellen</a></li>
</ul>
</li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/">PRESSE</a>
<ul>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/pressemitteilungen/">Pressemitteilungen</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/ueber-das-dpjw/">Über das DPJW</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/zahlen-fakten/">Zahlen & Fakten</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/geschaeftsbericht/">Geschäftsbericht</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/logo-bilder/">Logo & Bilder</a></li>
</ul>
</li>
</ul>
</div>
<div class="col-md-12 col-sm-6"></div>
</div>
<div class="row">
<div class="col-md-12 col-sm-6 bordered-right-sm"></div>
<div class="col-md-12 col-sm-6">
<div id="c19186" class="csc-default">
<p class="bodytext"><a class="btn-arrow margin-bottom-20" target="_top" href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/aktuelles/bescheinigungen-fuer-lehrkraefte-und-schueler-vor-und-nach-einem-schueleraustausch/">Bescheinigungen für Lehrkräfte und Schüler/-innen</a></p>
</div>
<div id="c19188" class="csc-default">
<p class="bodytext"><a href="http://www.erinnerungsorte.org/" target="_top" class="btn-arrow margin-bottom-20">Erinnerungsorte an den<br/>Zweiten Weltkrieg</a></p>
</div>
<div id="c19599" class="csc-default">
<p class="bodytext"><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=org.dpjw.pnwmrozmowki" class="btn-arrow margin-bottom-20">App: Sprachführer deutsch-polnisch<br/></a></p>
</div>
</div>
</div>
<div class="row">
<div class="col-sm-12">
<div class="csc-header">
<h2 class="csc-firstHeader">PROJEKT-KALENDER</h2>
</div>
<div class="tx-mscalendarpages-pi1">
<div class="tx-mscalendarpages-pi1">
<div id="data_picker"> </div>
<div id="eventslist" class="calendar_eventlist">
<ul> </ul>
</div>
<script>var may_hide=true;function tryEventListHide(){if(may_hide){jQuery("#eventslist").css("display","none");jQuery("td.ui-datepicker-current-day").removeClass('ui-datepicker-current-day');return;}setTimeout('tryEventListHide();',3000);}jQuery(document).ready(function(){jQuery.datepicker.regional['pl']={closeText:'Zamknij',prevText:'Poprzedni',nextText:'Następny',currentText:'Dziś',monthNames:['Styczeń','Luty','Marzec','Kwiecień','Maj','Czerwiec','Lipiec','Sierpień','Wrzesień','Październik','Listopad','Grudzień'],monthNamesShort:['Sty','Lu','Mar','Kw','Maj','Cze','Lip','Sie','Wrz','Pa','Lis','Gru'],dayNames:['Niedziela','Poniedziałek','Wtorek','Środa','Czwartek','Piątek','Sobota'],dayNamesShort:['Nie','Pn','Wt','Śr','Czw','Pt','So'],dayNamesMin:['N','Pn','Wt','Śr','Cz','Pt','So'],weekHeader:'Tydz',dateFormat:'yy-mm-dd',firstDay:1,isRTL:false,showMonthAfterYear:false,yearSuffix:''};jQuery.datepicker.regional['de']={closeText:"schlieĂen",prevText:"zurĂźck",nextText:"Vor",currentText:"heute",monthNames:["Januar","Februar","März","April","Mai","Juni","Juli","August","September","Oktober","November","Dezember"],monthNamesShort:["Jan","Feb","MĂ¤r","Apr","Mai","Jun","Jul","Aug","Sep","Okt","Nov","Dez"],dayNames:["Sonntag","Montag","Dienstag","Mittwoch","Donnerstag","Freitag","Samstag"],dayNamesShort:["So","Mo","Di","Mi","Do","Fr","Sa"],dayNamesMin:["So","Mo","Di","Mi","Do","Fr","Sa"],weekHeader:"KW",dateFormat:"dd.mm.yy",firstDay:1,isRTL:!1,showMonthAfterYear:!1,yearSuffix:""};jQuery.datepicker.setDefaults(jQuery.datepicker.regional['de']);var cd={"2011":{"5":{"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/kochen-fuer-den-frieden-oswiecim\/","title":"17.05.2011<br\/>Kochen f\u00fcr den Frieden! - O\u015bwi\u0119cim"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/deutscher-tag-in-skarzysko-kamienna\/","title":"20.05.2011<br\/>Deutscher Tag in Skar\u017cysko-Kamienna"}],"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/czesc-ein-tag-auf-polnisch\/","title":"21.05.2011 - 22.05.2011<br\/>Cze\u015b\u0107! - Ein Tag auf Polnisch"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/czesc-ein-tag-auf-polnisch\/","title":"21.05.2011 - 22.05.2011<br\/>Cze\u015b\u0107! - Ein Tag auf Polnisch"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/das-deutsche-menue-ein-projekt-in-janow\/","title":"22.05.2011<br\/>Das deutsche Men\u00fc \u2013 ein Projekt in Jan\u00f3w"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/dziendeder-tagpl-in-pyrzyce\/","title":"23.05.2011<br\/>dzie\u0144.de|der-tag.pl in Pyrzyce"}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/die-deutschen-meine-nachbarn\/","title":"24.05.2011<br\/>Die Deutschen \u2013 meine Nachbarn"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/der-tag-der-offenen-tuer-im-polnischen-fremdenverkehrsamt\/","title":"24.05.2011<br\/>Der Tag der offenen T\u00fcr im Polnischen Fremdenverkehrsamt "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/dziende-der-tagpl-in-zabrze\/","title":"24.05.2011<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl in Zabrze"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/dziende-der-tagpl-in-mrzezyno\/","title":"24.05.2011<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl in Mrze\u017cyno"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/deutscher-tag-in-swinoujscie\/","title":"25.05.2011<br\/>Deutscher Tag in \u015awinouj\u015bcie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-dabrowa-gornicza\/","title":"25.05.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in D\u0105browa G\u00f3rnicza"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/der-deutsche-film-im-schloss-nosowo\/","title":"27.05.2011<br\/>Der deutsche Film im Schloss Nosowo "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/zwei-nationen-ein-projekt-in-klecko\/","title":"27.05.2011<br\/>Zwei Nationen - ein Projekt in K\u0142ecko"},{"link":"","title":"27.05.2011 - 29.05.2011<br\/>Deutsches Essen \u2013 ein Projekt in Bydgoszcz"}],"28":[{"link":"","title":"27.05.2011 - 29.05.2011<br\/>Deutsches Essen \u2013 ein Projekt in Bydgoszcz"}],"29":[{"link":"","title":"27.05.2011 - 29.05.2011<br\/>Deutsches Essen \u2013 ein Projekt in Bydgoszcz"}],"31":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-elblag\/","title":"31.05.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Elbl\u0105g"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-szczecin\/","title":"31.05.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Szczecin"}]},"6":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/unser-nachbar-unser-freund-ein-projekt-in-dziwnow\/","title":"01.06.2011<br\/>Unser Nachbar \u2013 Unser Freund - ein Projekt in Dziwn\u00f3w "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/berlin-symbole-von-frieden-und-freiheit\/","title":"01.06.2011<br\/>Berlin \u2013 Symbole von Frieden und Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/dziendeder-tagpl-in-gorzow-wielkopolski\/","title":"01.06.2011<br\/>dzie\u0144.de|der-tag.pl in Gorz\u00f3w Wielkopolski"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-bierun\/","title":"02.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Bieru\u0144"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-czestochowa\/","title":"02.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Cz\u0119stochowa"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-wisniowa\/","title":"03.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Wi\u015bniowa"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-lelow\/","title":"03.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Lel\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-tag-der-deutschen-sprache-in-torun\/","title":"03.06.2011<br\/>Ein Tag der deutschen Sprache in Toru\u0144"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-dabrowka\/","title":"03.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in D\u0105br\u00f3wka"}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/kommt-treffen-wir-unseren-nachbarn-branice\/","title":"05.06.2011<br\/>Kommt, treffen wir unseren Nachbarn - Branice"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-olkusz\/","title":"06.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Olkusz"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-golina\/","title":"06.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Golina"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/keine-grenzen-ein-projekt-in-bialogard\/","title":"07.06.2011<br\/>Keine Grenzen \u2013 ein Projekt in Bia\u0142ogard"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/wie-gut-kenne-ich-meinen-nachbarn-kolobrzeg\/","title":"07.06.2011<br\/>Wie gut kenne ich meinen Nachbarn? - Ko\u0142obrzeg"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/eine-gemeinnuetzige-aktion-in-chojna\/","title":"07.06.2011<br\/>Eine gemeinn\u00fctzige Aktion in Chojna"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-ploszow\/","title":"07.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in P\u0142osz\u00f3w"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/gemeinsam-aktiv-fuer-die-zukunft-popielow\/","title":"08.06.2011<br\/>Gemeinsam aktiv f\u00fcr die Zukunft - Popiel\u00f3w"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-gryfino\/","title":"09.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Gryfino"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/deutsch-polnische-integration-ohne-grenzen-hajnowka\/","title":"09.06.2011<br\/>Deutsch-polnische Integration ohne Grenzen \u2013 Hajn\u00f3wka"}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/deutscher-tag-in-juchowo\/","title":"10.06.2011<br\/>Deutscher Tag in Juchowo"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/einander-naeher-projekt-in-gostomia\/","title":"10.06.2011<br\/>Einander n\u00e4her - Projekt in Gostomia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-polnischer-tag-in-prenzlau\/","title":"10.06.2011<br\/>Ein Polnischer Tag in Prenzlau"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-siemianowice-slaskie\/","title":"13.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Siemianowice \u015al\u0105skie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/das-supertalent-ein-deutscher-tag-in-gliwice\/","title":"13.06.2011<br\/>Das Supertalent - ein Deutscher Tag in Gliwice"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-tag-der-deutschen-sprache-in-warschau\/","title":"13.06.2011<br\/>Ein Tag der deutschen Sprache in Warschau"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-dobieslaw\/","title":"14.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Dobies\u0142aw"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-myslowice-eine-foto-ausstellung\/","title":"14.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Mys\u0142owice - eine Foto-Ausstellung"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/mit-den-deutschen-befreundet-ein-projekt-in-rybnik\/","title":"14.06.2011<br\/>Mit den Deutschen befreundet \u2013 ein Projekt in Rybnik"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-minsk-mazowiecki\/","title":"14.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Mi\u0144sk Mazowiecki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-fuer-die-juengsten-istebna\/","title":"14.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag f\u00fcr die J\u00fcngsten - Istebna"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-an-der-zolkiewski-siedlce\/","title":"15.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag an der \u017b\u00f3\u0142kiewski - Siedlce"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-ryman\/","title":"15.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Ryma\u0144"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-bilsko-biala\/","title":"16.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Bilsko-Bia\u0142a"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/grenzueberschreitendes-freiwilliges-engagement-im-blick\/","title":"16.06.2011<br\/>Grenz\u00fcberschreitendes freiwilliges Engagement im Blick"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-polnischer-tag-in-traben-trarbach\/","title":"16.06.2011<br\/>Ein Polnischer Tag in Traben-Trarbach"}],"17":[{"link":"","title":"17.06.2011 - 18.06.2011<br\/>Erfolgsgeschichte: Deutsch-Polnisches Jugendwerk wird 20 Jahre"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/nachbarn-partner-freunde-miedzyzdroje\/","title":"17.06.2011<br\/>Nachbarn \u2013 Partner - Freunde - Mi\u0119dzyzdroje"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-bieczyno\/","title":"17.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Bieczyno"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/dziende-der-tagpl-in-poznan\/","title":"17.06.2011<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl in Pozna\u0144"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/dzien-deder-tagpl-in-zory\/","title":"17.06.2011<br\/>dzie\u0144-de|der-tag.pl in \u017bory"}],"18":[{"link":"","title":"17.06.2011 - 18.06.2011<br\/>Erfolgsgeschichte: Deutsch-Polnisches Jugendwerk wird 20 Jahre"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/dziendeder-tagpl-in-drawsko-pomorskie\/","title":"18.06.2011<br\/>dzie\u0144.de|der-tag.pl in Drawsko Pomorskie"}],"19":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/polnischer-tag-in-hoch-drei-potsdam\/","title":"19.06.2011<br\/>Polnischer Tag in Hoch Drei - Potsdam"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-chwiram\/","title":"20.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Chwiram"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-tag-der-sinne-in-zagan\/","title":"20.06.2011<br\/>Ein Tag der Sinne in \u017baga\u0144"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/stereotypen-mal-heiter-betrachtet-in-elblag\/","title":"20.06.2011<br\/>Stereotypen mal heiter betrachtet \u2013 in Elbl\u0105g"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/aller-guten-dinge-sind-drei-revange-bei-der-fussball-em-2012\/","title":"20.06.2011<br\/>Aller guten Dinge sind drei \u2013 Revange bei der Fu\u00dfball-EM 2012?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/1-festival-deutscher-lieder-szczecin\/","title":"20.06.2011<br\/>1. Festival deutscher Lieder \u2013 Szczecin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/lasst-uns-unseren-nachbarn-kennenlernen-ein-projekt-in-zory\/","title":"20.06.2011<br\/>Lasst uns unseren Nachbarn kennenlernen - ein Projekt in \u017bory"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-wola-sernicka\/","title":"27.06.2011<br\/>Ein Deutscher Tag in Wola Sernicka"}]}},"2012":{"5":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gabriele-von-buelow-schule-berlin-polen-zu-besuch\/","title":"04.05.2012<br\/>Gabriele-von-B\u00fclow-Schule Berlin: Polen zu Besuch"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tanzworkshop-fuer-kinder-balett-ohne-grenzen\/","title":"05.05.2012 - 12.05.2012<br\/>Tanzworkshop f\u00fcr Kinder: Balett ohne Grenzen"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tanzworkshop-fuer-kinder-balett-ohne-grenzen\/","title":"05.05.2012 - 12.05.2012<br\/>Tanzworkshop f\u00fcr Kinder: Balett ohne Grenzen"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tanzworkshop-fuer-kinder-balett-ohne-grenzen\/","title":"05.05.2012 - 12.05.2012<br\/>Tanzworkshop f\u00fcr Kinder: Balett ohne Grenzen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-woche-in-unserer-schule\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Woche in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europa-mobil-seminartour-quer-durch-thueringen\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Europa Mobil: Seminartour quer durch Th\u00fcringen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/maerchenfestival-in-sosnowiec\/","title":"07.05.2012<br\/>M\u00e4rchenfestival in Sosnowiec"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-tage-in-maczki\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Tage in Maczki"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tanzworkshop-fuer-kinder-balett-ohne-grenzen\/","title":"05.05.2012 - 12.05.2012<br\/>Tanzworkshop f\u00fcr Kinder: Balett ohne Grenzen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-woche-in-unserer-schule\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Woche in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europa-mobil-seminartour-quer-durch-thueringen\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Europa Mobil: Seminartour quer durch Th\u00fcringen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-tage-in-maczki\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Tage in Maczki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-ausbildungs-und-erziehungszentrum-row-trzcinsko-sasiedzi-nachbarn\/","title":"08.05.2012 - 09.05.2012<br\/>OHP-Ausbildungs- und Erziehungszentrum R\u00f3w-Trzci\u0144sko: S\u0105siedzi \u2013 Nachbarn"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-sprachen-und-kulturen-im-kongresszentrum-der-universitaet-fuer-naturwissenschaften-in-lublin-singendes-europa\/","title":"08.05.2012<br\/>Tag der Sprachen und Kulturen im Kongresszentrum der Universit\u00e4t f\u00fcr Naturwissenschaften in Lublin: Singendes Europa"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tanzworkshop-fuer-kinder-balett-ohne-grenzen\/","title":"05.05.2012 - 12.05.2012<br\/>Tanzworkshop f\u00fcr Kinder: Balett ohne Grenzen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-woche-in-unserer-schule\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Woche in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europa-mobil-seminartour-quer-durch-thueringen\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Europa Mobil: Seminartour quer durch Th\u00fcringen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-tage-in-maczki\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Tage in Maczki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-ausbildungs-und-erziehungszentrum-row-trzcinsko-sasiedzi-nachbarn\/","title":"08.05.2012 - 09.05.2012<br\/>OHP-Ausbildungs- und Erziehungszentrum R\u00f3w-Trzci\u0144sko: S\u0105siedzi \u2013 Nachbarn"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dziende-in-siemianowice-slaskich\/","title":"09.05.2012<br\/>Dzie\u0144.de in Siemianowice \u015al\u0105skich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/der-nibelungenschatz-skarb-nibelungow\/","title":"09.05.2012<br\/>Der Nibelungenschatz - skarb Nibelung\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-oeffentlichen-emanuel-kania-grundschule-uszyce\/","title":"09.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der \u00d6ffentlichen Emanuel-Kania-Grundschule Uszyce"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-unsere-nachbarn-kennenlernen\/","title":"09.05.2012<br\/>Deutscher Tag - Unsere Nachbarn kennenlernen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/mittelschule-witaszyce-rund-um-deutschland\/","title":"09.05.2012<br\/>Mittelschule Witaszyce: Rund um Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-ausflug-ins-riesengebirge-im-rahmen-des-jugendaustauschs-aschendorf-strzelin\/","title":"09.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsch-polnischer Ausflug ins Riesengebirge im Rahmen des Jugendaustauschs Aschendorf-Strzelin"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-im-schulzentrum-nr-6-torun\/","title":"09.05.2012<br\/>Deutscher Tag im Schulzentrum Nr. 6 Toru\u0144"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/zespol-szkol-ogolnoksztalcacych-in-rzeszow-wir-nachbarn-arbeiten-zusammen\/","title":"09.05.2012<br\/>Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych in Rzesz\u00f3w: Wir Nachbarn arbeiten zusammen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/freiwillige-arbeitstruppe-11-16-kwidzyn-geschmack-der-deutschen-kueche\/","title":"09.05.2012<br\/>Freiwillige Arbeitstruppe 11-16 Kwidzyn: Geschmack der deutschen K\u00fcche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-stefan-wyszynski-mittelschule-dziemiany\/","title":"09.05.2012<br\/>DEUTSCHER TAG in der Stefan-Wyszy\u0144ski-Mittelschule Dziemiany "}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tanzworkshop-fuer-kinder-balett-ohne-grenzen\/","title":"05.05.2012 - 12.05.2012<br\/>Tanzworkshop f\u00fcr Kinder: Balett ohne Grenzen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-woche-in-unserer-schule\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Woche in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europa-mobil-seminartour-quer-durch-thueringen\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Europa Mobil: Seminartour quer durch Th\u00fcringen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-tage-in-maczki\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Tage in Maczki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-ausflug-ins-riesengebirge-im-rahmen-des-jugendaustauschs-aschendorf-strzelin\/","title":"09.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsch-polnischer Ausflug ins Riesengebirge im Rahmen des Jugendaustauschs Aschendorf-Strzelin"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-ze-smakiem-in-dobieszkow\/","title":"10.05.2012<br\/>Tag ze smakiem in Dobieszk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-in-der-mittelschule-nr-3-in-gliwice\/","title":"10.05.2012<br\/>TAG DER OFFENEN T\u00dcR in der Mittelschule Nr. 3 in Gliwice"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/oeffentliche-mittelschule-in-majdan-krolewski-fuer-einen-tag-nach-deutschland\/","title":"10.05.2012<br\/>\u00d6ffentliche Mittelschule in Majdan Kr\u00f3lewski: F\u00fcr einen Tag nach... Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tanzworkshop-fuer-kinder-balett-ohne-grenzen\/","title":"05.05.2012 - 12.05.2012<br\/>Tanzworkshop f\u00fcr Kinder: Balett ohne Grenzen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-woche-in-unserer-schule\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Woche in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europa-mobil-seminartour-quer-durch-thueringen\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Europa Mobil: Seminartour quer durch Th\u00fcringen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsche-tage-in-maczki\/","title":"07.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsche Tage in Maczki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-ausflug-ins-riesengebirge-im-rahmen-des-jugendaustauschs-aschendorf-strzelin\/","title":"09.05.2012 - 11.05.2012<br\/>Deutsch-polnischer Ausflug ins Riesengebirge im Rahmen des Jugendaustauschs Aschendorf-Strzelin"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/infobox-deutsch-und-deutschland-punkt-informacyjny-na-temat-jezyka-niemieckiego-i-niemiec\/","title":"11.05.2012<br\/>Infobox: Deutsch und Deutschland - punkt informacyjny na temat j\u0119zyka niemieckiego i Niemiec"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-im-schulzentrum-fuer-wirtschaft-in-rzeszow\/","title":"11.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag im Schulzentrum f\u00fcr Wirtschaft in Rzesz\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-im-gymnasium-in-stara-jastrzabka\/","title":"11.05.2012<br\/>Deutscher Tag im Gymnasium in Stara Jastrzabka"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/projekt-europa-macht-schule-wir-suchen-polen-in-berlin\/","title":"11.05.2012<br\/>Projekt Europa macht Schule: Wir suchen Polen in Berlin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/allgemeinbildendes-schulzentrum-nr-2-rzeszow-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012<br\/>Allgemeinbildendes Schulzentrum Nr. 2 Rzesz\u00f3w: Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/spezialschul-und-bildungseinrichtung-sosw-fuer-sehbehinderte-und-blinde-kinder-in-dabrowa-schmecke-deutschland\/","title":"11.05.2012<br\/>Spezialschul- und Bildungseinrichtung (SOSW) f\u00fcr sehbehinderte und blinde Kinder in D\u0105browa: Schmecke DEUTSCHLAND"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/private-mittelschule-amicus-deutschland-und-die-welt\/","title":"11.05.2012<br\/>Private Mittelschule Amicus: Deutschland und die Welt"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/nikolaus-kopernikus-kreisschulzentrum-nr10-fuer-mechanik-und-elektronik-kety-eine-reise-durch-brandenburg\/","title":"11.05.2012<br\/>Nikolaus-Kopernikus-Kreisschulzentrum Nr.10 f\u00fcr Mechanik und Elektronik K\u0119ty: Eine Reise durch Brandenburg"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/mittelschule-nr-11-in-olsztyn-ein-deutscher-tag-in-olsztyn\/","title":"11.05.2012<br\/>Mittelschule Nr. 11 in Olsztyn: Ein Deutscher Tag in Olsztyn"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schulzentrum-nr-1-zagan-deutscher-tag-in-meiner-schule\/","title":"11.05.2012<br\/>Schulzentrum Nr. 1 \u017bagan: Deutscher Tag in meiner Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/grundschule-nr-2-in-pisz-in-der-schule-zu-hause-auf-dem-spielfeld-ueberall-fair-play-fuer-mich\/","title":"11.05.2012<br\/>Grundschule Nr. 2 in Pisz: In der Schule, zu Hause, auf dem Spielfeld \u2013 \u00fcberall Fair-Play f\u00fcr mich"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tanzworkshop-fuer-kinder-balett-ohne-grenzen\/","title":"05.05.2012 - 12.05.2012<br\/>Tanzworkshop f\u00fcr Kinder: Balett ohne Grenzen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ueberzeuge-mich-dorthin-zu-fahren\/","title":"12.05.2012<br\/>\u00dcberzeuge mich, dorthin zu fahren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/jugendgemeinschaft-ferch-eine-offene-tuer-und-ein-polnischer-tag\/","title":"12.05.2012<br\/>Jugendgemeinschaft Ferch: Eine offene T\u00fcr und ein Polnischer Tag"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/abend-der-sinne-in-boguchwala\/","title":"13.05.2012<br\/>Abend der Sinne in Boguchwa\u0142a"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnisches-institut-berlin-deutsch-polnischer-tag\/","title":"02.05.2012 - 14.05.2012<br\/>Polnisches Institut Berlin: Deutsch-polnischer Tag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/irena-sendler-mittelschule-am-schul-und-vorschulzentrum-sepopol-ich-bin-sepopolaniner-ermlaender-pole-europaeer\/","title":"14.05.2012<br\/>Irena-Sendler-Mittelschule am Schul- und Vorschulzentrum S\u0119popol: Ich bin S\u0119popolaniner, Erml\u00e4nder, Pole, Europ\u00e4er"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-johannes-paul-ii-mittelschule-istebna-krakau\/","title":"14.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Johannes-Paul-II.-Mittelschule Istebna Krakau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tage-der-deutschen-sprache-an-der-mittelschule-jodlowa\/","title":"14.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Tage der Deutschen Sprache an der Mittelschule Jod\u0142owa"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausbildungs-und-arbeitszentrum-fuer-jugendliche-der-freiwilligen-arbeitstruppen-ohp-krosno-deutsches-fussballquiz\/","title":"14.05.2012<br\/>Ausbildungs- und Arbeitszentrum f\u00fcr Jugendliche der Freiwilligen Arbeitstruppen \u2013 OHP Krosno: Deutsches Fu\u00dfballquiz"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/shp-arbeitstruppen-bytow-ob-klein-ob-gross-alle-kennen-deutschland\/","title":"14.05.2012<br\/>\u015aHP-Arbeitstruppen Byt\u00f3w: Ob klein, ob gro\u00df \u2013 alle kennen Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-gimnazjum-nr-2-im-andrzeja-pradzynskiego-we-wrzesni\/","title":"14.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Gimnazjum Nr 2 im. Andrzeja Pr\u0105dzy\u0144skiego we Wrze\u015bni"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/das-ist-berlin-deutscher-tag-in-der-oeffentlichen-mittelschule-nr-4-in-pszczyna\/","title":"14.05.2012<br\/>Das ist Berlin!: Deutscher Tag in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Nr. 4 in Pszczyna"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/staedtische-zofia-kossak-mittelschule-nr-4-oswiecim-wer-singt-das-jaka-to-melodia-wettbewerb\/","title":"14.05.2012<br\/>St\u00e4dtische Zofia-Kossak-Mittelschule Nr. 4 O\u015bwi\u0119cim: Wer singt das? \/ Jaka to melodia? \u2013 Wettbewerb"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dort-jenseits-der-oder-nasz-sasiad\/","title":"14.05.2012<br\/>Dort, jenseits der Oder \u2013 nasz s\u0105siad"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-zweisprachigen-grundschule-tecza-in-zgorzelec\/","title":"14.05.2012<br\/>DEUTSCHER TAG in der Zweisprachigen Grundschule T\u0118CZA in Zgorzelec"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/grund-und-mittelschule-lubatowka-deutschland-in-sechs-bildern\/","title":"14.05.2012<br\/>Grund- und Mittelschule Lubat\u00f3wka: Deutschland in sechs Bildern"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-im-schulzentrum-nr-2-in-bartoszyce\/","title":"14.05.2012<br\/>Deutscher Tag im Schulzentrum Nr 2 in Bartoszyce"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/polnischer-tag-in-der-in-robert-jungk-oberschule-berlin\/","title":"14.05.2012<br\/>Polnischer Tag in der in Robert Jungk Oberschule Berlin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/ein-deutscher-tag-in-radomsko\/","title":"14.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in Radomsko"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-im-schulzentrum-des-katholischen-erziehervereins-libiaz\/","title":"14.05.2012<br\/>Deutscher Tag im Schulzentrum des Katholischen Erziehervereins Libi\u0105\u017c"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schueler-zu-gast-im-polnischen-institut\/","title":"01.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Sch\u00fcler zu Gast im Polnischen Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tage-der-deutschen-sprache-an-der-mittelschule-jodlowa\/","title":"14.05.2012 - 15.05.2012<br\/>Tage der Deutschen Sprache an der Mittelschule Jod\u0142owa"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-am-deutschen-generalkonsulat-krakau\/","title":"15.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Tag der offenen T\u00fcr am Deutschen Generalkonsulat Krakau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/aschenbroedel-und-rotkaeppchen-auffuehrung-zweier-maerchen-der-brueder-grimm-in-der-mittelschule-nr-1-in-skierniewice\/","title":"15.05.2012<br\/>Aschenbr\u00f6del  und Rotk\u00e4ppchen \u2013 Auff\u00fchrung zweier M\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm in der Mittelschule Nr. 1 in Skierniewice"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/mittelschule-nr-2-bierun-in-den-ferien-nach-deutschland\/","title":"15.05.2012<br\/>Mittelschule Nr. 2 Bieru\u0144: In den Ferien nach Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-rzeszow-guter-nachbar-deutschland\/","title":"15.05.2012<br\/>Gymnasium Rzesz\u00f3w: Guter Nachbar Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/der-kleine-prinz-maly-ksiaze-im-cobra-kino-in-solingen\/","title":"15.05.2012<br\/>Der Kleine Prinz - Maly Ksiaze im Cobra-Kino in Solingen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/johannes-paul-ii-mittelschule-lipowa-tag-der-fremdsprachen\/","title":"15.05.2012<br\/>Johannes-Paul-II.-Mittelschule Lipowa: Tag der Fremdsprachen"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ich-kenne-die-deutschsprachigen-laender-wettbewerb-in-der-grundschule-sieniawa\/","title":"15.05.2012<br\/>Ich kenne die deutschsprachigen L\u00e4nder \u2013 Wettbewerb in der Grundschule Sieniawa "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dziende-in-pszczyna\/","title":"15.05.2012<br\/>Dzie\u0144.de in Pszczyna"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-am-deutschen-generalkonsulat-krakau\/","title":"15.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Tag der offenen T\u00fcr am Deutschen Generalkonsulat Krakau"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-am-deutschen-generalkonsulat-krakau\/","title":"15.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Tag der offenen T\u00fcr am Deutschen Generalkonsulat Krakau"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-am-deutschen-generalkonsulat-krakau\/","title":"15.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Tag der offenen T\u00fcr am Deutschen Generalkonsulat Krakau"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"19":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/kinderparlament-im-zentralen-schulgarten-in-cottbus\/","title":"04.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Kinderparlament im Zentralen Schulgarten in Cottbus "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/touristische-attraktionen-in-deutschland\/","title":"07.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Touristische Attraktionen in Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/dzien-niemiecki-w-powidzu\/","title":"08.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Dzie\u0144 niemiecki w Powidzu"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/eine-reise-durch-europa-wettbewerb-zur-deutschen-landeskunde\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Eine Reise durch Europa: Wettbewerb zur deutschen Landeskunde"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-tarnobrzeg-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"09.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Tarnobrzeg: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-der-grundschule-legbad\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in der Grundschule Legb\u0105d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-mit-marlene-dietrich\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag mit Marlene Dietrich"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ohp-stalowa-wola-erkunde-dein-nachbarland-deutschland\/","title":"10.05.2012 - 19.05.2012<br\/>OHP Stalowa Wola: Erkunde Dein Nachbarland Deutschland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ein-deutscher-tag-in-unserer-schule\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Ein Deutscher Tag in unserer Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsch-polnischer-tag-in-witkow\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutsch-Polnischer Tag in Witk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-deutschland-ist-fuer-mich\/","title":"11.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Deutscher Tag: Deutschland ist f\u00fcr mich..."},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-am-deutschen-generalkonsulat-krakau\/","title":"15.05.2012 - 19.05.2012<br\/>Tag der offenen T\u00fcr am Deutschen Generalkonsulat Krakau"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/tag-der-offenen-tuer-im-deutschen-generalkonsulat-danzig\/","title":"08.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Tag der Offenen T\u00fcr im Deutschen Generalkonsulat Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/ausflug-nach-stettin\/","title":"12.05.2012 - 20.05.2012<br\/>Ausflug nach Stettin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/froebel-grundschule-in-cottbus-ein-polnischer-nachmittag\/","title":"04.05.2012 - 26.05.2012<br\/>Fr\u00f6bel-Grundschule in Cottbus: ein polnischer Nachmittag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/schmidt-fragt-kowalski-eine-karte-des-geschmacks\/","title":"08.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Schmidt fragt Kowalski: eine Karte des Geschmacks"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/die-steigende-freundschaft\/","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Die steigende Freundschaft"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Na Maj\u00f3wk\u0119 do Niemiec - Ein Maiausflug nach Deutschland"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutscher-tag-in-der-grundschule-sadkow\/","title":"10.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Grundschule Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/fremdheit-ueberwinden-in-debica\/","title":"11.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Fremdheit \u00fcberwinden in D\u0119bica"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/gymnasium-sulkowice-kennst-du-deinen-nachbarn-gut\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Gymnasium Su\u0142kowice: Kennst du deinen Nachbarn gut?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutsches-maifest-in-lublin\/","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Deutsches Maifest in Lublin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"},{"link":"","title":"14.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Tag der deuschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Jarocin"},{"link":"","title":"15.05.2012 - 30.05.2012<br\/>Welt in Bewegung \u2013 Sportprojekt mit Kultur- und Landeskunde"}],"31":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/europatag-am-9052012-in-breslau\/","title":"02.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Europatag am 9.05.2012 in Breslau"},{"link":"","title":"09.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr.2 in Wrze\u015bnia"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2012\/deutschland-in-den-augen-junger-polen\/","title":"14.05.2012 - 31.05.2012<br\/>Deutschland in den Augen junger Polen"}]},"6":{"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2011\/polnischer-tag-in-schwielowsee\/","title":"17.06.2012<br\/>Polnischer Tag in Schwielowsee"}]}},"2013":{"2":{"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/themen\/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa\/deutsch-polnischer-jugendpreis-treffpunkt-uebermorgen\/gewinner-des-deutsch-polnischen-jugendpreises-stehen-fest\/","title":"05.02.2013 - 05.02.2013<br\/>Gewinner des Deutsch-Polnischen Jugendpreises stehen fest"}]},"4":{"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/presse\/pressemitteilungen\/finalissimo-deutsch-polnisches-training-mit-marco-bode\/","title":"02.04.2013 - 04.04.2013<br\/>Finalissimo - deutsch-polnisches Training mit Marco Bode \n\n"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/presse\/pressemitteilungen\/finalissimo-deutsch-polnisches-training-mit-marco-bode\/","title":"02.04.2013 - 04.04.2013<br\/>Finalissimo - deutsch-polnisches Training mit Marco Bode \n\n"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/presse\/pressemitteilungen\/finalissimo-deutsch-polnisches-training-mit-marco-bode\/","title":"02.04.2013 - 04.04.2013<br\/>Finalissimo - deutsch-polnisches Training mit Marco Bode \n\n"}]},"5":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-bobolice-deutscher-tag-in-der-henryk-sienkiewicz-grundschule\/","title":"01.05.2013<br\/>11.06.2013, Bobolice: Deutscher Tag in der Henryk-Sienkiewicz-Grundschule"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/31011062013-zdzieszowice-deutsch-das-macht-spass-oeffentlicher-biene-maja-kindergarten-nr-3\/","title":"03.05.2013<br\/>3,10,11.06.2013, Zdzieszowice: Deutsch? Das macht Spa\u00df! - \u00d6ffentlicher Biene-Maja-Kindergarten Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-sosnowiec-deutsche-tage-im-schulzentrum-nr11-und-der-stadtbibliothek-nr13\/","title":"03.05.2013<br\/>3-17.06.2013, Sosnowiec: Deutsche Tage im Schulzentrum  Nr.11 und der Stadtbibliothek Nr.13"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11613-slupsk-dem-nachbarn-naeher-projekt-der-freiwilligen-arbeitstruppen-ohp-11-19\/","title":"11.05.2013<br\/>11.6.13, S\u0142upsk: Dem Nachbarn n\u00e4her Projekt der Freiwilligen Arbeitstruppen OHP 11\u201319"}]},"6":{"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-zabrze-tag-der-deutschen-sprache-projekt-der-mittelschule-nr-13\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Zabrze: Tag der deutschen Sprache - Projekt der Mittelschule Nr. 13"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-kielce-top-ten-projekt-der-slowacki-mittelschule-und-waiblingen\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Kielce: Top Ten - Projekt der S\u0142owacki-Mittelschule und Waiblingen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-starzyna-projekt-im-schulzentrum\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Starzyna: Projekt im Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-katowice-deutscher-tag-projekt-der-adam-mickiewicz-mittelschule-nr-11\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Katowice: Deutscher Tag - Projekt der Adam-Mickiewicz-Mittelschule Nr. 11"},{"link":"","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Klietz: Deutsch-Polnischer-Projekttag in der F\u00f6rderschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-bialystok-deutsch-polnischer-tag-in-der-mittelschule-und-der-grundschule-nr-6\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Bia\u0142ystok: Deutsch-Polnischer Tag in der Mittelschule und der Grundschule Nr. 6"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-berlin-ausstellung-zu-deutsch-polnischen-partnerstaedten\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Berlin: Ausstellung zu deutsch-polnischen Partnerst\u00e4dten"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-sieradz-erdkunde-auf-deutsch-in-der-mittelschule-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Sieradz: Erdkunde auf Deutsch - in der Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-koszalin-fotogenes-koszalin-damals-und-heute-projekt-am-2-allgemeinbildenden-gymnasium\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Koszalin: Fotogenes Koszalin, damals und heute - Projekt am 2. Allgemeinbildenden Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-zawiercie-deutscher-tag-projekt-im-hugon-kollataj-schulzentrum\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Zawiercie: Deutscher Tag - Projekt im Hugon Ko\u0142\u0142\u0105taj Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-dobre-miasto-festival-des-deutschen-liedes-projekt-im-schulzentrum\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Dobre Miasto: Festival des deutschen Liedes - Projekt im Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013szczecin-grenzen-ueberschreiten-projekt-der-gesamtschule-nr-10\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013,Szczecin: Grenzen \u00fcberschreiten - Projekt der Gesamtschule Nr. 10 "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-kleka-wenn-man-einen-freund-hat-projekt-im-schulzentrum-in-kleka\/","title":"03.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Kl\u0119ka: Wenn man einen Freund hat... - Projekt im Schulzentrum in Kl\u0119ka"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-bremerhaven-projekt-der-humboldtschule-und-mittelschule-in-grodzisk-wielkopolski\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Bremerhaven: Projekt der Humboldtschule und Mittelschule in Grodzisk Wielkopolski"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-leipzig-czesc-ein-tag-auf-polnisch-projekttag-fuer-saechsische-schueler\/","title":"03.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Leipzig: Cze\u015b\u0107! Ein Tag auf Polnisch - Projekttag f\u00fcr s\u00e4chsische Sch\u00fcler"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-bialograd-deutscher-tag-projekt-der-freiwilligen-arbeitstruppen-ohp\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Bia\u0142ograd: Deutscher Tag - Projekt der Freiwilligen Arbeitstruppen OHP"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/362013-tychy-kreativ-abgetaucht-projekt-im-schulzentrum-nr-1-in-tychy\/","title":"03.06.2013<br\/>3.6.2013, Tychy: Kreativ abgetaucht - Projekt im Schulzentrum Nr. 1 in Tychy"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-przedecz-meins-und-deins-projekt-im-schulzentrum-in-przedecz\/","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Przedecz: Meins und deins - Projekt im Schulzentrum in Przedecz"},{"link":"","title":"03.06.2013<br\/>3.06.2013, Gosty\u0144: Mittelschule Nr. 1 auf Deutsch f\u00fcr Gosty\u0144 - Projekt der Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-ostrzeszow-deutsche-woche-in-der-janusz-korczak-mittelschule-nr-1\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Ostrzesz\u00f3w: Deutsche Woche in der Janusz-Korczak-Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-jedrzejow-deutsche-tage-im-oberstufenzentrum-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, J\u0119drzej\u00f3w: Deutsche Tage im Oberstufenzentrum Nr. 2"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-katowice-deutscher-tag-projekt-der-adam-mickiewicz-mittelschule-nr-11\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Katowice: Deutscher Tag - Projekt der Adam-Mickiewicz-Mittelschule Nr. 11"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-sieradz-erdkunde-auf-deutsch-in-der-mittelschule-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Sieradz: Erdkunde auf Deutsch - in der Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-ostrzeszow-deutsche-woche-in-der-janusz-korczak-mittelschule-nr-1\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Ostrzesz\u00f3w: Deutsche Woche in der Janusz-Korczak-Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-jedrzejow-deutsche-tage-im-oberstufenzentrum-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, J\u0119drzej\u00f3w: Deutsche Tage im Oberstufenzentrum Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3062013-laziska-gorne-begegnung-mit-dem-nachbarn-projekt-der-mittelschule-nr-3\/","title":"04.06.2013<br\/>3.06.2013, \u0141aziska G\u00f3rne: Begegnung mit dem Nachbarn \u2013 Projekt der Mittelschule Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-tychy-lerne-deine-nachbarn-kennen-projekt-im-schulzentrum\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Tychy: Lerne deine Nachbarn kennen - Projekt im Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-bierun-deutschland-ist-naeher-als-du-denkst-projekt-in-der-st-valentin-mittelschule\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Bieru\u0144: Deutschland ist n\u00e4her als du denkst - Projekt in der St.-Valentin-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-jaworek-deutscher-tag-in-dem-verein-zur-behindertenhilfe-jawor\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Jaworek: Deutscher Tag in dem Verein zur Behindertenhilfe Jawor"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-biskupiec-deutscher-tag-projekt-im-gymnasium\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Biskupiec: Deutscher Tag - Projekt im Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-zittau-deutsch-polnisches-stadtspiel-in-zittau\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Zittau: Deutsch-Polnisches Stadtspiel in Zittau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-iwla-zwei-laender-ein-ziel-projekt-der-grundschule-und-der-mittelschule\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Iwla: Zwei L\u00e4nder, ein Ziel - Projekt der Grundschule und der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-szczecin-eins-zwei-drei-projekt-des-schulzentrums-nr-11\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Szczecin: Eins, zwei, drei - Projekt des Schulzentrums Nr. 11"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-gizycko-tag-der-deutschen-sprache-im-allgemeinbildenden-wojciech-ketrzynski-gymnasium\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Gi\u017cycko: Tag der deutschen Sprache im Allgemeinbildenden Wojciech-K\u0119trzy\u0144ski-Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-ostroda-projekt-im-allgemeinbildenden-jan-bazynski-gymnasium-nr-1\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Ostr\u00f3da: Projekt im Allgemeinbildenden Jan-Ba\u017cy\u0144ski-Gymnasium Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-suwalki-deutscher-tag-im-schulzentrum-nr-1\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Suwa\u0142ki: Deutscher Tag im Schulzentrum Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-szczecin-schlagerfestival-in-der-mittelschule\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Szczecin: Schlagerfestival in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-biskupiec-spielerisch-lernen-projekt-der-grundschule-nummer-3\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Biskupiec: Spielerisch lernen! Projekt der Grundschule Nummer 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-neuzelle-polnischer-tag-im-gymnasium\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Neuzelle: Polnischer Tag im Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-szczecin-deutscher-tag-im-zentrum-fuer-sportausbildung\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag im Zentrum f\u00fcr Sportausbildung "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/462013-wodzislaw-slaski-dzien-zmyslow-w-zespole-szkol-nr-1-w-wodzislawiu-slaskim\/","title":"04.06.2013<br\/>4.6.2013, Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski: Dzie\u0144 zmys\u0142\u00f3w w Zespole Szk\u00f3\u0142 nr 1 w Wodzis\u0142awiu \u015al\u0105skim"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-kolobrzeg-deutscher-tag-bei-ohp\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Ko\u0142obrzeg: Deutscher Tag bei OHP"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-dabcze-lernspiel-in-der-tadeusz-lopuszanski-grundschule\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, D\u0105bcze: Lernspiel in der Tadeusz-\u0141opusza\u0144ski-Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-wietrzno-warum-lohnt-es-deutsch-zu-lernen-projekt-in-der-grundschule-in-wietrzno\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Wietrzno: Warum lohnt es, Deutsch zu lernen? - Projekt in der Grundschule in Wietrzno"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-wloszczowa-lerne-deinen-nachbarn-kennen-projekt-im-wladyslaw-sikorski-gymnasium\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, W\u0142oszczowa: Lerne deinen Nachbarn kennen - Projekt im W\u0142adys\u0142aw-Sikorski-Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-swiedziebnia-tag-der-deutschen-sprache-in-der-hl-stanislaus-kostka-mittelschule\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, \u015awiedziebnia: Tag der deutschen Sprache in der Hl.-Stanislaus-Kostka-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-narol-kreisweiter-wissenswettbewerb-zu-den-deutschsprachigen-laendern\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Narol: Kreisweiter Wissenswettbewerb zu den deutschsprachigen L\u00e4ndern"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-strzegom-freundschaft-ist-alles-projektag-der-gesamtschule\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Strzegom: Freundschaft ist alles \u2013 Projektag der Gesamtschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-powidz-tag-der-fremdsprachen-im-schul-und-kindergartenzentrum\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Powidz: Tag der Fremdsprachen im Schul- und Kindergartenzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-szczecin-schulweites-sportturnier-in-deutscher-sprache-im-zentrum-fuer-sportausbildung\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Szczecin: Schulweites Sportturnier in deutscher Sprache im Zentrum f\u00fcr Sportausbildung "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/4062013-olsztyn-tag-der-deutschen-sprache-in-der-mittelschule-nr-23-und-im-12-gymnasium\/","title":"04.06.2013<br\/>4.06.2013, Olsztyn: Tag der deutschen Sprache in der Mittelschule Nr. 23 und im 12. Gymnasium "}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-katowice-deutscher-tag-projekt-der-adam-mickiewicz-mittelschule-nr-11\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Katowice: Deutscher Tag - Projekt der Adam-Mickiewicz-Mittelschule Nr. 11"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-sieradz-erdkunde-auf-deutsch-in-der-mittelschule-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Sieradz: Erdkunde auf Deutsch - in der Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-ostrzeszow-deutsche-woche-in-der-janusz-korczak-mittelschule-nr-1\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Ostrzesz\u00f3w: Deutsche Woche in der Janusz-Korczak-Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-jedrzejow-deutsche-tage-im-oberstufenzentrum-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, J\u0119drzej\u00f3w: Deutsche Tage im Oberstufenzentrum Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-sosnowiec-made-in-germany-projekt-johannes-paul-ii-mittelschule\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Sosnowiec: Made in Germany - Projekt Johannes-Paul-II.-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-wroclaw-deutscher-tag-im-gymnasium-assa\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Wroc\u0142aw: Deutscher Tag - im Gymnasium ASSA"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-wola-sernicka-tag-der-fremdsprachen-in-der-adam-mickiewicz-mittelschule\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Wola Sernicka: Tag der Fremdsprachen in der Adam-Mickiewicz-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-nowy-wisnicz-in-der-maerchenwelt-der-gebrueder-grimm-projekt-der-mittelschule\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Nowy Wi\u015bnicz: In der M\u00e4rchenwelt der Gebr\u00fcder Grimm - Projekt der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-legbad-deutscher-tag-in-der-grundschule\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Legb\u0105d: Deutscher Tag in der Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-wuppertal-deutsch-polnischer-tag-in-der-erich-freid-gesamtschule\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Wuppertal: Deutsch - Polnischer Tag in der Erich-Freid-Gesamtschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-wielgus-europaeischer-tag-in-der-mittelschule-nr-3\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Wielgus: Europ\u00e4ischer Tag in der Mittelschule Nr. 3 "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-choszczno-gruesse-aus-deutschland-projekt-im-schulzentrum-nr-3\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Choszczno: Gr\u00fc\u00dfe aus Deutschland - Projekt im Schulzentrum Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-pila-heute-naeher-an-deutschland-projekt-in-pila-mit-partnern-aus-gelsenkirchen\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Pi\u0142a: Heute n\u00e4her an Deutschland - Projekt in Pi\u0142a mit Partnern aus Gelsenkirchen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-pyrzyce-deutscher-tag-im-schulzentrum-nr-1\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Pyrzyce: Deutscher Tag im Schulzentrum Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-szczecin-ist-das-typisch-deutsch-typisch-polnisch-stefan-kownas-mittelschule-nr-6\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Szczecin: Ist das typisch deutsch \u2013 typisch polnisch? Stefan-Kownas-Mittelschule Nr. 6"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/562013-kozieglowy-deutscher-tag-projekt-im-schulzentrum-nr-1\/","title":"05.06.2013<br\/>5.6.2013, Kozieg\u0142owy: Deutscher Tag - Projekt im Schulzentrum Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-neuruppin-polnische-kochshow-im-gymnasium\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Neuruppin: Polnische Kochshow im Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-tychy-naeher-an-deutschland-projekt-vom-deutschen-freundschaftskreis-in-schlesien\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Tychy: N\u00e4her an Deutschland -  Projekt vom Deutschen Freundschaftskreis in Schlesien"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-zdunska-wola-deutscher-tag-in-der-oeffentliche-don-luigi-orione-mittelschule-nr-2\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Zdu\u0144ska Wola: Deutscher Tag in der \u00d6ffentliche Don-Luigi-Orione-Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/5062013-wroclaw-musikquiz-projekt-in-der-allgemeinbildenden-musikschule\/","title":"05.06.2013<br\/>5.06.2013, Wroc\u0142aw: Musikquiz - Projekt in der Allgemeinbildenden Musikschule"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-katowice-deutscher-tag-projekt-der-adam-mickiewicz-mittelschule-nr-11\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Katowice: Deutscher Tag - Projekt der Adam-Mickiewicz-Mittelschule Nr. 11"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-sieradz-erdkunde-auf-deutsch-in-der-mittelschule-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Sieradz: Erdkunde auf Deutsch - in der Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-ostrzeszow-deutsche-woche-in-der-janusz-korczak-mittelschule-nr-1\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Ostrzesz\u00f3w: Deutsche Woche in der Janusz-Korczak-Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-jedrzejow-deutsche-tage-im-oberstufenzentrum-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, J\u0119drzej\u00f3w: Deutsche Tage im Oberstufenzentrum Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-debica-das-unbekannte-kennenlernen-projekt-des-bueros-arbeitsvermittlung-fuer-jugendliche\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, D\u0119bica: Das Unbekannte kennenlernen - Projekt des B\u00fcros Arbeitsvermittlung f\u00fcr Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-rymanowie-deutsch-ist-in-projekt-im-oeffentlichen-schulzentrum\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Rymanowie: Deutsch ist in! - Projekt im \u00d6ffentlichen Schulzentrum"},{"link":"","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Zittau: Internationale Fahrradrallye in Zittau"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-jaworzno-projekt-in-der-mittelschule-des-schulzentrums-nr1\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Jaworzno: Projekt in der Mittelschule des Schulzentrums Nr.1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-ciechocinek-projekt-der-mittelschule-polnische-olympiken\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Ciechocinek: Projekt der Mittelschule   Polnische Olympiken"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/60613-czelin-auf-der-ritterburg-projekt-der-grundschule-in-czelin\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.13, Czelin: Auf der Ritterburg - Projekt der Grundschule in Czelin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-nowa-deba-deutscher-tag-in-der-maximilian-maria-kolbe-mittelschule\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Nowa D\u0119ba: Deutscher Tag in der Maximilian-Maria-Kolbe-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/862013-konskie-tag-der-fremdsprachen-projekt-der-mittelschule-nr-1-gimnazjum-nr-1-in-konskie\/","title":"06.06.2013<br\/>8.6.2013, Ko\u0144skie: Tag der Fremdsprachen - Projekt der Mittelschule Nr. 1 (Gimnazjum nr 1) in Ko\u0144skie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-lowicz-deutscher-tag-in-den-pijarska-schulen-koenigin-des-friedens\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, \u0141owicz: Deutscher Tag in den Pijarska-Schulen K\u00f6nigin des Friedens"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-wyszkow-ein-tag-mit-sprache-brauchtum-und-kultur-deutschlands-in-der-mittelschule\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Wyszk\u00f3w: Ein Tag mit Sprache, Brauchtum und Kultur Deutschlands in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-gdansk-zwei-voelker-fakten-und-mythen-projekt-der-grund-und-mittelstufenzentrum-nr-33\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Gda\u0144sk : Zwei V\u00f6lker \u2013 Fakten und Mythen - Projekt der Grund- und Mittelstufenzentrum Nr. 33"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-hamburg-polnischer-tag-an-hamburger-schulen\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Hamburg: Polnischer Tag an Hamburger Schulen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-krakow-wettbewerb-in-der-mittelschule-nr-43\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Krak\u00f3w: Wettbewerb in der Mittelschule Nr. 43"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-krzyzowa-lasst-uns-zusammenkommen-wie-frueher-schul-und-berufsbildungszentrum\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Krzy\u017cowa: Lasst uns zusammenkommen wie fr\u00fcher - Schul- und Berufsbildungszentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-bartoszyce-deutscher-tag-im-foerderschulzentrum\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Bartoszyce: Deutscher Tag im F\u00f6rderschulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-czlopa-deutscher-tag-in-der-grundschule\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Cz\u0142opa: Deutscher Tag in der Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-bytom-deutschland-laengs-und-quer-projekt-im-allgemeinbildenden-schulzentrum-nr-1\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Bytom: Deutschland l\u00e4ngs und quer - Projekt im Allgemeinbildenden Schulzentrum Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-szczecin-rotkaeppchen-projekt-im-kindergarten-nr-8\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Szczecin: Rotk\u00e4ppchen - Projekt im Kindergarten Nr. 8"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-nowogard-nachbarn-was-wissen-wir-ueber-sie-projekt-der-oeffentlichen-mittelschule-nr-3\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Nowogard: Nachbarn \u2013 was wissen wir \u00fcber sie? - Projekt der \u00d6ffentlichen Mittelschule Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-kielce-tag-der-deutschen-sprache-projekt-am-schulzentrum-fuer-mechanik\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Kielce: Tag der deutschen Sprache - Projekt am Schulzentrum f\u00fcr Mechanik"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-lennestadt-und-bad-berleburg-gute-nachbarschaft-in-europa\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Lennestadt und Bad Berleburg: Gute Nachbarschaft in Europa"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-przeclaw-deutscher-tag-projekt-in-der-oeffentlichen-mittelschule\/","title":"06.06.2013<br\/>6.06.2013, Przec\u0142aw: Deutscher Tag, Projekt in der \u00d6ffentlichen Mittelschule"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-katowice-deutscher-tag-projekt-der-adam-mickiewicz-mittelschule-nr-11\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Katowice: Deutscher Tag - Projekt der Adam-Mickiewicz-Mittelschule Nr. 11"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-sieradz-erdkunde-auf-deutsch-in-der-mittelschule-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Sieradz: Erdkunde auf Deutsch - in der Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-ostrzeszow-deutsche-woche-in-der-janusz-korczak-mittelschule-nr-1\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, Ostrzesz\u00f3w: Deutsche Woche in der Janusz-Korczak-Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-7062013-jedrzejow-deutsche-tage-im-oberstufenzentrum-nr-2\/","title":"03.06.2013 - 07.06.2013<br\/>3-7.06.2013, J\u0119drzej\u00f3w: Deutsche Tage im Oberstufenzentrum Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-lodz-tag-beruehmer-deutscher-persoenlichkeiten-in-der-mittelschule-nr-14\/","title":"07.06.2013<br\/>6.06.2013, \u0141\u00f3d\u017a: Tag ber\u00fchmer deutscher Pers\u00f6nlichkeiten in der Mittelschule Nr. 14"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-siemianowice-slaskie-tag-der-deutschen-sprache-in-der-mittelschule-nr-3\/","title":"07.06.2013<br\/>6.06.2013, Siemianowice \u015al\u0105skie: Tag der deutschen Sprache in der Mittelschule Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-skierniewice-wir-entdecken-interessante-orte-mittelschule-nr-1\/","title":"07.06.2013<br\/>6.06.2013, Skierniewice: Wir entdecken interessante Orte \u2013 Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/6062013-lodz-projekt-der-grundschule-nr-153\/","title":"07.06.2013<br\/>6.06.2013, \u0141\u00f3d\u017a: Projekt der Grundschule Nr. 153"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-siemianowice-slaskie-tag-der-deutschen-sprache-in-der-mittelschule-nr-4\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Siemianowice \u015al\u0105skie: Tag der deutschen Sprache in der Mittelschule Nr. 4"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-mrocza-ich-lerne-deutsch-weil-es-sich-lohnt-projekt-in-der-mittelschule\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Mrocza: Ich lerne Deutsch, weil es sich lohnt - Projekt in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-chorzow-deutschland-das-wunderland-projekt-in-der-allgemeinbildenden-gesamtschule-nr-1\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Chorz\u00f3w: Deutschland - das Wunderland Projekt in der Allgemeinbildenden Gesamtschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-stara-jastrzabka-deutscher-tag-im-schulzentrum\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Stara Jastrz\u0105bka: Deutscher Tag im Schulzentrum "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-kielce-deutscher-tag-projekt-im-v-allgemeinbildenden-gymnasium\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Kielce: Deutscher Tag - Projekt im V Allgemeinbildenden Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-lennestadt-gute-nachbarschaft-projekt-der-janusz-korczak-schule\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Lennestadt: Gute Nachbarschaft - Projekt der Janusz-Korczak-Schule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-nowa-deba-die-deutsche-musik-und-ihre-musiker-projekt-des-schulzentrum-nr-2\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Nowa D\u0119ba: Die deutsche Musik und ihre Musiker - Projekt des Schulzentrum Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-wrzosowa-deutscher-tag-im-ignacy-lukasiewicz-schulzentrum\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Wrzosowa: Deutscher Tag im Ignacy-\u0141ukasiewicz-Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-boleslawiec-aktion-der-gemeindlichen-mittelschule-nr-2-in-boleslawiec\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Boles\u0142awiec: Aktion der Gemeindlichen Mittelschule Nr. 2 in Boles\u0142awiec"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-lodz-multimedia-praesentation-auf-deutschen-spuren-durchs-gelobte-land\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Lodz: Multimedia-Pr\u00e4sentation - Auf deutschen Spuren durchs Gelobte Land"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-stolpie-gesund-essen-gesund-leben-projekt-im-schulzentrum-in-stolpie\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Sto\u0142pie: Gesund essen = Gesund leben \u2013 Projekt im Schulzentrum in Sto\u0142pie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-hamburg-stadtrundfahrt-in-hamburg\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Hamburg: Stadtrundfahrt in Hamburg"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-poznan-lobt-das-fremde-kennt-das-eure-projekt-der-mittelschule-nr-54\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Pozna\u0144: Lobt das Fremde, kennt das Eure \u2013 Projekt der Mittelschule Nr. 54"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-pyrzyce-tag-der-fremdsprachen-in-der-leonid-teliga-grundschule-in-pyrzyce\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Pyrzyce: Tag der Fremdsprachen in der Leonid-Teliga-Grundschule in Pyrzyce"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-bitburg-polnischer-jugend-projekt-tag-am-st-willibrord-gymnasium\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Bitburg: Polnischer Jugend-Projekt-Tag am St.-Willibrord-Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-rutka-tartak-tag-der-deutschen-sprache-projekt-in-der-mittelschule\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Rutka-Tartak: Tag der deutschen Sprache - Projekt in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-ledziny-deutscher-tag-an-der-janusz-korczak-mittelschule\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, L\u0119dziny: Deutscher Tag an der Janusz-Korczak-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-pszczyna-deutsche-spuren-in-krakau-1-allgemeinbildendes-boleslaus-der-tapfere-gymnasium\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Pszczyna: Deutsche Spuren in Krakau - 1. Allgemeinbildendes Boleslaus-der-Tapfere-Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-siedlce-kennst-du-deinen-nachbarn-projekt-der-gemeinschaftlichen-grundschule-sto\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Siedlce: Kennst du deinen Nachbarn? - Projekt der Gemeinschaftlichen Grundschule STO"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-bytom-deutscher-tag-im-schulzentrum-fuer-gastronomie-und-hotelgewerbe\/","title":"07.06.2013<br\/>7.06.2013, Bytom: Deutscher Tag im Schulzentrum f\u00fcr Gastronomie und Hotelgewerbe"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/7062013-dabrowka-deutscher-tag-in-dem-michal-kajka-schulzentrum\/","title":"08.06.2013<br\/>7.06.2013, D\u0105br\u00f3wka: Deutscher Tag in dem Micha\u0142-Kajka-Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/8062013-lidzbark-warminski-die-naechste-begegnung-projekt-der-gesamtschule\/","title":"08.06.2013<br\/>8.06.2013, Lidzbark Warmi\u0144ski: Die n\u00e4chste Begegnung - Projekt der Gesamtschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/8062013-gruta-deutsch-macht-spass-projekt-im-schulzentrum\/","title":"08.06.2013<br\/>8.06.2013, Gruta: Deutsch macht Spa\u00df - Projekt im Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/8062013-zielona-gora-mueller-i-nowak-an-einem-tisch-projekt-der-sport-mittelschule-nr-4\/","title":"08.06.2013<br\/>8.06.2013, Zielona G\u00f3ra: M\u00fcller i Nowak - an einem Tisch - Projekt der Sport-Mittelschule Nr. 4"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/8062013-frankfurt-oder-projekt-von-feik-ev-und-der-waldorfschule\/","title":"08.06.2013<br\/>8.06.2013, Frankfurt Oder: Projekt von FeiK e.V. und der Waldorfschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/8062013-oberschleissheim-nikolaus-kopernikus-trifft-niklas-koppernigk\/","title":"08.06.2013<br\/>8.06.2013, Oberschlei\u00dfheim: Nikolaus Kopernikus trifft Niklas Koppernigk"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/8062013-minsk-mazowiecki-deutschland-und-polen-gemeinschaft-in-unternehmenswelt-und-handel\/","title":"08.06.2013<br\/>8.06.2013, Mi\u0144sk Mazowiecki: Deutschland und Polen \u2013 Gemeinschaft in Unternehmenswelt und Handel"},{"link":"","title":"08.06.2013<br\/>8.06.2013, Mi\u0144sk Mazowiecki: Deutschland und Polen \u2013 Gemeinschaft in Unternehmenswelt und Handel"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/subskrybenci\/9-15062013-weimar-deutsch-polnischer-sommer\/","title":"09.06.2013 - 15.06.2013<br\/>9.-15.06.2013, Weimar: Deutsch-Polnischer Sommer"}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/subskrybenci\/9-15062013-weimar-deutsch-polnischer-sommer\/","title":"09.06.2013 - 15.06.2013<br\/>9.-15.06.2013, Weimar: Deutsch-Polnischer Sommer"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-kolobrzeg-tag-der-deutschen-sprache-im-henryk-sienkiewicz-schulzentrum\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Ko\u0142obrzeg: Tag der deutschen Sprache im Henryk-Sienkiewicz-Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-kety-appetit-auf-deutschland-projekt-im-kreisschulzentrum-fuer-mechanik-und-elektrik\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, K\u0119ty: Appetit auf Deutschland - Projekt im Kreisschulzentrum f\u00fcr Mechanik und Elektrik"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-debno-deutscher-tag-in-der-j-slowacki-gesamtoberschule-nr-1\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, D\u0119bno: Deutscher Tag in der J.-S\u0142owacki-Gesamtoberschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-ilawa-deutscher-tag-in-unserer-schule-projekt-der-selbstverwalteten-grundschule-nr-4\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, I\u0142awa: Deutscher Tag in unserer Schule - Projekt der Selbstverwalteten Grundschule Nr. 4"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-chelm-projekt-im-schulzentrum\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Che\u0142m: Projekt im Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-kazimierza-wielka-tag-der-fremdsprachen-in-der-mittelschule\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Kazimierza Wielka: Tag der Fremdsprachen in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-pisz-deutsche-woche-in-unserer-schule-projekt-des-schulzentrums-nr-1\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Pisz: Deutsche Woche in unserer Schule \u2013 Projekt des Schulzentrums Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-warszawa-projekt-im-schulzentrum-nr-59\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Warszawa: Projekt im Schulzentrum Nr. 59"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/subskrybenci\/10062013-dobra-tag-der-deutschen-sprache-in-der-eu-mittelschule\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Dobra: Tag der deutschen Sprache in der EU-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-boguchwala-schon-acht-jahre-der-austausch-geht-weiter\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Boguchwa\u0142a: Schon acht Jahre! \u2013 Der Austausch geht weiter"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-owinska-deutschland-und-ich-projekt-in-der-jozef-wybicki-grundschule\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Owi\u0144ska: Deutschland und ich \u2013 Projekt in der J\u00f3zef-Wybicki-Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1062013-zagan-deutsch-polnischer-tag-in-der-johannes-paul-ii-grundschule-nr-3-in-zagan\/","title":"10.06.2013<br\/>10.6.2013, \u017baga\u0144: Deutsch-Polnischer Tag in der Johannes-Paul-II.-Grundschule Nr. 3 in \u017baga\u0144"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-warszawa-schulzentrum-nr-1-fuer-hotelwesen-touristik-und-gastonomie\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Warszawa: Schulzentrum Nr. 1 f\u00fcr Hotelwesen, Touristik und Gastonomie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-kwidzyn-weisst-du-was-in-deutschland-los-ist-freiwillige-arbeitstruppen-ohp-11-16\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Kwidzyn: Wei\u00dft du.. was in Deutschland los ist? Freiwillige Arbeitstruppen OHP 11\u201316"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-kolsko-tag-der-deutschen-sprache-im-bildungszentrum-der-oeffentliche-mittelschule\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Kolsko: Tag der deutschen Sprache im Bildungszentrum der \u00d6ffentliche Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-fuerstenwalde-der-polnische-tag-2013-am-oberstufenzentrum-palmnicken\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, F\u00fcrstenwalde: Der Polnische Tag 2013 am Oberstufenzentrum Palmnicken"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-szczecin-ausstellung-polnische-geschichte-und-deutsch-polnische-beziehungen\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Szczecin: Ausstellung - Polnische Geschichte und deutsch-polnische Beziehungen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-skoczow-wissensquiz-deutschland-projekt-im-schulzentrum-nr-3\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Skocz\u00f3w: Wissensquiz Deutschland - Projekt im Schulzentrum Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10-11061213-bodzentyn-tag-der-deutschen-sprache-projekt-in-der-mittelschule\/","title":"10.06.2013 - 11.06.2013<br\/>10-11.06.1213, Bodzentyn: Tag der deutschen Sprache - Projekt in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-szczecin-stettin-damals-und-heute-projekt-in-der-adam-mickiewicz-mittelschule-nr-21\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Szczecin: Stettin, damals und heute - Projekt in der Adam-Mickiewicz-Mittelschule Nr. 21"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10062013-majdan-krolewski-deutsche-geschmaecker-und-leckereien-projekt-der-mittelschule\/","title":"10.06.2013<br\/>10.06.2013, Majdan Kr\u00f3lewski: Deutsche Geschm\u00e4cker und Leckereien - Projekt der Mittelschule "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10-14062013-jaslo-warum-deutsch-staedtisches-schulzentrum-nr-3\/","title":"10.06.2013 - 14.06.2013<br\/>10-14.06.2013, Jas\u0142o: Warum deutsch - St\u00e4dtisches Schulzentrum Nr. 3"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/subskrybenci\/9-15062013-weimar-deutsch-polnischer-sommer\/","title":"09.06.2013 - 15.06.2013<br\/>9.-15.06.2013, Weimar: Deutsch-Polnischer Sommer"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10-11061213-bodzentyn-tag-der-deutschen-sprache-projekt-in-der-mittelschule\/","title":"10.06.2013 - 11.06.2013<br\/>10-11.06.1213, Bodzentyn: Tag der deutschen Sprache - Projekt in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10-14062013-jaslo-warum-deutsch-staedtisches-schulzentrum-nr-3\/","title":"10.06.2013 - 14.06.2013<br\/>10-14.06.2013, Jas\u0142o: Warum deutsch - St\u00e4dtisches Schulzentrum Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-golenice-tag-der-deutschen-sprache-in-der-adam-mickiewicz-grundschule\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Golenice: Tag der deutschen Sprache in der Adam-Mickiewicz-Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-rzeszow-deutscher-tag-ganz-sportlich-projekt-unter-der-schirmherrschaft-von-adam-gajdek\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Rzesz\u00f3w: Deutscher Tag ganz sportlich - Projekt unter der Schirmherrschaft von Adam Gajdek"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-pogrzebien-willkommen-in-berlin-virtueller-ausflug-projekt-des-schulzentrums\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Pogrzebie\u0144: Willkommen in Berlin! - Virtueller Ausflug, Projekt des Schulzentrums"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11-13062013-police-projekt-in-der-ilukasiewicz-gesamtschule\/","title":"11.06.2013 - 13.06.2013<br\/>11-13.06.2013, Police: Projekt in der I.\u0141ukasiewicz-Gesamtschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-sulechow-kultureller-eintopf-projekt-im-wladyslaw-sikorski-oberstufenzentrum\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Sulech\u00f3w: Kultureller Eintopf - Projekt im W\u0142adys\u0142aw-Sikorski-Oberstufenzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-schoenwalde-glien-polnischer-tag-crashkurs-polnisch-in-der-grundschule\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Sch\u00f6nwalde-Glien: Polnischer Tag - Crashkurs Polnisch in der Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-gdansk-wrzeszcz-geschichte-einer-150-jaehrigen-eiche-im-foerderschulzentrum-nr1\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Gda\u0144sk-Wrzeszcz: Geschichte einer 150-j\u00e4hrigen Eiche im F\u00f6rderschulzentrum Nr.1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1162013-stary-jaroslaw-geschmackslandkarte-grundschule-am-schulzentrum-nr-2\/","title":"11.06.2013<br\/>11.6.2013, Stary Jaros\u0142aw: Geschmackslandkarte \u2013 Grundschule am Schulzentrum Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-slupsk-beruehmte-deutsche-shp-11-23\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, S\u0142upsk: Ber\u00fchmte Deutsche - \u015aHP 11\u201323"},{"link":"","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, M\u00fchlenbeck: Polnischer Tag an der K\u00e4the-Kollwitz-Gesamtschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11-12062013-szczecin-deutsche-tage-in-der-mittelschule-nr-9\/","title":"11.06.2013 - 12.06.2013<br\/>11-12.06.2013, Szczecin: Deutsche Tage in der Mittelschule Nr. 9"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-sadkow-deutscher-tag-projekt-der-grundschule-in-sadkow\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Sadk\u00f3w: Deutscher Tag - Projekt der Grundschule in Sadk\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-sosnowiec-tag-der-deutschen-sprache-projekt-der-mittelschule-nr-16\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Sosnowiec: Tag der deutschen Sprache - Projekt der Mittelschule Nr. 16"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-gotha-unterrichtsstaffel-polen-und-vortrag-von-heinz-scholz-an-der-arnoldischule\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Gotha: Unterrichtsstaffel Polen und Vortrag von Heinz Scholz an der Arnoldischule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-wyszki-deutscher-tag-im-rahmen-des-schulweiten-tages-der-fremdsprachen-im-schulzentrum\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Wyszki: Deutscher Tag im Rahmen des Schulweiten Tages der Fremdsprachen im Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1162013-swinoujscie-heringsdorf-ohne-geheimnisse-freiwillige-arbeitstruppen-shp\/","title":"11.06.2013<br\/>11.6.2013, \u015awinouj\u015bcie: Heringsdorf \u2013 ohne Geheimnisse \u2013 Freiwillige Arbeitstruppen \u015aHP"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1162013-police-deutschlandgalerie-projekt-im-schulzentrum-nr-2\/","title":"11.06.2013<br\/>11.6.2013, Police: Deutschlandgalerie - Projekt im Schulzentrum Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-ozorkow-ich-kenne-meine-nachbarn-projekt-in-der-mittelschule-nr-1\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Ozork\u00f3w: Ich kenne meine Nachbarn - Projekt in der Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-dzialdowo-mit-deutsch-geht-es-einfacher-projekt-der-koenigin-hedwig-mittelschule\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Dzia\u0142dowo: Mit Deutsch geht es einfacher - Projekt der K\u00f6nigin-Hedwig-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-wrzesnia-deutscher-tag-in-der-andrzej-pradzynski-mittelschule-nr-2\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, Wrze\u015bnia: Deutscher Tag in der Andrzej-Pr\u0105dzy\u0144ski-Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-dabrowa-gornicza-tag-des-goldbaeren-in-der-grundschule-nr-27\/","title":"11.06.2013<br\/>11.06.2013, D\u0105browa G\u00f3rnicza: Tag des Goldb\u00e4ren in der Grundschule Nr. 27"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/subskrybenci\/9-15062013-weimar-deutsch-polnischer-sommer\/","title":"09.06.2013 - 15.06.2013<br\/>9.-15.06.2013, Weimar: Deutsch-Polnischer Sommer"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10-14062013-jaslo-warum-deutsch-staedtisches-schulzentrum-nr-3\/","title":"10.06.2013 - 14.06.2013<br\/>10-14.06.2013, Jas\u0142o: Warum deutsch - St\u00e4dtisches Schulzentrum Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11-13062013-police-projekt-in-der-ilukasiewicz-gesamtschule\/","title":"11.06.2013 - 13.06.2013<br\/>11-13.06.2013, Police: Projekt in der I.\u0141ukasiewicz-Gesamtschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11-12062013-szczecin-deutsche-tage-in-der-mittelschule-nr-9\/","title":"11.06.2013 - 12.06.2013<br\/>11-12.06.2013, Szczecin: Deutsche Tage in der Mittelschule Nr. 9"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-niegowic-sprachenfestival-in-der-mittelschule\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Niegowi\u0107:  Sprachenfestival in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-wojciechow-europa-voller-maerchen-projekt-der-ewaryst-estkowski-grundschule\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Wojciech\u00f3w: Europa voller M\u00e4rchen \u2013 Projekt der Ewaryst-Estkowski-Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-sulkowice-es-ist-immer-gut-den-nachbarn-zu-kennen-projekt-im-gymnasium\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Su\u0142kowice: Es ist immer gut, den Nachbarn zu kennen - Projekt im Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12-14062013-szczecin-projekt-im-westpommerischen-zentrum-fuer-meereslehre\/","title":"12.06.2013 - 14.06.2013<br\/>12-14.06.2013, Szczecin: Projekt im Westpommerischen Zentrum f\u00fcr Meereslehre"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-bircza-deutscher-tag-projekt-in-der-oeffentlichen-mittelschule-nr-1\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Bircza: Deutscher Tag - Projekt in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-myslowice-deutscher-tag-in-der-mittelschule-nr-2\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Mys\u0142owice: Deutscher Tag in der Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-leknica-familienquiz-projekt-in-der-oeffentliche-gesamtschule-staedtischer-kindergarten\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, \u0141\u0119knica: Familienquiz - Projekt in der \u00d6ffentliche Gesamtschule St\u00e4dtischer Kindergarten"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-tanowo-ein-morgen-der-sinne-projekt-des-sosw\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Tanowo: Ein Morgen der Sinne - Projekt des SOSW"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-nowy-dwor-ich-liebe-deutsch-projekt-in-der-mittelschule-in-nowy-dwor\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Nowy Dw\u00f3r: Ich liebe Deutsch - Projekt in der Mittelschule in Nowy Dw\u00f3r"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-czarnkow-deutscher-tag-in-der-henryk-sienkiewicz-grundschule-nr-1\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Czarnk\u00f3w: Deutscher Tag in der Henryk Sienkiewicz Grundschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-jarocin-deutscher-tag-in-der-mittelschule-nr-3\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Jarocin: Deutscher Tag in der Mittelschule Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11062013-trzebiel-andere-laender-andere-sitten-projekt-im-schulzentrum\/","title":"12.06.2013<br\/>11.06.2013, Trzebiel: Andere L\u00e4nder, andere Sitten - Projekt im Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12-14062013-luszczanow-tage-der-deutschen-sprache-im-privaten-schulzentrum\/","title":"12.06.2013 - 14.06.2013<br\/>12-14.06.2013, \u0141uszczan\u00f3w: Tage der deutschen Sprache im Privaten Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-swinoujscie-deutsch-polnisches-kindergartentreffen\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, \u015awinouj\u015bcie: Deutsch-Polnisches Kindergartentreffen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1262013-lubawa-ein-tag-mit-deutsch-projekt-der-mittelschule-kulmer-bischoefe-in-lubawa\/","title":"12.06.2013<br\/>12.6.2013, Lubawa: Ein Tag mit Deutsch - Projekt der Mittelschule Kulmer Bisch\u00f6fe in Lubawa"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-szczecin-tag-der-deutschen-sprache-in-der-polnisch-amerikanischen-privatschule\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Szczecin: Tag der deutschen Sprache - in der Polnisch-Amerikanischen Privatschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1262013-duesseldorf-polnischer-projekttag-fuer-nrw-schulen-polnisches-institut\/","title":"12.06.2013<br\/>12.6.2013, D\u00fcsseldorf: Polnischer Projekttag f\u00fcr NRW-Schulen, Polnisches Institut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-crailsheim-schnupperkurs-ueber-polen-in-der-realschule-am-karlsberg\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Crailsheim: Schnupperkurs \u00fcber Polen in der Realschule am Karlsberg"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-tychy-deutschland-land-der-maerchen-der-brueder-grimm\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Tychy: Deutschland \u2013 Land der M\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-koszalin-der-nachbar-deutschland-projekt-der-mittelschule-nr-11\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Koszalin: Der Nachbar Deutschland - Projekt der Mittelschule Nr. 11"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-gwda-wielka-unsere-partnergemeinde-gellersen-projekt-in-der-grund-u-mittelschule\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Gwda Wielka: Unsere Partnergemeinde Gellersen - Projekt in der Grund- u. Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1262013-uszyce-2-deutscher-tag-in-der-oeffentlichen-emanuel-kania-grundschule\/","title":"12.06.2013<br\/>12.6.2013, Uszyce: 2. Deutscher Tag in der \u00d6ffentlichen Emanuel-Kania-Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1262013-kostomloty-projekt-zu-deutschsprachigen-laendern-in-der-jan-twardowski-mittelschule\/","title":"12.06.2013<br\/>12.6.2013, Kostom\u0142oty: Projekt zu deutschsprachigen L\u00e4ndern in der Jan Twardowski Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-lodz-kulturbummel-durch-die-deutschsprachigen-laender-mittelschule-nr-26\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, \u0141\u00f3d\u017a: Kulturbummel durch die deutschsprachigen L\u00e4nder \u2013 Mittelschule Nr. 26"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-chocianow-sachsenpl-dolny-slaskde-ausstellung-in-der-mittelschule\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Chocian\u00f3w: sachsen.pl \u2013 dolny \u015bl\u0105sk.de - Ausstellung in der Mittelschule "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-gryfino-deutscher-tag-im-oberstufenzentrum-nr-2\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Gryfino: Deutscher Tag im Oberstufenzentrum Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12062013-niegowa-deutscher-tag-in-der-mittelschule\/","title":"12.06.2013<br\/>12.06.2013, Niegowa: Deutscher Tag in der Mittelschule"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/subskrybenci\/9-15062013-weimar-deutsch-polnischer-sommer\/","title":"09.06.2013 - 15.06.2013<br\/>9.-15.06.2013, Weimar: Deutsch-Polnischer Sommer"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10-14062013-jaslo-warum-deutsch-staedtisches-schulzentrum-nr-3\/","title":"10.06.2013 - 14.06.2013<br\/>10-14.06.2013, Jas\u0142o: Warum deutsch - St\u00e4dtisches Schulzentrum Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/11-13062013-police-projekt-in-der-ilukasiewicz-gesamtschule\/","title":"11.06.2013 - 13.06.2013<br\/>11-13.06.2013, Police: Projekt in der I.\u0141ukasiewicz-Gesamtschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12-14062013-szczecin-projekt-im-westpommerischen-zentrum-fuer-meereslehre\/","title":"12.06.2013 - 14.06.2013<br\/>12-14.06.2013, Szczecin: Projekt im Westpommerischen Zentrum f\u00fcr Meereslehre"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12-14062013-luszczanow-tage-der-deutschen-sprache-im-privaten-schulzentrum\/","title":"12.06.2013 - 14.06.2013<br\/>12-14.06.2013, \u0141uszczan\u00f3w: Tage der deutschen Sprache im Privaten Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-sycow-fremdsprachenwettbewerb-im-oberstufenzentrum\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Syc\u00f3w: Fremdsprachenwettbewerb im Oberstufenzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1362013-rzeszow-meine-hobbys-und-interessen-projekt-im-stanislaw-wyspianski-schulzentrum\/","title":"13.06.2013<br\/>13.6.2013, Rzesz\u00f3w: Meine Hobbys und Interessen -  Projekt im Stanis\u0142aw-Wyspia\u0144ski-Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-zlocieniec-andere-laender-andere-sitten-projekt-an-der-gesamtoberschule\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Z\u0142ocieniec: Andere L\u00e4nder, andere Sitten: Projekt an der Gesamtoberschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-brzeg-dolny-dresden-projekt-der-mittelschule-nr-1\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Brzeg Dolny, Dresden: Projekt der Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-wieliszew-tag-des-deutschsprachigen-nachbarn-johannes-paul-ii-mittelschule\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Wieliszew: Tag des deutschsprachigen Nachbarn - Johannes-Paul-II.-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-rzeszow-cool-tour-auf-deutsch-projekt-der-koenigin-hedwig-mittelschule\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Rzesz\u00f3w: Cool-Tour  auf Deutsch - Projekt der K\u00f6nigin-Hedwig-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-ozorkow-das-zeromszczak-feiert-den-deutschtag-im-1-allgemeinbildendes-gymnasium\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Ozork\u00f3w:  Das \u017beromszczak feiert den Deutschtag - im 1. Allgemeinbildendes Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1362013-kalety-maerchen-tag-projekt-der-oeffentlichen-grundschule-in-kalety\/","title":"13.06.2013<br\/>13.6.2013, Kalety: M\u00e4rchen Tag - Projekt der \u00d6ffentlichen Grundschule in Kalety"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1362013-wietrzno-sport-in-deutschland-projekt-in-der-mittelschule-in-wietrzno\/","title":"13.06.2013<br\/>13.6.2013, Wietrzno: Sport in Deutschland \u2013 Projekt in der Mittelschule in Wietrzno"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-drazna-tag-der-deutsch-polnischen-freundschaft-in-der-oeffentlichen-mittelschule\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Dr\u0105\u017cna: Tag der deutsch-polnischen Freundschaft in der \u00d6ffentlichen Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-weimar-begegnungen-stationen-einer-deutsch-polnischen-freundschaft\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Weimar: Begegnungen - Stationen einer deutsch-polnischen Freundschaft  "},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-czerwionka-leszczyny-tag-der-deutschen-sprache-projekt-der-mittelschule-nr-2\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Czerwionka- Leszczyny:  Tag der deutschen Sprache - Projekt der Mittelschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-swinoujscie-zu-besuch-bei-den-nachbarn-projekt-in-der-mieszko-i-grundschule-nr-6\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, \u015awinouj\u015bcie: Zu Besuch bei den Nachbarn \u2013 Projekt in der Mieszko-I.-Grundschule Nr. 6"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-frankfurtoder-polnischer-tag-mit-der-gfps-stadtgruppe\/","title":"13.06.2013<br\/>13.06.2013, Frankfurt(Oder): Polnischer Tag mit der GFPS Stadtgruppe"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/subskrybenci\/9-15062013-weimar-deutsch-polnischer-sommer\/","title":"09.06.2013 - 15.06.2013<br\/>9.-15.06.2013, Weimar: Deutsch-Polnischer Sommer"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/10-14062013-jaslo-warum-deutsch-staedtisches-schulzentrum-nr-3\/","title":"10.06.2013 - 14.06.2013<br\/>10-14.06.2013, Jas\u0142o: Warum deutsch - St\u00e4dtisches Schulzentrum Nr. 3"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12-14062013-szczecin-projekt-im-westpommerischen-zentrum-fuer-meereslehre\/","title":"12.06.2013 - 14.06.2013<br\/>12-14.06.2013, Szczecin: Projekt im Westpommerischen Zentrum f\u00fcr Meereslehre"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/12-14062013-luszczanow-tage-der-deutschen-sprache-im-privaten-schulzentrum\/","title":"12.06.2013 - 14.06.2013<br\/>12-14.06.2013, \u0141uszczan\u00f3w: Tage der deutschen Sprache im Privaten Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-zgorzelec-deutscher-tag-in-der-zweisprachigen-grundschule-regenbogen\/","title":"14.06.2013<br\/>13.06.2013, Zgorzelec: Deutscher Tag in der zweisprachigen Grundschule Regenbogen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-elk-unsere-stadt-unsere-schulen-projekt-der-mittelschule-nr-1\/","title":"14.06.2013<br\/>13.06.2013, E\u0142k: Unsere Stadt, unsere Schulen \u2013 Projekt der Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/13062013-swiecie-deutsch-in-der-schule-und-in-meiner-stadt-projekt-des-2-gymnasiums\/","title":"14.06.2013<br\/>13.06.2013, \u015awiecie: Deutsch in der Schule und in meiner Stadt - Projekt des 2. Gymnasiums"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-zielin-auf-dem-weg-in-den-zoo-projekt-in-der-johannes-paul-ii-grundschule\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Zielin: Auf dem Weg in den Zoo - Projekt in der Johannes-Paul-II.-Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-nawrocko-tag-der-deutschen-sprache-in-der-jan-brzechwa-grundschule\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Nawrocko: Tag der deutschen Sprache in der Jan-Brzechwa-Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1462013-wola-rzedzinska-deutscher-tag-im-oeffentlichen-schulzentrum\/","title":"14.06.2013<br\/>14.6.2013, Wola Rz\u0119dzi\u0144ska: Deutscher Tag im \u00d6ffentlichen Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-stargard-szczecinski-projekt-der-grundschule-nr-1\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Stargard Szczeci\u0144ski: Projekt der Grundschule Nr. 1"},{"link":"","title":"14.06.2013<br\/>13.06.2013, Hamburg: Praktika und Schulpartnerschaften im Nachbarland Polen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-sedziszow-malopolski-made-in-germany-projekt-im-gymnasium\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, S\u0119dzisz\u00f3w Ma\u0142opolski: Made in Germany - Projekt im Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-slupca-ein-tag-mit-den-bruedern-grimm-nikolaus-kopernikus-mittelschule\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, S\u0142upca: Ein Tag mit den Br\u00fcdern Grimm - Nikolaus-Kopernikus-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-pisz-bremerhaven-unsere-partnerstadt-projekt-der-grundschule-nr-2\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Pisz: Bremerhaven \u2013 unsere Partnerstadt \u2013 Projekt der Grundschule Nr. 2"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-kloster-lehnin-polnischer-tag-in-der-grund-und-oberschule\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Kloster Lehnin: Polnischer Tag in der Grund- und Oberschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14-16062013-miedzybrodzie-bialskie-gustav-maus-kocht-jugendseminar\/","title":"14.06.2013<br\/>14.-16.06.2013, Mi\u0119dzybrodzie Bialskie: Gustav Maus kocht - Jugendseminar"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1462013-starogard-gdanski-tag-der-deutschen-sprache-in-der-oeffentlichen-mittelschule-nr-1\/","title":"14.06.2013<br\/>14.6.2013, Starogard Gda\u0144ski: Tag der deutschen Sprache in der \u00d6ffentlichen Mittelschule Nr. 1"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-przemysl-pole-deutscher-zwei-brueder-wettbewerb-der-stadtverwaltung\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Przemy\u015bl: Pole, Deutscher \u2013 zwei Br\u00fcder? Wettbewerb der Stadtverwaltung"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-szczecin-deutscher-tag-oeffentliche-grundschule-am-glambeck-see-in-szczecin\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag - \u00d6ffentliche Grundschule Am Glambeck-See in Szczecin"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-swieszyno-deutsch-ist-einfach-projekt-in-der-mittelschule\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, \u015awieszyno: Deutsch ist einfach! Projekt in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-berlin-18-jahre-internationale-projektarbeit-in-der-flatowschule\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Berlin: 18 Jahre internationale Projektarbeit in der Flatowschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-przemysl-unser-picknick-mit-deutsch-die-liebe-zum-deutschen-geht-durch-den-magen\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Przemys\u0142: Unser Picknick mit Deutsch - Die Liebe zum Deutschen geht durch den Magen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14062013-gostyn-deutscher-tag-in-gostyn-projekt-des-staedtischen-jugendrats-in-gostyn\/","title":"14.06.2013<br\/>14.06.2013, Gosty\u0144: Deutscher Tag in Gosty\u0144 - Projekt des St\u00e4dtischen Jugendrats in Gosty\u0144"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14-17062013-turek-wir-treffen-uns-in-projekt-der-grundschule-nr-5-und-des-jozef-mehoffer-museums\/","title":"14.06.2013 - 17.06.2013<br\/>14-17.06.2013, Turek: Wir treffen uns in - Projekt der Grundschule Nr. 5 und des J\u00f3zef-Mehoffer-Museums"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/subskrybenci\/9-15062013-weimar-deutsch-polnischer-sommer\/","title":"09.06.2013 - 15.06.2013<br\/>9.-15.06.2013, Weimar: Deutsch-Polnischer Sommer"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14-17062013-turek-wir-treffen-uns-in-projekt-der-grundschule-nr-5-und-des-jozef-mehoffer-museums\/","title":"14.06.2013 - 17.06.2013<br\/>14-17.06.2013, Turek: Wir treffen uns in - Projekt der Grundschule Nr. 5 und des J\u00f3zef-Mehoffer-Museums"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14-15062013-gliwice-deutsches-autokino-im-haus-der-deutsch-polnischen-zusammenarbeit\/","title":"15.06.2013 - 16.06.2013<br\/>14-15.06.2013, Gliwice: Deutsches Autokino im Haus der Deutsch-Polnischen Zusammenarbeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/15062013-ingenhammshof-ein-tag-in-polschland-projekt-der-awo-integration\/","title":"15.06.2013<br\/>15.06.2013, Ingenhammshof: Ein Tag in Polschland - Projekt der AWO-Integration"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/15062013-berlin-sprach-und-kultur-picknick-liebe-geht-durch-den-magen\/","title":"15.06.2013<br\/>15.06.2013, Berlin: Sprach- und Kultur-Picknick - Liebe geht durch den Magen"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14-17062013-turek-wir-treffen-uns-in-projekt-der-grundschule-nr-5-und-des-jozef-mehoffer-museums\/","title":"14.06.2013 - 17.06.2013<br\/>14-17.06.2013, Turek: Wir treffen uns in - Projekt der Grundschule Nr. 5 und des J\u00f3zef-Mehoffer-Museums"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14-15062013-gliwice-deutsches-autokino-im-haus-der-deutsch-polnischen-zusammenarbeit\/","title":"15.06.2013 - 16.06.2013<br\/>14-15.06.2013, Gliwice: Deutsches Autokino im Haus der Deutsch-Polnischen Zusammenarbeit"},{"link":"","title":"16.06.2013<br\/>13.06.2013, Berlin: Sommerfest der Katharina-Heinroth-Schule"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-szczecin-deutscher-tag-in-der-deutsch-polnischen-grundschule\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3-17.06.2013, Szczecin: Deutscher Tag in der Deutsch-Polnischen Grundschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/3-17062013-proesitz-polnische-tage-auf-dem-kuenstlergut\/","title":"03.06.2013 - 17.06.2013<br\/>3.-17.06.2013, Pr\u00f6sitz: Polnische Tage auf dem K\u00fcnstlergut"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/14-17062013-turek-wir-treffen-uns-in-projekt-der-grundschule-nr-5-und-des-jozef-mehoffer-museums\/","title":"14.06.2013 - 17.06.2013<br\/>14-17.06.2013, Turek: Wir treffen uns in - Projekt der Grundschule Nr. 5 und des J\u00f3zef-Mehoffer-Museums"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-szczecin-projekt-in-der-junge-europaeer-mittelschule-nr-20\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Szczecin: Projekt in der Junge-Europ\u00e4er-Mittelschule Nr. 20"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-frankfurt-oder-polnischer-tag-im-karl-liebknecht-gymnasium\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Frankfurt (Oder): Polnischer Tag im Karl-Liebknecht-Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-krakow-tag-der-deutschen-sprache-projekt-in-der-mittelschule-nr-7\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Krak\u00f3w: Tag der deutschen Sprache - Projekt in der Mittelschule Nr. 7"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-nowe-miasto-lubawskie-weihnachts-und-osterbraeuche-projekt-der-mittelschule\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Nowe Miasto Lubawskie: Weihnachts- und Osterbr\u00e4uche - Projekt der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-hilden-po-prostu-polska-polen-mit-allen-sinnen-erleben-projekt-im-gymnasium\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Hilden: Po prostu Polska - Polen mit allen Sinnen erleben, Projekt im Gymnasium"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-sokolow-podlaski-lieder-meiner-eltern-im-kulturzentrum-in-sokolow-podlaski\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Soko\u0142\u00f3w Podlaski: Lieder meiner Eltern im Kulturzentrum in Soko\u0142\u00f3w Podlaski"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1762013-szczecin-deutsches-familienfest-2-festival-des-deutschen-liedes\/","title":"17.06.2013<br\/>17.6.2013, Szczecin: Deutsches Familienfest \u2013 2. Festival des deutschen Liedes"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-sosnowiec-geschmackslandkarte-projekt-im-allgemeinbildenden-schulzentrum-nr-14\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Sosnowiec: Geschmackslandkarte - Projekt im Allgemeinbildenden Schulzentrum Nr. 14"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-lublin-mit-rotkaeppchen-auf-du-und-du-maciej-rataj-mittelschule-nr-18\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Lublin: Mit Rotk\u00e4ppchen auf Du und Du \u2013 Maciej-Rataj-Mittelschule Nr. 18"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-lubon-wozu-deutsch-projekt-in-der-grundschule-nr-2-in-lubon\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Lubo\u0144: Wozu Deutsch? - Projekt in der Grundschule Nr. 2 in Lubo\u0144"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-rosko-deutscher-tag-im-schulzentrum\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Rosko: Deutscher Tag im Schulzentrum"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/1762013-witkow-tag-der-fremdsprachen-adam-borys-mittelschule\/","title":"17.06.2013<br\/>17.6.2013, Witk\u00f3w: Tag der Fremdsprachen \u2013 Adam-Borys-Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-westergellersen-nachbarn-partner-freunde-unsere-partnerschule-in-polen\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Westergellersen: Nachbarn, Partner, Freunde-Unsere Partnerschule in Polen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-bad-dueben-polnische-und-deutsche-kueche-projekt-in-der-mittelschule\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Bad D\u00fcben: Polnische und Deutsche K\u00fcche - Projekt in der Mittelschule"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-frankfurt-oder-und-slubice-deutsch-polnische-vortragsreihe\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Frankfurt (Oder) und  S\u0142ubice: Deutsch-Polnische Vortragsreihe"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/17062013-talki-dziende-in-talki-projekt-der-grundschule\/","title":"17.06.2013<br\/>17.06.2013, Talki: dzie\u0144.de in Talki - Projekt der Grundschule"}]},"7":{"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2013\/9062013-berlin-soziale-plastik-in-der-geschichte-deutschlands-und-polens\/","title":"09.07.2013<br\/>9.06.2013, Berlin: Soziale Plastik in der Geschichte Deutschlands und Polens"}]},"11":{"29":[{"link":"","title":"29.11.2013 - 03.12.2013<br\/>\u201eEs begann mit Solidarno\u015b\u0107\u201c \u2013 Seminar f\u00fcr im deutsch-polnischen Sch\u00fcleraustausch aktive Lehrer"}],"30":[{"link":"","title":"29.11.2013 - 03.12.2013<br\/>\u201eEs begann mit Solidarno\u015b\u0107\u201c \u2013 Seminar f\u00fcr im deutsch-polnischen Sch\u00fcleraustausch aktive Lehrer"}]},"12":{"1":[{"link":"","title":"29.11.2013 - 03.12.2013<br\/>\u201eEs begann mit Solidarno\u015b\u0107\u201c \u2013 Seminar f\u00fcr im deutsch-polnischen Sch\u00fcleraustausch aktive Lehrer"}],"2":[{"link":"","title":"29.11.2013 - 03.12.2013<br\/>\u201eEs begann mit Solidarno\u015b\u0107\u201c \u2013 Seminar f\u00fcr im deutsch-polnischen Sch\u00fcleraustausch aktive Lehrer"}],"3":[{"link":"","title":"29.11.2013 - 03.12.2013<br\/>\u201eEs begann mit Solidarno\u015b\u0107\u201c \u2013 Seminar f\u00fcr im deutsch-polnischen Sch\u00fcleraustausch aktive Lehrer"}]}},"2014":{"3":{"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"05.03.2014 - 08.03.2014<br\/>Forum f\u00fcr Deutsch\u2010Polnische Jugendarbeit in Heppenheim"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"05.03.2014 - 08.03.2014<br\/>Forum f\u00fcr Deutsch\u2010Polnische Jugendarbeit in Heppenheim"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"05.03.2014 - 08.03.2014<br\/>Forum f\u00fcr Deutsch\u2010Polnische Jugendarbeit in Heppenheim"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"05.03.2014 - 08.03.2014<br\/>Forum f\u00fcr Deutsch\u2010Polnische Jugendarbeit in Heppenheim"}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"19":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"31":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}]},"4":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"18.03.2014 - 15.04.2014<br\/>Ausstellung Lernt Polnisch"}]},"5":{"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-pogrzebien-zespol-szkolno-przedszkolny-was-ist-freiheit\/","title":"10.05.2014<br\/>10.06.2014, Tr\u0105bczyn, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Gimnazjalny im. Unii Europejskiej: \u201eDzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego\u201d"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"17.05.2014<br\/>17.06.2014, Zator, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: Wolno\u015b\u0107 jest w nas! Dzie\u0144 Polsko-Niemiecki"}]},"6":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/polen-in-der-schule\/","title":"01.06.2014 - 02.06.2014<br\/>1.06.2014, Batzlow: \"Wie stellen wir uns unser Nachbarland Polen vor?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-siemianowice-slaskie-12-1-ochotniczy-hufiec-pracy-gra-miejska-przezyj-to-sam\/","title":"01.06.2014 - 02.06.2014<br\/>1.06.2014, Stuhr-Brinkum: \"Wo alles begann \u2013 Der Mauerfall und seine Keimzelle\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1062014-stuhr-brinkum-wo-alles-begann-der-mauerfall-und-seine-keimzelle\/","title":"01.06.2014<br\/>1.06.2014, K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale, Publiczna Szko\u0142a Podstawowa nr 9: \u201eCzy znasz naszego s\u0105siada?\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/weitere-materialien\/","title":"01.06.2014<br\/>1.06.2014, Mory\u0144, Miejski O\u015brodek Kultury: \u201eWolno\u015b\u0107 kocham i rozumiem\u201d"},{"link":"","title":"01.06.2014<br\/>Dzie\u0144 Wolno\u015bci.de | Tag der Freiheit.pl 2014"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-trabczyn-zespol-szkolno-gimnazjalny-im-unii-europejskiej-upadek-muru-berlinskiego-tworzymy-album-historyczny\/","title":"01.06.2014<br\/>1.06.2014, Zielonki, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. Jana Paw\u0142a II: \"Nasza obecno\u015b\u0107 w miejscach gdzie rodzi\u0142a si\u0119 wolno\u015b\u0107\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1062014-warszawa-zespol-panstwowych-ogoloksztalcacych-szkol-muzycznych-nr-3-im-gbacewicz-centralna-biblioteka-rolnicza-polsko-niemiecki-koncert-dzien-wolnosci\/","title":"01.06.2014<br\/>1.06.2014, Warszawa, Zesp\u00f3\u0142 Pa\u0144stwowych Og\u00f3lokszta\u0142c\u0105cych Szk\u00f3\u0142 Muzycznych nr. 3 im. G.Bacewicz, Centralna Biblioteka Rolnicza : Polsko-niemiecki koncert \u201eDzie\u0144 Wolno\u015bci\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-tarnobrzeg-liceum-ogolnoksztalcace-im-m-kopernika-wiatr-wolnosci-89\/","title":"01.06.2014<br\/>1.06.2014, Warszawa, Zesp\u00f3\u0142 Pa\u0144stwowych Og\u00f3lokszta\u0142c\u0105cych Szk\u00f3\u0142 Muzycznych nr. 3 im. G.Bacewicz, Centralna Biblioteka Rolnicza: Polsko-niemiecki koncert \u201eDzie\u0144 Wolno\u015bci\u201c"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/polen-in-der-schule\/","title":"01.06.2014 - 02.06.2014<br\/>1.06.2014, Batzlow: \"Wie stellen wir uns unser Nachbarland Polen vor?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-siemianowice-slaskie-12-1-ochotniczy-hufiec-pracy-gra-miejska-przezyj-to-sam\/","title":"01.06.2014 - 02.06.2014<br\/>1.06.2014, Stuhr-Brinkum: \"Wo alles begann \u2013 Der Mauerfall und seine Keimzelle\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1062014-mrocza-gimnazjum-im-jana-pawla-ii-mur-berlinski-znam-historie\/","title":"02.06.2014<br\/>1.06.2014, Mrocza, Gimnazjum im Jana Paw\u0142a II: Mur Berli\u0144ski - znam histori\u0119"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-renice-zespol-szkol-przy-mow-pamietajmy-o-historii\/","title":"02.06.2014<br\/>2-17.06.2014, Nowiny, Publiczne Gimnazjum im. \u015aw. Jadwigi Kr\u00f3lowej: \"Polsko-niemiecka droga do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-dzietrzychowo-szkola-podstawowa-w-dzietrzychowie-potrzeba-wolnosci-i-rozne-drogi-do-jej-zdobycia\/","title":"02.06.2014 - 03.06.2014<br\/>2.06.2014, Neuruppin: Sprachkurs Polnisch"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-mielenko-drawskie-osrodek-szkolenia-i-wychowania-ohp-dzien-wolnosci\/","title":"02.06.2014 - 04.06.2014<br\/>3.06.2014, Krak\u00f3w, II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce w Krakowie: \u201eUpadek muru berli\u0144skiego \u2013 znaczenie wczoraj i dzi\u015b?\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-goerlitz-second-attemptev-foto-workshop-weg-zur-freiheit\/","title":"02.06.2014 - 03.06.2014<br\/>2.06.2014, Szczecin, Europ\u00e4ische Jugendbildungs- und Begegnungsst\u00e4tte Weimar &  Internationales Dietrich Bonhoeffer Studien- und Begegnungszentrum Szczecin: \"Deutsch-Polnischer Sommer\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-braunschweig-wihelm-bracke-gesamtschule-kultureller-abend-szenario-mit-zeitzeugen\/","title":"02.06.2014 - 03.06.2014<br\/>2.06.2014, Braunschweig, Wihelm Bracke Gesamtschule: \"Kultureller Abend \u2013 Szenario mit Zeitzeugen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-chocianow-szkola-podstawowa-w-chocianowie-jestesmy-dziecmi-wolnej-europy\/","title":"02.06.2014<br\/>2.06.2014, Chocian\u00f3w, Szko\u0142a Podstawowa w Chocianowie: \"Jeste\u015bmy dzie\u0107mi wolnej Europy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-brzeznica-zespol-szkolno-przedszkolny-w-brzeznicy-upadek-muru-berlinskiego-oraz-obrady\/","title":"02.06.2014<br\/>2.06.2014, Tczew, Szko\u0142a Podstawowa nr 10: Piknik Wolno\u015bci 2014 - projekt polsko-niemiecki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/15-17062014-tychy-zespol-szkol-nr-1-im-gmorcinka-droga-do-wolnosci-wspomnienia-naszych-rodzicow\/","title":"02.06.2014<br\/>11. & 2-13.06. 2014, Mielec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych: Mi\u0119dzyszkolny Konkurs Plastyczny Dzie\u0144 Wolno\u015bci | Tag der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-trzebiel-gimnazjum-im-jana-benedykta-solfy-w-trzebielu-dzien-wolnosci-ja-to-wiem-i-opowiem\/","title":"02.06.2014<br\/>2.06.2014, Cz\u0119stochowa, Gimnazjum nr 8 z Oddzia\u0142ami Sportowymi im. Polskich Olimpijczyk\u00f3w w Cz\u0119stochowie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-zabrze-zso-nr-13-w-zabrzu-dzien-wolnosci\/","title":"02.06.2014<br\/>2, 6.06.2014, Golina, Szko\u0142a Podstawowa im. Juliusza S\u0142owackiego:\"Wolno\u015b\u0107 wsp\u00f3lnym d\u0105\u017ceniem\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"02.06.2014<br\/>2.06.2014, Wielgus, Publiczne Gimnazjum Samorz\u0105dowe: \u201eDzie\u0144 Wolno\u015bci w Niemczech i Polsce\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-pieniezno-zespol-szkolno-przedszkolny-w-pienieznie-i-gimnazjum-publiczne-im-jpawla-ii-jak-przeplataly-sie-drogi-wolnosci-polski-i-niemiec\/","title":"02.06.2014<br\/>2.06.2014, Bydgoszcz, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 4: \u201eZjednoczenie Niemiec\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-wutha-farnroda-auf-entdeckungstour-deutsch-polnische-freiheitsmotive\/","title":"02.06.2014<br\/>2, 4, 17.06.2014, Ochotnicza Stra\u017c Po\u017carna, Przywidz: \u201eM\u0142odzi - wolni\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-chorzow-zespol-szkol-ogolnoksztalcacych-nr-1-deutschland-das-wunderland\/","title":"02.06.2014<br\/>2.06.2014, Krzy\u017cowa, Fundacja \u201eKrzy\u017cowa\"dla Porozumienia Europejskiego\u201d: \u201eIntegracja\u201d"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-dzietrzychowo-szkola-podstawowa-w-dzietrzychowie-potrzeba-wolnosci-i-rozne-drogi-do-jej-zdobycia\/","title":"02.06.2014 - 03.06.2014<br\/>2.06.2014, Neuruppin: Sprachkurs Polnisch"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-mielenko-drawskie-osrodek-szkolenia-i-wychowania-ohp-dzien-wolnosci\/","title":"02.06.2014 - 04.06.2014<br\/>3.06.2014, Krak\u00f3w, II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce w Krakowie: \u201eUpadek muru berli\u0144skiego \u2013 znaczenie wczoraj i dzi\u015b?\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-goerlitz-second-attemptev-foto-workshop-weg-zur-freiheit\/","title":"02.06.2014 - 03.06.2014<br\/>2.06.2014, Szczecin, Europ\u00e4ische Jugendbildungs- und Begegnungsst\u00e4tte Weimar &  Internationales Dietrich Bonhoeffer Studien- und Begegnungszentrum Szczecin: \"Deutsch-Polnischer Sommer\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-braunschweig-wihelm-bracke-gesamtschule-kultureller-abend-szenario-mit-zeitzeugen\/","title":"02.06.2014 - 03.06.2014<br\/>2.06.2014, Braunschweig, Wihelm Bracke Gesamtschule: \"Kultureller Abend \u2013 Szenario mit Zeitzeugen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-staw-zespol-szkol-w-stolpiu-tag-der-freiheit\/","title":"03.06.2014<br\/>2.06.2014, Staw, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Sto\u0142piu: Tag der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-ostroda-liceum-ogolnoksztalcace-nr-i-ostroda-tilman-riemenschneider-gymnasium-osterode-am-harz-flashmob-mit-historischen-gesten-und-gesang\/","title":"03.06.2014<br\/>2.06.2014, Radom, IV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. T. Cha\u0142ubi\u0144skiego: Wolno\u015b\u0107 - jedna i druga"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-wrzesnia-gimnazjum-nr-2-im-andrzeja-pradzynskiego-droga-ku-wolnosci-nowa-europa-po-1989\/","title":"03.06.2014 - 04.06.2014<br\/>3.06.2014, Wroc\u0142aw, Gimnazjum nr 16 im. Andrzeja Walig\u00f3rskiego: \"W poszukiwaniu wsp\u00f3lnej historii, pasji i przyja\u017ani\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-skarzysko-kamienna-zespol-szkol-ekonomicznych-im-mikolaja-kopernika-dzien-wolnoscide-tag-der-freiheitpl\/","title":"03.06.2014<br\/>3.06.2014, W\u0142odawa, Lubelska Wojew\u00f3dzka Komenda Ochotniczych Hufc\u00f3w Pracy: \u201eWiatr zmian\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-luszczanow-niepubliczny-zespol-szkol-w-luszczanowie\/","title":"03.06.2014<br\/>3.06.2014, Ostrzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Janusza Korczaka: \u201eTydzie\u0144 Niemiecki\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-tychy-teb-technikum-wolnosc-po-obu-stronach-odry\/","title":"03.06.2014<br\/>3.06.2014, Tychy, TEB Technikum: \"Wolno\u015b\u0107 po obu stronach Odry\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-nowa-deba-ginmazjum-nr-2-drogi-do-wolnosci\/","title":"03.06.2014<br\/>3-16.06.2014, Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski, ZSNR2-Gimnazjum Nr 1 im. Marii Sk\u0142odowskiej-Curie: \"Droga do wolno\u015bci 1989. Der Weg zur Freiheit 1989\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-staw-zespol-szkol-w-stolpiu-tag-der-freiheit\/","title":"03.06.2014<br\/>3.06.2014, Jaworek, Jugendhilfeeinrichtung in Jaworek, Verein zur Behindertenhilfe \"JAWOR\": Tag der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-krotoszyn-i-liceum-ogolnoksztalcace-im-hugona-kollataja-nasza-i-wasza-wolnosc-po-1989-roku-projekt-polsko-niemiecki\/","title":"03.06.2014<br\/>3.06.2014, Krotoszyn, I Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Hugona Ko\u0142\u0142\u0105taja: \"Nasza i Wasza wolno\u015b\u0107 po 1989 roku\" - projekt polsko-niemiecki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-skierniewice-gimnazjum-nr-1-im-szarych-szeregow-good-bye-berliner-mauer\/","title":"03.06.2014<br\/>3.06.2014, Szczawnica, Szko\u0142a Podstawowa nr 1 im. H. Sienkiewicza: \u201eSymbole Wolno\u015bci\u201d"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-mielenko-drawskie-osrodek-szkolenia-i-wychowania-ohp-dzien-wolnosci\/","title":"02.06.2014 - 04.06.2014<br\/>3.06.2014, Krak\u00f3w, II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce w Krakowie: \u201eUpadek muru berli\u0144skiego \u2013 znaczenie wczoraj i dzi\u015b?\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-wrzesnia-gimnazjum-nr-2-im-andrzeja-pradzynskiego-droga-ku-wolnosci-nowa-europa-po-1989\/","title":"03.06.2014 - 04.06.2014<br\/>3.06.2014, Wroc\u0142aw, Gimnazjum nr 16 im. Andrzeja Walig\u00f3rskiego: \"W poszukiwaniu wsp\u00f3lnej historii, pasji i przyja\u017ani\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-pulawy-zespol-szkol-ogolnoksztalcacych-nr-2-im-f-d-kniaznina-w-pulawach-polsko-niemieckie-dazenia-do-wolnosci\/","title":"04.06.2014 - 05.06.2014<br\/>4.06.2014, D\u0105br\u00f3wka, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. Micha\u0142a Kajki: \"Dzie\u0144 Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-wejherowo-gimnazjum-spoleczne-nr-1-i-spoleczna-szkola-podstawowa-nr-1-im-janusza-korczaka-ku-wolnosci-prezentacja-i-konkurs\/","title":"04.06.2014 - 05.06.2014<br\/>4.06.2014, Syc\u00f3w, Gimnazjum im. Jana Paw\u0142a II: \" Zmiany roku 1989 a spojrzenie na dawny Gro\u00df Wartenberg\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-rzeszow-gimnazjum-nr-9-z-oddzialami-dwujezycznymi-im-sw-krolowej-jadwigi-ueber-die-mauer-zur-freiheit\/","title":"04.06.2014 - 05.06.2014<br\/>4.06.2014, Stegna, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Stegnie: Obchody Dnia Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/themen\/bildung-fuer-nachhaltige-entwicklung-sherpa\/jugend-begegnet-zukunft-fortbildungen\/bericht-aus-dem-urwald-seminarreihe-jugend-begegnet-zukunft-vollendet\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Bochnia, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych: \u201e1989 - polska i niemiecka droga do wolno\u015bci\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-czestochowa-gimnazjum-nr-8-z-oddzialami-sportowymi-im-polskich-olimpijczykow-w-czestochowie\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Siemianowice \u015al\u0105skie, UKS Basket Siemianowice \u015al\u0105skie: \u201ePragnienie Wolno\u015bci\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-rzeszow-viii-allgemeinbildendes-liceum-dzien-wolnosci\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Grabowiec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. Henryka Sienkiewicza: \u201eWolna Polska, wolna Europa, wolny ja...\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-zaklikow-zespol-szkol-ogolnoksztalcacychjak-zmienil-sie-nasz-swiat\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Zaklik\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych:\"Jak zmieni\u0142 si\u0119 nasz \u015bwiat?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/formulare\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Legb\u0105d, Szko\u0142a Podstawowa w Legb\u0105dzie: Dzie\u0144 Niemiecki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-strzegom-zespol-szkol-w-strzegomiu-a-mury-runa\/","title":"04.06.2014 - 04.06.2014<br\/>4.06.2014, Strzegom, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Strzegomiu: \"A mury run\u0105\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-skarzysko-kamienna-zespol-szkol-ekonomicznych-im-mikolaja-kopernika-dzien-wolnoscide-tag-der-freiheitpl\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Skarzysko- Kamienna, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ekonomicznych im. Miko\u0142aja Kopernika: Dzie\u0144 Wolno\u015bci.de\/ Tag der Freiheit.pl"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-lubelska-wojewodzka-komenda-ochotniczych-hufcow-pracy-wolnosc-w-niemczech\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Lubelska Wojew\u00f3dzka Komenda Ochotniczych Hufc\u00f3w Pracy: \"Wolno\u015b\u0107 w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1062014-kedzierzyn-kozle-publiczna-szkola-podstawowa-nr-9-czy-znasz-naszego-sasiada\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Pisz, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 1: \"Drogi do wolno\u015bci \/ Wege zur Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-radom-iv-liceum-ogolnoksztalcace-im-t-chalubinskiego-wolnosc-jedna-i-druga\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Grudzi\u0105dz, Gimnazjum nr 9 w Grudzi\u0105dzu: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/september-2014-berlin-manfred-von-ardenne-schule-gemeinsam-in-vergangenheit-und-zukunft-wir-haben-mauern-eingerissen-und-vertrauen-auf-freundschaft-im-europaeischen-haus\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Chorz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych nr 1: \"Deutschland - das Wunderland\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-oswiecim-miejskie-gimnazjum-nr-4-im-zofii-kossak-dzien-wolnosci\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Ozork\u00f3w, Gimnazjum nr 1 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi, I Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cego im. Stefana \u017beromskiego: Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-rzeszow-zespol-szkol-nr-2-freiheit-znaczy-wolnosc\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Sienno, Szko\u0142a Podstawowa im. ks. Jakuba Wujka: Dzie\u0144 Polsko-Niemiecki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/ausstellung-lernt-polnisch\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Tychy, Szko\u0142a Podstawowa nr 2: \"Co zdarzy\u0142o si\u0119 w Polsce i w Niemczech w 1989 roku?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-tychy-szkola-podstawowa-nr-2-co-zdarzylo-sie-w-polsce-i-w-niemczech-w-1989-roku\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Tychy, Szko\u0142a Podstawowa nr 2: Co zdarzy\u0142o si\u0119 w Polsce i w Niemczech w 1989 roku?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/praktikum-in-der-presse-und-oeffentlichkeitsarbeit-und-der-koordination-im-dpjw-buero-potsdam\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Golina, Gimnazjum im. Miko\u0142aja Kopernika: \u201eWas ist Wolno\u015b\u0107?\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-szczecin-gimnazjum-nr-29-imks-j-twardowskiego-wolnosc-jest-w-nas-projekt-polsko-niemiecki\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Szczecin, Gimnazjum Nr 29 im.ks. J. Twardowskiego: \u201eWolno\u015bc jest w nas\u201c - projekt polsko-niemiecki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-bialogard-hufiec-pracy-mlodzi-ponad-podzialami\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Bia\u0142ogard, Hufiec Pracy: M\u0142odzi ponad podzia\u0142ami"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-niechcice-zespol-szkolno-gimnazjalny-niemiecka-droga-do-wolnosci-w-kontekscie-1989-roku\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, O\u015bwi\u0119cim, Miejskie Gimnazjum nr 4 im. Zofii Kossak: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-niegowic-gimnazjum-im-ksiedza-karola-wojtyly-wystawa-zdjec-i-plakatow\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Siemianowice \u015al\u0105skie, 12-1 Ochotniczy Hufiec Pracy: Gra miejska \"Prze\u017cyj to sam\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-kolobrzeg-hufiec-pracy-droga-ku-wspolnej-wolnosci\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Ko\u0142obrzeg, Hufiec Pracy: \u201eDroga ku wsp\u00f3lnej wolno\u015bci\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-rzeszow-szkola-podstawowa-nr-25-droga-do-wolnosci\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Wroc\u0142aw, Gimnazjum nr 38 w Zespole Szk\u00f3\u0142 nr 4: \u201eNajpi\u0119kniejsze s\u0142owo WOLNO\u015a\u0106\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-dzietrzychowo-szkola-podstawowa-w-dzietrzychowie-potrzeba-wolnosci-i-rozne-drogi-do-jej-zdobycia\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Dzietrzychowo, Szko\u0142a Podstawowa w Dzietrzychowie: \u201ePotrzeba wolno\u015bci i r\u00f3\u017cne drogi do jej zdobycia\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-bydgoszcz-zespol-szkol-mechanicznych-nr-1-po-sasiedzku-po-niemiecku\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Kun\u00f3w, Gimnazjum w Kunowie: \"Rok 1989 w filmie\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-zabia-wola-gimnazjum-im-jozefa-chelmonskiego-25-lat-wolnosci\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, \u0141aziska G\u00f3rne, Gimnazjum im. Przyjaci\u00f3\u0142 Ziemi w \u0141aziskach G\u00f3rnych: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-kazimierza-wielka-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-im-noblistow-polskich-wolnosc-co-to-znaczy-dla-nas\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Kazimierza Wielka, Publiczne Gimnazjum Samorz\u0105dowe im. Noblist\u00f3w Polskich: \u201eWolno\u015b\u0107 - co to znaczy dla nas?\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-goerlitz-second-attemptev-foto-workshop-weg-zur-freiheit\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, G\u00f6rlitz, Second Attempte.V.: Foto-Workshop \"Weg zur Freiheit\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-piotrkow-trybunalski-gimnazjum-nr-1-im-stanislawa-konarskiego-bez-murow-betonowych-bez-barier-jezykowych\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Miasteczko Kraje\u0144skie, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-warszawa-gimnazjum-nr-92-w-warszawie-przemiany-geopolityczne-w-niemczech-i-w-polsce-po-roku-1989\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Bydgoszcz, Gimnazjum nr 52: \"Wolno\u015b\u0107 niejedno ma imi\u0119\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-nowy-dwor-gdanski-stowarzyszenie-milosnikow-nowego-dworu-gdanskiego-klub-nowodworski-symbole-wolnosci\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Nowy Dw\u00f3r Gda\u0144ski, Stowarzyszenie Mi\u0142o\u015bnik\u00f3w Nowego Dworu Gda\u0144skiego - Klub Nowodworski: \u201eSymbole wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-fuerstenwalde-filmworkshop\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Katowice, Gimnazjum nr 10: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-sulechow-gimnazjum-nr-2-im-jana-pawla-ii-was-ist-freiheit\/","title":"04.06.2014<br\/>4.06.2014, Pu\u0142awy, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych nr 2, im. F. D. Knia\u017anina w Pu\u0142awach: \u201ePolsko-niemieckie d\u0105\u017cenia do wolno\u015bci\u201d"}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-pulawy-zespol-szkol-ogolnoksztalcacych-nr-2-im-f-d-kniaznina-w-pulawach-polsko-niemieckie-dazenia-do-wolnosci\/","title":"04.06.2014 - 05.06.2014<br\/>4.06.2014, D\u0105br\u00f3wka, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. Micha\u0142a Kajki: \"Dzie\u0144 Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-wejherowo-gimnazjum-spoleczne-nr-1-i-spoleczna-szkola-podstawowa-nr-1-im-janusza-korczaka-ku-wolnosci-prezentacja-i-konkurs\/","title":"04.06.2014 - 05.06.2014<br\/>4.06.2014, Syc\u00f3w, Gimnazjum im. Jana Paw\u0142a II: \" Zmiany roku 1989 a spojrzenie na dawny Gro\u00df Wartenberg\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-rzeszow-gimnazjum-nr-9-z-oddzialami-dwujezycznymi-im-sw-krolowej-jadwigi-ueber-die-mauer-zur-freiheit\/","title":"04.06.2014 - 05.06.2014<br\/>4.06.2014, Stegna, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Stegnie: Obchody Dnia Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-szczecin-europaeische-jugendbildungs-und-begegnungsstaette-weimar-internationales-dietrich-bonhoeffer-studien-und-begegnungszentrum-szczecin-deutsch-polnischer-sommer\/","title":"05.06.2014<br\/>4.06.2014, Olkusz, IV Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. K.K. Baczy\u0144skiego: 25-lecie wybor\u00f3w do Sejmu i upadku Muru Berli\u0144skiego"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/schule-studium-ausbildung\/das-polenmobil-besucht-ab-oktober-2015-deutsche-schulen-schon-jetzt-anmelden\/","title":"05.06.2014<br\/>4.06.2014, Mys\u0142owice, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgomnazjalnych Nr 1, Gimnazjum Nr 2: Wolno\u015b\u0107, czyli \u015bwiat bez mur\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-kielce-swietokrzyska-wojewodzka-komenda-ochotniczych-hufcow-pracy-dni-wolnosci\/","title":"05.06.2014 - 06.06.2014<br\/>5.06.2014, Berlin, OSZ B\u00fcrowirtschaft I: \"Was ist eigentlich Freiheit?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-grabowiec-zespol-szkol-im-henryka-sienkiewicza-wolna-polska-wolna-europa-wolny-ja\/","title":"05.06.2014 - 06.06.2014<br\/>5.06.2014, Hamburg,  Generalkonsulat der Republik Polen, Deutsch-Polnische Gesellschaft, Beh\u00f6rde f\u00fcr Schule und Berufsbildung, Irena-Sendler-Schule: \"Polnischer Tag an Hamburger Schulen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-wutha-farnroda-auf-entdeckungstour-deutsch-polnische-freiheitsmotive\/","title":"05.06.2014 - 06.06.2014<br\/>5.06.2014, Wutha-Farnroda: \"Auf Entdeckungstour : deutsch- polnische Freiheitsmotive\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"05.06.2014 - 06.06.2014<br\/>5.06.2014, Bircza, Publiczne Gimnazjum nr 1: \u201eCieszmy si\u0119 wolno\u015bci\u0105\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-kolobrzeg-szkola-podstawowa-nr-8-1989-w-mojej-rodzinie\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.2014, Starzyno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Starzynie: \u201eOd Solidarno\u015bci do wolno\u015bci\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-pyrzyce-zespol-szkol-nr-1-w-pyrzycach-i-spoleczne-gimnazjum-pso-w-pyrzycach-historia-jednego-muru\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.2014, L\u0119bork, 11-5 \u015arodowiskowy Hufiec Pracy: \"Ku Wolno\u015bci\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-52014\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.2014, Nowa D\u0119ba, Ginmazjum nr 2, \u201eDrogi do wolno\u015bci\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-trzebiatow-srodowiskowy-hufiec-pracy-25-lat-wolnosci-i-demokracji-jak-to-sie-zaczelo\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.2014, Trzebiat\u00f3w, \u015arodowiskowy Hufiec Pracy: \u201e25 lat wolno\u015bci i demokracji \u2013 jak to si\u0119 zacz\u0119\u0142o?\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-mielenko-drawskie-osrodek-szkolenia-i-wychowania-ohp-dzien-wolnosci\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.2014, Mielenko Drawskie, O\u015brodek Szkolenia i Wychowania OHP: \u201eDzie\u0144 Wolno\u015bci\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-bircza-zespole-szkol-w-birczy-drogi-wolnosci\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.2014, Biskupiec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Biskupcu: Lekcja historii pt.\"Droga do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-wlodawa-lubelska-wojewodzka-komenda-ochotniczych-hufcow-pracy-wiatr-zmian\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.2014, Pu\u0142awy, ZSO nr 1 im. Komisji Edukacji Narodowej: Wystawa pt.\"25 lat wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-wodzislaw-slaski-zespol-szkol-nr-1-tag-der-freiheit-dzien-wolnosci\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.2014, Wola Rz\u0119dzi\u0144ska, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Publicznych: \"Dzie\u0144 Wolno\u015bci - wolno\u015b\u0107 nasza i Wasza\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-lukom-szkola-podstawowa-im-kawalerow-orderu-usmiechu-dzien-jezyka-niemieckiego\/","title":"05.06.2014<br\/>5.06.14, Lubo\u0144, Szko\u0142a Podstawowa nr 2 w Luboniu: \"Z mi\u0142o\u015bci do wolno\u015bci\""}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-kielce-swietokrzyska-wojewodzka-komenda-ochotniczych-hufcow-pracy-dni-wolnosci\/","title":"05.06.2014 - 06.06.2014<br\/>5.06.2014, Berlin, OSZ B\u00fcrowirtschaft I: \"Was ist eigentlich Freiheit?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-grabowiec-zespol-szkol-im-henryka-sienkiewicza-wolna-polska-wolna-europa-wolny-ja\/","title":"05.06.2014 - 06.06.2014<br\/>5.06.2014, Hamburg,  Generalkonsulat der Republik Polen, Deutsch-Polnische Gesellschaft, Beh\u00f6rde f\u00fcr Schule und Berufsbildung, Irena-Sendler-Schule: \"Polnischer Tag an Hamburger Schulen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-wutha-farnroda-auf-entdeckungstour-deutsch-polnische-freiheitsmotive\/","title":"05.06.2014 - 06.06.2014<br\/>5.06.2014, Wutha-Farnroda: \"Auf Entdeckungstour : deutsch- polnische Freiheitsmotive\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"05.06.2014 - 06.06.2014<br\/>5.06.2014, Bircza, Publiczne Gimnazjum nr 1: \u201eCieszmy si\u0119 wolno\u015bci\u0105\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-powidz-zespol-szkolno-przedszkolny-w-powidzu-dzien-wolnosci-w-zsp-powidz\/","title":"06.06.2014 - 07.06.2014<br\/>6.06.2014, Koronowo, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Zawodowych im. gen. Stanis\u0142awa Maczka: \"Spotkanie filmowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-berlin-freie-montessorischule-berlin-freiheitsbewegungen-in-polen-und-deutschland\/","title":"06.06.2014 - 07.06.2014<br\/>6.06.2014, Berlin, Freie Montessorischule Berlin: \"Freiheitsbewegungen in Polen und Deutschland\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/deutsch-polnisches-online-special-der-robert-bosch-stiftung\/","title":"06.06.2014 - 07.06.2014<br\/>6.06.2014, Warszawa, Adam Mickiewicz-Liceum: \"Sommer der Freiheit\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-dobra-gimnazjum-im-unii-europejskiej-dzien-wolnosci\/","title":"06.06.2014<br\/>6.06.2014, Krak\u00f3w, Gimnazjum nr 43 im. Batalion\u00f3w Ch\u0142opskich: Konkurs j\u0119zyka i kultury Niemiec"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-52014\/","title":"06.06.2014<br\/>6.06.2014, Bircza, Zespole Szk\u00f3\u0142 w Birczy: \u201eDrogi wolno\u015bci\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-sienno-szkola-podstawowa-im-ks-jakuba-wujka-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"06.06.2014<br\/>6.06.2014, Radomsko, II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce: \u201eDie Woche der deutschen Sprache\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6-7062014-lubin-zespol-szkol-spolecznych-droga-do-wolnosci-nocny-maraton-filmowy\/","title":"06.06.2014 - 07.06.2014<br\/>6-7.06.2014, Lubin, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych: Droga do Wolno\u015bci - Nocny Maraton Filmowy"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-lublin-kolo-naukowe-germanistow-kul-na-drodze-ku-wolnosci\/","title":"06.06.2014<br\/>6.06.2014, Rogo\u017ano, Szko\u0142a Podstawowa nr 3: \u201eDzie\u0144 Wolno\u015bci w naszej szkole\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-rzeszow-zespol-szkol-ogolnoksztalcacych-nr-3-polacy-i-niemcy-razem-w-wolnej-europie\/","title":"06.06.2014<br\/>6.06.2014, Gda\u0144sk, VII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. J\u00f3zefa Wibickiego: \u201eSztuka zawsze wolna\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-trabczyn-zespol-szkolno-gimnazjalny-im-unii-europejskiej-dzien-jezyka-niemieckiego\/","title":"06.06.2014<br\/>11.06.2014, Su\u0142kowice, Gimnazjum w Su\u0142kowicach: Monta\u017c s\u0142owno-muzyczny: \"Wege zur Freiheit\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/suche\/","title":"06.06.2014<br\/>6.06.2014, Wrze\u015bnia, Gimnazjum nr 2 im. Andrzeja Pr\u0105dzy\u0144skiego: \"Droga ku wolno\u015bci - nowa Europa po 1989\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-hamburg-generalkonsulat-der-republik-polen-deutsch-polnische-gesellschaft-behoerde-fuer-schule-und-berufsbildung-irena-sendler-schule-polnischer-tag-an-hamburger-schulen\/","title":"06.06.2014<br\/>6.06.2014, Pieni\u0119\u017cno, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny w Pieni\u0119\u017cnie i Gimnazjum Publiczne im. J.Paw\u0142a II: \u201eJak przeplata\u0142y si\u0119 drogi wolno\u015bci Polski i Niemiec?"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-powidz-zespol-szkolno-przedszkolny-w-powidzu-dzien-wolnosci-w-zsp-powidz\/","title":"06.06.2014 - 07.06.2014<br\/>6.06.2014, Koronowo, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Zawodowych im. gen. Stanis\u0142awa Maczka: \"Spotkanie filmowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-berlin-freie-montessorischule-berlin-freiheitsbewegungen-in-polen-und-deutschland\/","title":"06.06.2014 - 07.06.2014<br\/>6.06.2014, Berlin, Freie Montessorischule Berlin: \"Freiheitsbewegungen in Polen und Deutschland\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/media-wettbewerbe\/deutsch-polnisches-online-special-der-robert-bosch-stiftung\/","title":"06.06.2014 - 07.06.2014<br\/>6.06.2014, Warszawa, Adam Mickiewicz-Liceum: \"Sommer der Freiheit\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6-7062014-lubin-zespol-szkol-spolecznych-droga-do-wolnosci-nocny-maraton-filmowy\/","title":"06.06.2014 - 07.06.2014<br\/>6-7.06.2014, Lubin, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych: Droga do Wolno\u015bci - Nocny Maraton Filmowy"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/7-14062014-ozimek-heimschule-lender-sasbach-allee-des-friedens-der-freiheit-und-der-solidarnosc\/","title":"07.06.2014<br\/>7.-14.06.2014, Ozimek, Heimschule Lender Sasbach: \"Allee des Friedens, der Freiheit und der Solidarno\u015b\u0107\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-wroclaw-gimnazjum-nr-38-w-zespole-szkol-nr-4-najpiekniejsze-slowo-wolnosc\/","title":"07.06.2014<br\/>7.06.2014, Choszczno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 3: \"Niemcy wczoraj i dzi\u015b - prawda i mity\""}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-berlin-freie-montessorischule-berlin-freiheitsbewegungen-in-polen-und-deutschland\/","title":"09.06.2014 - 10.06.2014<br\/>9.06.2014, Tarnobrzeg, Leutnant-J\u00f3zef-Sarna-Mittelschule: Alphabet der Freiheit \u2013 Deutschland und Polen 1989"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-chorzow-zespol-szkol-technicznych-nr-2-dzien-niemiecki-w-szkole\/","title":"09.06.2014<br\/>9.06.2014, \u0141ukom, Szko\u0142a Podstawowa im. Kawaler\u00f3w Orderu U\u015bmiechu: \u201eDzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-swiecie-gimnazjum-nr-2-im-mikolaja-kopernika-osrodek-kultury-sportu-i-rekreacji-dzien-wolnosci-w-swieciu-i-na-swiecie\/","title":"09.06.2014<br\/>9.06.2014, Niechcice, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Gimnazjalny: Niemiecka droga do wolno\u015bci w kontek\u015bcie 1989 roku"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-szczecin-gimnazjum-nr-20-im-mlodych-europejczykow-projekt-polsko-niemiecki\/","title":"09.06.2014<br\/>9.06.2014, Goleni\u00f3w, Gimnazjum nr 2 im. ks. Jana Twardowskiego, Gimnazjum nr 2 C.K Norwida 1: \u201e`89 Solidarnie wyzwoleni\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-szczecin-polsko-niemiecka-szkola-podstawowa-nasza-szkola-tag-der-freiheit\/","title":"09.06.2014<br\/>9.06.2014, Szczecin, Polsko-Niemiecka Szko\u0142a Podstawowa \"Nasza Szko\u0142a\": Tag der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-mstow-zespol-szkol-w-mstowie-mlody-obywatel-w-europie\/","title":"09.06.2014<br\/>9.06.2014, E\u0142k, Szko\u0142a Podstawowa Nr 4 im. prof. W\u0142. Szafera: \"Polsko-Niemiecki Dzie\u0144 Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9-10062014-grabica-gimnazjum-im-m-konopnickiej-polsko-niemiecka-droga-ku-wolnosci-1989-2014\/","title":"09.06.2014<br\/>9, 10.06.2014, Grabica, Gimnazjum im. M. Konopnickiej: \u201ePolsko-niemiecka droga ku wolno\u015bci 1989-2014\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-tarnobrzeg-leutnant-jozef-sarna-mittelschule-alphabet-der-freiheit-deutschland-und-polen-1989\/","title":"09.06.2014<br\/>9.06.2014, Szczecin, Centrum Kszta\u0142cenia Sportowego: \u201eTrudna droga do wolno\u015bci\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-berlin-osz-buerowirtschaft-i-was-ist-eigentlich-freiheit\/","title":"09.06.2014<br\/>9.06.2014, Trzebiech\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Edukacyjny: \u201eDzie\u0144 Wolno\u015bci z filmem niemieckim\u201d"}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-berlin-freie-montessorischule-berlin-freiheitsbewegungen-in-polen-und-deutschland\/","title":"09.06.2014 - 10.06.2014<br\/>9.06.2014, Tarnobrzeg, Leutnant-J\u00f3zef-Sarna-Mittelschule: Alphabet der Freiheit \u2013 Deutschland und Polen 1989"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1062014-moryn-miejski-osrodek-kultury-wolnosc-kocham-i-rozumiem\/","title":"10.06.2014<br\/>9.06.2014, Miech\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Macieja Miechowity: \"1989 - i co dalej? Droga do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-berliner-umgebung-brandenburg-polnisches-institut-berlin-tag-der-freiheit-bildungsprojekte\/","title":"10.06.2014 - 11.06.2014<br\/>10.06.2014, F\u00fcrstenwalde: \"Filmworkshop\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1062014-batzlow-wie-stellen-wir-uns-unser-nachbarland-polen-vor\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Rzesz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 2: Freiheit znaczy wolno\u015b\u0107"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/template\/standard-de-template\/","title":"10.06.2014 - 11.06.2014<br\/>10.06.2014, Krzy\u017cowa, Urz\u0105d Marsza\u0142kowski Wojew\u00f3dztwa Dolno\u015bl\u0105skiego: Das Jahr 1989 in Polen und Deutschland \u2013 der Beginn auf dem Weg zur Demokratie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"10.06.2014 - 12.06.2014<br\/>10.06.2014, Dobra, Gimnazjum im. Unii Europejskiej: \"Dzie\u0144 Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-tczew-szkola-podstawowa-nr-10-piknik-wolnosci-2014-projekt-polsko-niemiecki\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Rzesz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 2: \"Freiheit znaczy Wolno\u015b\u0107\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-iwla-gimnazjum-w-iwli-dzien-wolnosci\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Pyrzyce, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1 w Pyrzycach i Spo\u0142eczne Gimnazjum PSO w Pyrzycach: \u201eHistoria jednego muru\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-istebna-gimnazjum-im-jana-pawla-ii-niemcy-nasz-sasiad-zza-odry\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Iwla, Gimnazjum w Iwli: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-krakow-gimnazjum-nr-43-im-batalionow-chlopskich-konkurs-jezyka-i-kultury-niemiec\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Tarn\u00f3w, Ma\u0142opolska Wojew\u00f3dzka Komenda Ochotniczych Hufc\u00f3w Pracy: \"Droga do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-zabrze-zso-nr-13-w-zabrzu-dzien-wolnosci\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Zabrze, ZSO nr 13 w Zabrzu: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Niegowi\u0107, Gimnazjum im. ksi\u0119dza Karola Wojty\u0142y: Wystawa zdj\u0119\u0107 i plakat\u00f3w"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-grudziadz-gimnazjum-nr-9-w-grudziadzu-dzien-wolnosci\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Niechorze, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny: Upadek Muru Berli\u0144skiego"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-lubelska-wojewodzka-komenda-ochotniczych-hufcow-pracy-wolnosc-w-niemczech\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Trzebiel, Gimnazjum im. Jana Benedykta Solfy w Trzebielu: \"Dzie\u0144 Wolno\u015bci, ja to wiem i opowiem!\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-niechorze-zespol-szkolno-przedszkolny-upadek-muru-berlinskiego\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, I\u0142awa, Samorz\u0105dowa Szko\u0142a Podstawowa nr 4 im. Polskich Podr\u00f3\u017cnik\u00f3w: \"Wolno\u015b\u0107, czyli Freiheit\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-bochnia-zespol-szkol-ogolnoksztalcacych-1989-polska-i-niemiecka-droga-do-wolnosci\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, My\u015blenice, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalych Ma\u0142opolska Szko\u0142a Go\u015bcinno\u015bci im. Tytusa Cha\u0142ubi\u0144skiego: \"Berlin - wczoraj i dzi\u015b\" - wycieczka i prezntacja"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-pulawy-zso-nr-1-im-komisji-edukacji-narodowej-wystawa-pt25-lat-wolnosci\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Tr\u0105bczyn, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Gimnazjalny im. Unii Europejskiej: \u201eUpadek Muru Berli\u0144skiego\" - tworzymy album historyczny"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zawiercie-zespol-szkol-i-placowek-im-hugona-kollataja-warsztaty-filmowe\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Chorz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych nr 2: \"Dzie\u0144 Niemiecki w Szkole\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-przemysl-gimnazjum-nr-3-im-szarych-szeregow-z-filmem-i-muzyka-przez-historie-niemiec-drugiej-polowy-xx-wieku\/","title":"10.06.2014<br\/>10.04.2014, Rzesz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ekonomicznych im. Marii Sk\u0142odowskiej-Curie: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-czestochowa-gimnazjum-nr-5-im-mikolaja-reja-dzien-wolnosci\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Wroc\u0142aw, Gimnazjum nr 24 im. Janusza Korczaka: \"A mury run\u0105 ...\" - polska i niemiecka droga do wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-lebork-11-5-srodowiskowy-hufiec-pracy-ku-wolnosci\/","title":"10.06.2014<br\/>12.06.2014, Niegowa, Gimnazjum im. Jana Paw\u0142a II: \u201eUpadek Muru Berli\u0144skiego - co si\u0119 zmieni\u0142o?\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-tarnow-malopolska-wojewodzka-komenda-ochotniczych-hufcow-pracy-droga-do-wolnosci\/","title":"10.06.2014<br\/>10-13.06.2014, Olkusz, Gimazjum nr 4 w Olkuszu: \u201eUpadek Muru Berli\u0144skiego\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/16062014-golenice-szkola-podstawowa-im-adama-mickiewicza-migawki-historii\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Wroc\u0142aw, GI, LO, TE w Ewangelickim Centrum Diakonii i Edukacji: \"Kartka z pami\u0119tnika. Rok 1989\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-sulkowice-gimnazjum-w-sulkowicach-montaz-slowno-muzyczny-wege-zur-freiheit\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Cz\u0119stochowa, Gimnazjum nr 5 im. Miko\u0142aja Reja: Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-olkusz-iv-liceum-ogolnoksztalcace-im-kk-baczynskiego-25-lecie-wyborow-do-sejmu-i-upadku-muru-berlinskiego\/","title":"10.06.2014<br\/>10.06.2014, Pi\u0142a, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Gastronomicznych: \u201e1989 - droga ku wolno\u015bci w Niemczech i w Polsce\u201d"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-berliner-umgebung-brandenburg-polnisches-institut-berlin-tag-der-freiheit-bildungsprojekte\/","title":"10.06.2014 - 11.06.2014<br\/>10.06.2014, F\u00fcrstenwalde: \"Filmworkshop\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/template\/standard-de-template\/","title":"10.06.2014 - 11.06.2014<br\/>10.06.2014, Krzy\u017cowa, Urz\u0105d Marsza\u0142kowski Wojew\u00f3dztwa Dolno\u015bl\u0105skiego: Das Jahr 1989 in Polen und Deutschland \u2013 der Beginn auf dem Weg zur Demokratie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"10.06.2014 - 12.06.2014<br\/>10.06.2014, Dobra, Gimnazjum im. Unii Europejskiej: \"Dzie\u0144 Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-boleslawiec-gimnazjum-samorzadowe-nr-2-upadek-muru-berlinskiego\/","title":"11.06.2014<br\/>10.06.2014, Boles\u0142awiec, Gimnazjum Samorz\u0105dowe nr 2: Upadek Muru Berli\u0144skiego"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-miasteczko-krajenskie-zespol-szkol-dzien-wolnosci\/","title":"11.06.2014<br\/>10.06.2014, Kielce, V Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. ks. Piotra \u015aciegiennego: Dzie\u0144 Wolno\u015bci - Der Tag der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-starzyno-zespol-szkol-w-starzynie-od-solidarnosci-do-wolnosci\/","title":"11.06.2014 - 12.06.2014<br\/>11.06.2014, F\u00fcrstenwalde: \"Nachbarschaftsquiz\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-szczecin-centrum-ksztalcenia-sportowego-trudna-droga-do-wolnosci\/","title":"11.06.2014 - 12.06.2014<br\/>11.06.2014, Rzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 9 z Oddzia\u0142ami Dwuj\u0119zycznymi im. \u015bw. Kr\u00f3lowej Jadwigi: \"\u00dcber die Mauer zur Freiheit\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-narol-gimnazjum-w-narolu-powiatowy-konkurs-wiedzy-o-krajach-niemieckojezycznych\/","title":"11.06.2014 - 12.06.2014<br\/>11.06.2014,  Narol, Gimnazjum w Narolu, Powiatowy konkurs wiedzy o krajach niemieckoj\u0119zycznych"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-braunschweig-wihelm-bracke-gesamtschule-kultureller-abend-szenario-mit-zeitzeugen\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Szczecin, Gimnazjum nr 20 im. M\u0142odych Europejczyk\u00f3w: Projekt polsko-niemiecki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-kolobrzeg-hufiec-pracy-droga-ku-wspolnej-wolnosci\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Kielce, \u015awi\u0119tokrzyska Wojew\u00f3dzka Komenda Ochotniczych Hufc\u00f3w Pracy: \u201eDni Wolno\u015bci\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-rzeszow-zespol-szkol-nr-2-freiheit-znaczy-wolnosc\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Przemy\u015bl, Gimnazjum nr 3 im. Szarych Szereg\u00f3w: \"Z filmem i muzyk\u0105 przez histori\u0119 Niemiec drugiej po\u0142owy XX wieku"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/schuelergruppe-aus-lublin-zu-gast-im-dpjw\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Rzesz\u00f3w, Szko\u0142a Podstawowa nr 25: \u201eDroga do wolno\u015bci\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/15062014-klomnice-dom-dziecka-w-chorzenicach-oraz-cje-nkjo-w-czestochowie-jak-powstal-i-upadl-mur-berlinski\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Katowice, Gimnazjum nr 11 i. A.Mickiewicza: \u201eGdy run\u0105 mury jeste\u015bmy tacy sami - 25 lat wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-sedziszow-malopolski-liceum-ogolnoksztalcace-im-ks-piotra-skargi-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Bydgoszcz, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Mechanicznych nr 1: \u201ePo s\u0105siedzku? \u2013 Po niemiecku!\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-wroclaw-gimnazjum-nr-16-im-andrzeja-waligorskiego-w-poszukiwaniu-wspolnej-historii-pasji-i-przyjazni\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Prudnik, Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce:\" Wolno\u015b\u0107 `89 - Freiheit `89\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-luszczanow-niepubliczny-zespol-szkol-w-luszczanowie\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, \u0141uszczan\u00f3w, Niepubliczny Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w \u0141uszczanowie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-szczecin-gimnazjum-nr-6-im-prof-stefana-kownasa-freiheit-was-ist-das-denn-czym-jest-wolnosc\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Lubat\u00f3wka, Zesp\u00f3\u0142 Szko\u0142y Podstawowej i Gimnazjum: \" Rok 1989- W drodze do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6062014-gdansk-vii-liceum-ogolnoksztalcace-im-jozefa-wibickiego-sztuka-zawsze-wolna\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Uszyce, PSP im. Emanuela Kani: \"Polsko-niemiecka droga do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-myslenice-zespol-szkol-ponadgimnazjalych-malopolska-szkola-goscinnosci-im-tytusa-chalubinskiego-berlin-wczoraj-i-dzis-wycieczka-i-prezntacja\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Uszyce, PSP im. Emanuela Kani: \"Polsko-niemiecka droga do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/6-7062014-lubin-zespol-szkol-spolecznych-droga-do-wolnosci-nocny-maraton-filmowy\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, S\u0119dzisz\u00f3w Ma\u0142opolski, Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. ks. Piotra Skargi: Dzie\u0144 Polsko-Niemiecki"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-krotoszyn-i-liceum-ogolnoksztalcace-im-hugona-kollataja-nasza-i-wasza-wolnosc-po-1989-roku-projekt-polsko-niemiecki\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Bytom, Zesp\u0142 Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych nr 3: \u201eWolno\u015b\u0107 w kinie\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-chelm-zespol-szkol-ogolnoksztalcacych-nr-1-w-chelmie-1989-droga-do-wolnosci\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Pu\u0142awy, Publiczne Gimnazjum nr 1 im. Jana Paw\u0142a II: \u201eRun\u0105\u0142 ju\u017c ostatni mur...\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-fuerstenwalde-nachbarschaftsquiz\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Skierniewice, Gimnazjum nr 1 im. Szarych Szereg\u00f3w: \u201eGood bye Berliner Mauer\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2-4-17062014-ochotnicza-straz-pozarna-przywidz-mlodzi-wolni\/","title":"11.06.2014<br\/>11.06.2014, Mst\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Mstowie: \u201eM\u0142ody obywatel w Europie\u201d"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"10.06.2014 - 12.06.2014<br\/>10.06.2014, Dobra, Gimnazjum im. Unii Europejskiej: \"Dzie\u0144 Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-starzyno-zespol-szkol-w-starzynie-od-solidarnosci-do-wolnosci\/","title":"11.06.2014 - 12.06.2014<br\/>11.06.2014, F\u00fcrstenwalde: \"Nachbarschaftsquiz\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-szczecin-centrum-ksztalcenia-sportowego-trudna-droga-do-wolnosci\/","title":"11.06.2014 - 12.06.2014<br\/>11.06.2014, Rzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 9 z Oddzia\u0142ami Dwuj\u0119zycznymi im. \u015bw. Kr\u00f3lowej Jadwigi: \"\u00dcber die Mauer zur Freiheit\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-narol-gimnazjum-w-narolu-powiatowy-konkurs-wiedzy-o-krajach-niemieckojezycznych\/","title":"11.06.2014 - 12.06.2014<br\/>11.06.2014,  Narol, Gimnazjum w Narolu, Powiatowy konkurs wiedzy o krajach niemieckoj\u0119zycznych"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-rzeszow-zespol-szkol-ogolnoksztalcacych-nr-3-polacy-i-niemcy-razem-w-wolnej-europie\/","title":"12.06.2014<br\/>11.06.2014, Rzesz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych nr 3: \u201ePolacy i Niemcy razem w wolnej Europie\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-krakow-ii-liceum-ogolnoksztalcace-w-krakowie-upadek-muru-berlinskiego-znaczenie-wczoraj-i-dzis\/","title":"12.06.2014 - 13.06.2014<br\/>12.06.2014, Gotha: \"Tag der Freiheit - Information f\u00fcr Jung und Alt\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-piotrkow-trybunalski-gimnazjum-nr-1-im-stanislawa-konarskiego-bez-murow-betonowych-bez-barier-jezykowych\/","title":"12.06.2014<br\/>12.06.2014, Piotrk\u00f3w Trybunalski, Gimnazjum nr 1 im. Stanis\u0142awa Konarskiego: \u201eBez mur\u00f3w betonowych, bez barier j\u0119zykowych\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-klodawa-gimnazjum-nr-1-wir-sind-schon-zusammen\/","title":"12.06.2014<br\/>12.06.2014, K\u0142odawa, Gimnazjum Nr 1: \u201eWir sind schon zusammen!\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-kalisz-wielkopolska-wojewodzka-komenda-ohp-shp-w-kaliszu-wolnosc-kocham-i-rozumiem\/","title":"12.06.2014<br\/>12.06.2014, Szczecin, Gimnazjum nr 6, im. prof. Stefana Kownasa: \"Freiheit. Was ist das denn? Czym jest wolno\u015b\u0107?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1206-2014-drazna-publiczne-gimnazjum-im-polskich-noblistow-droga-do-wolnosci\/","title":"12.06.2014<br\/>12.06, 2014, Dr\u0105\u017cna, Publiczne Gimnazjum im. Polskich Noblist\u00f3w: \"Droga do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/12062014-gotha-tag-der-freiheit-information-fuer-jung-und-alt\/","title":"12.06.2014<br\/>12.06.2014, Che\u0142m, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych Nr 1 w Che\u0142mie: \u201e1989 - droga do wolno\u015bci\u201d"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-krakow-ii-liceum-ogolnoksztalcace-w-krakowie-upadek-muru-berlinskiego-znaczenie-wczoraj-i-dzis\/","title":"12.06.2014 - 13.06.2014<br\/>12.06.2014, Gotha: \"Tag der Freiheit - Information f\u00fcr Jung und Alt\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-loecknitz-regionale-schule-loecknitz-der-tag-2014-die-mauer-wird-fallen\/","title":"13.06.2014<br\/>12.06.2014, \u015awiecie, Gimnazjum nr 2 im. Miko\u0142aja Kopernika, O\u015brodek Kultury Sportu i Rekreacji: Dzie\u0144 wolno\u015bci w \u015awieciu i na \u015bwiecie"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-pisz-zespol-szkol-nr-1-drogi-do-wolnosci-wege-zur-freiheit\/","title":"13.06.2014 - 14.06.2014<br\/>13.06.2014, Zabrze, ZSO nr 11 (Allgemeinbildendes Schulzentrum Nr. 11): \u201e... denn Wollen hei\u00dft K\u00f6nnen \u2013 ein gemeinsamer Weg zur Freiheit\u201c \u2013 Happening"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-krzyzowa-fundacja-krzyzowadla-porozumienia-europejskiego-integracja\/","title":"13.06.2014 - 14.06.2014<br\/>13.06.2014, Warszawa, Polskie Stowarzyszenie Nauczycieli J\u0119zyka Niemieckiego: IV Warszawski Konkurs Piosenki Niemieckoj\u0119zycznej"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-loecknitz-regionale-schule-loecknitz-der-tag-2014-die-mauer-wird-fallen\/","title":"13.06.2014 - 14.06.2014<br\/>13.06.2014, L\u00f6cknitz, Regionale Schule L\u00f6cknitz: \"Der Tag 2014. Die Mauer wird fallen.\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17-juni-2014-sachsen-sachsen-anhalt-thueringen-polnisches-institut-leipzig-workshops-zum-friedlichen-umbruch-in-polen\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Rogo\u017ano, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. H.Cegielskiego w Rogo\u017ani: \"Dzie\u0144 Wolno\u015bci.de|Tag der Freiheit.pl\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-katowice-gimnazjum-nr-11-i-amickiewicza-gdy-runa-mury-jestesmy-tacy-sami-25-lat-wolnosci\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Kikol, ZS w Kikole, Helmholtz-Gymnasium Hilden: \"Co by bylo gdyby.... - wspomnienia naszych rodzic\u00f3w\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-uszyce-psp-im-emanuela-kani-polsko-niemiecka-droga-do-wolnosci\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Powidz, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny w Powidzu: Dzie\u0144 wolno\u015bci w ZSP Powidz"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-goleniow-gimnazjum-nr-2-im-ks-jana-twardowskiego-gimnazjum-nr-2-ck-norwida-1-89-solidarnie-wyzwoleni\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Z\u0142ocieniec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych im. gen. W\u0142. Andersa w Z\u0142ocie\u0144cu: \u201eII Dru\u017cynowe Potyczki J\u0119zykowe"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-miechow-gimnazjum-nr-1-im-macieja-miechowity-1989-i-co-dalej-droga-do-wolnosci\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Kalisz, Wielkopolska Wojew\u00f3dzka Komenda OHP \u015aHP w Kaliszu: \u201eWolno\u015b\u0107 kocham i rozumiem\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-rogozno-zespol-szkol-im-hcegielskiego-w-rogozni-dzien-wolnoscidetag-der-freiheitpl\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Warszawa, Gimnazjum nr 92 w Warszawie: \u201ePrzemiany geopolityczne w Niemczech i w Polsce po roku 1989\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11062014-pulawy-publiczne-gimnazjum-nr-1-im-jana-pawla-ii-runal-juz-ostatni-mur\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Gda\u0144sk, VIII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce w \u0141odzi i Hansa-Gymnasium w Kolonii: \"Wendezeiten in Ost und West - 25 Jahre nach dem Fall der Mauer\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-skawina-krakow-katolickie-gimnazjum-im-jana-pawla-ii-polsko-niemiecka-wymiana-mlodziezy\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1: Tag der Freiheit - Dzie\u0144 Wolno\u015bci"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-berlin-tag-der-freiheit-in-der-robert-jungk-oberschule\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, \u017babia Wola, Gimnazjum im. J\u00f3zefa Che\u0142mo\u0144skiego: \u201e25 lat wolno\u015bci\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/10062014-pila-zespol-szkol-gastronomicznych-1989-droga-ku-wolnosci-w-niemczech-i-w-polsce\/","title":"13.06.2014<br\/>13.06.2014, Wejherowo, Gimnazjum Spo\u0142eczne nr 1 i Spo\u0142eczna Szko\u0142a Podstawowa nr 1 im. Janusza Korczaka: \u201eKu wolno\u015bci...\" - prezentacja i konkurs"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-pisz-zespol-szkol-nr-1-drogi-do-wolnosci-wege-zur-freiheit\/","title":"13.06.2014 - 14.06.2014<br\/>13.06.2014, Zabrze, ZSO nr 11 (Allgemeinbildendes Schulzentrum Nr. 11): \u201e... denn Wollen hei\u00dft K\u00f6nnen \u2013 ein gemeinsamer Weg zur Freiheit\u201c \u2013 Happening"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-krzyzowa-fundacja-krzyzowadla-porozumienia-europejskiego-integracja\/","title":"13.06.2014 - 14.06.2014<br\/>13.06.2014, Warszawa, Polskie Stowarzyszenie Nauczycieli J\u0119zyka Niemieckiego: IV Warszawski Konkurs Piosenki Niemieckoj\u0119zycznej"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/13062014-loecknitz-regionale-schule-loecknitz-der-tag-2014-die-mauer-wird-fallen\/","title":"13.06.2014 - 14.06.2014<br\/>13.06.2014, L\u00f6cknitz, Regionale Schule L\u00f6cknitz: \"Der Tag 2014. Die Mauer wird fallen.\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11-2-1306-2014-mielec-zespol-szkol-technicznych-miedzyszkolny-konkurs-plastyczny-dzien-wolnosci-tag-der-freiheit\/","title":"14.06.2014 - 15.06.2014<br\/>14.06.2014, Sosnowiec, ZSO nr 14 w Sosnowcu: \"Wolno\u015b\u0107 a zniewolenie\""}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/11-2-1306-2014-mielec-zespol-szkol-technicznych-miedzyszkolny-konkurs-plastyczny-dzien-wolnosci-tag-der-freiheit\/","title":"14.06.2014 - 15.06.2014<br\/>14.06.2014, Sosnowiec, ZSO nr 14 w Sosnowcu: \"Wolno\u015b\u0107 a zniewolenie\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/15062014-klomnice-dom-dziecka-w-chorzenicach-oraz-cje-nkjo-w-czestochowie-jak-powstal-i-upadl-mur-berlinski\/","title":"15.06.2014 - 16.06.2014<br\/>15.06.2014, K\u0142omnice, Dom Dziecka w Chorzenicach oraz CJE-NKJO w Cz\u0119stochowie: \u201eJak powsta\u0142 i upad\u0142 Mur Berli\u0144ski?\u201c"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/15062014-klomnice-dom-dziecka-w-chorzenicach-oraz-cje-nkjo-w-czestochowie-jak-powstal-i-upadl-mur-berlinski\/","title":"15.06.2014 - 16.06.2014<br\/>15.06.2014, K\u0142omnice, Dom Dziecka w Chorzenicach oraz CJE-NKJO w Cz\u0119stochowie: \u201eJak powsta\u0142 i upad\u0142 Mur Berli\u0144ski?\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-ostroda-liceum-ogolnoksztalcace-nr-i-ostroda-tilman-riemenschneider-gymnasium-osterode-am-harz-flashmob-mit-historischen-gesten-und-gesang\/","title":"16.06.2014 - 18.06.2014<br\/>17.06.2014, Ostr\u00f3da, Liceum Og\u00f3lnoksztalcace Nr. I Ostr\u00f3da & Tilman-Riemenschneider-Gymnasium Osterode am Harz: \"Flashmob mit historischen Gesten und Gesang\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-trzebiatow-srodowiskowy-hufiec-pracy-25-lat-wolnosci-i-demokracji-jak-to-sie-zaczelo\/","title":"16.06.2014<br\/>16.06.2014, Pr\u00f3szk\u00f3w, Publiczna Szko\u0142a Podstwowa im. B.Koraszewskiego: \u201eOcali\u0107 od zapomnienia\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/16062014-police-fundacja-osrodek-doskonalenia-kadr-zespol-szkol-im-i-lukasiewicza-rok-1989-start-do-wolnosci\/","title":"16.06.2014<br\/>16.06.2014, Police, Fundacja O\u015brodek Doskonalenia Kadr, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. I. \u0141ukasiewicza: \"Rok 1989 - start do wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/9062014-trzebiechow-zespol-edukacyjny-dzien-wolnosci-z-filmem-niemieckim\/","title":"16.06.2014<br\/>16.06.2014, Golenice, Szko\u0142a Podstawowa im. Adama Mickiewicza: \u201eMigawki historii\u201d"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/404\/","title":"01.06.2014 - 17.06.2014<br\/>dzie\u0144.de | der-tag.pl 2014 im Zeichen der Freiheit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-ostroda-liceum-ogolnoksztalcace-nr-i-ostroda-tilman-riemenschneider-gymnasium-osterode-am-harz-flashmob-mit-historischen-gesten-und-gesang\/","title":"16.06.2014 - 18.06.2014<br\/>17.06.2014, Ostr\u00f3da, Liceum Og\u00f3lnoksztalcace Nr. I Ostr\u00f3da & Tilman-Riemenschneider-Gymnasium Osterode am Harz: \"Flashmob mit historischen Gesten und Gesang\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-siemianowice-slaskie-uks-basket-siemianowice-slaskie-pragnienie-wolnosci\/","title":"17.06.2014 - 18.06.2014<br\/>17.06.2014, Tarnobrzeg, Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. M. Kopernika: \u201eWiatr wolno\u015bci '89\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-szczawnica-szkola-podstawowa-nr-1-im-h-sienkiewicza-symbole-wolnosci\/","title":"17.06.2014 - 18.06.2014<br\/>17.06.2014, Grodziszcze, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 i Plac\u00f3wek Kszta\u0142cenia Zawodowego w Bielawie: \"Sta\u0144 po zielonej stronie mocy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1062014-mrocza-gimnazjum-im-jana-pawla-ii-mur-berlinski-znam-historie\/","title":"17.06.2014<br\/>17.06.2014, Sulech\u00f3w, Gimnazjum nr 2 im. Jana Paw\u0142a II: \u201eWas ist Freiheit?\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-katowice-gimnazjum-nr-10-dzien-wolnosci\/","title":"17.06.2014<br\/>17.06.2014, Renice, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 przy MOW: \u201ePami\u0119tajmy o historii\u201d"}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-zator-zespol-szkol-wolnosc-jest-w-nas-dzien-polsko-niemiecki\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17. Juni 2014, Sachsen, Sachsen-Anhalt, Th\u00fcringen: Polnisches Institut Leipzig: \"Workshops zum friedlichen Umbruch in Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/2062014-wielgus-publiczne-gimnazjum-samorzadowe-dzien-wolnosci-w-niemczech-i-polsce\/","title":"01.06.2014 - 18.06.2014<br\/>1.-17.06.2014, Berliner Umgebung (Brandenburg), Polnisches Institut Berlin: \"Tag der Freiheit\" - Bildungsprojekte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/5062014-bircza-publiczne-gimnazjum-nr-1-cieszmy-sie-wolnoscia\/","title":"10.06.2014 - 18.06.2014<br\/>10-17 czerwca 2014, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Zag\u00f3rzanach: \u201eWolno\u015b\u0107 - nie zawsze tak by\u0142o\u201d"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/17062014-ostroda-liceum-ogolnoksztalcace-nr-i-ostroda-tilman-riemenschneider-gymnasium-osterode-am-harz-flashmob-mit-historischen-gesten-und-gesang\/","title":"16.06.2014 - 18.06.2014<br\/>17.06.2014, Ostr\u00f3da, Liceum Og\u00f3lnoksztalcace Nr. I Ostr\u00f3da & Tilman-Riemenschneider-Gymnasium Osterode am Harz: \"Flashmob mit historischen Gesten und Gesang\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-siemianowice-slaskie-uks-basket-siemianowice-slaskie-pragnienie-wolnosci\/","title":"17.06.2014 - 18.06.2014<br\/>17.06.2014, Tarnobrzeg, Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. M. Kopernika: \u201eWiatr wolno\u015bci '89\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/3062014-szczawnica-szkola-podstawowa-nr-1-im-h-sienkiewicza-symbole-wolnosci\/","title":"17.06.2014 - 18.06.2014<br\/>17.06.2014, Grodziszcze, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 i Plac\u00f3wek Kszta\u0142cenia Zawodowego w Bielawie: \"Sta\u0144 po zielonej stronie mocy\""}],"19":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/1-17062014-zielona-gora-pedagogiczna-biblioteka-wojewodzka-im-marii-grzegorzewskiej-obywatelskie-swieto-wolnosci\/","title":"01.06.2014 - 30.06.2014<br\/>1-17.06.2014, Zielona G\u00f3ra, Pedagogiczna Biblioteka Wojew\u00f3dzka im. Marii Grzegorzewskiej: \"Obywatelskie \u015awi\u0119to Wolno\u015bci\""}]},"7":{"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/4062014-bialogard-hufiec-pracy-mlodzi-ponad-podzialami\/","title":"17.07.2014<br\/>17.06.2014, Pogrzebie\u0144, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny: \u201eWas ist Freiheit?\u201d"}]},"9":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2014\/september-2014-berlin-manfred-von-ardenne-schule-gemeinsam-in-vergangenheit-und-zukunft-wir-haben-mauern-eingerissen-und-vertrauen-auf-freundschaft-im-europaeischen-haus\/","title":"01.09.2014<br\/>September 2014, Berlin, Manfred-von-Ardenne-Schule: \"Gemeinsam in Vergangenheit und Zukunft \u2013 Wir haben Mauern eingerissen und vertrauen auf Freundschaft im europ\u00e4ischen Haus\""}]}},"2015":{"2":{"5":[{"link":"","title":"05.02.2015 - 06.02.2015<br\/>Deutsch-Polnischer Jugendrat beendet"}],"6":[{"link":"","title":"05.02.2015 - 06.02.2015<br\/>Deutsch-Polnischer Jugendrat beendet"}]},"6":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-pila-zespol-szkol-gastronomicznych-karriere-in-deutschland-perspektywy-zawodowe-w-niemczech-szansa-dla-mlodych\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Pi\u0142a, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Gastronomicznych: \"Karriere in Deutschland - perspektywy zawodowe w Niemczech szans\u0105 dla m\u0142odych\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-pila-zespol-szol-ponadgimnazjalnych-nr-1-im-hipolita-cegielskiego-karriere-in-deutschland-perspektywy-zawodowe-w-niemczech-szansa-dla-mlodych\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Pi\u0142a, Zesp\u00f3\u0142 Sz\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych nr 1 im. Hipolita Cegielskiego: \"Karriere in Deutschland - perspektywy zawodowe w Niemczech szans\u0105 dla m\u0142odych\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-miechow-gimnazjum-nr-1-im-macieja-miechowity-polacy-i-niemcy-co-nas-laczy-a-co-dzieli-na-rynku-pracy\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Miech\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Macieja Miechowity: Polacy i Niemcy - co nas \u0142\u0105czy a co dzieli na rynku pracy?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-siemianowice-slaskie-gimnazjum-nr-4-in-zukunft-werde-ich\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Siemianowice \u015al\u0105skie, Gimnazjum nr 4: \"In Zukunft werde ich...\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-zagorow-szkola-podstawowa-im-kawalerow-orderu-usmiechu-w-lukomiu-dzien-jezyka-niemieckiego\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Zag\u00f3r\u00f3w, Szko\u0142a Podstawowa im. Kawaler\u00f3w Orderu U\u015bmiechu w \u0141ukomiu: \"Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-katowice-gimnazjum-nr-11-im-adama-mickiewicza-zawody-z-kraju-sasiada\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Katowice, Gimnazjum nr 11 im. Adama Mickiewicza: \"Zawody z kraju s\u0105siada\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-wrzesnia-gimnazjum-nr-2-im-andrzeja-pradzynskiego-jezyk-niemiecki-kluczem-do-kariery-zawodowej\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Wrze\u015bnia, Gimnazjum Nr 2 im. Andrzeja Pr\u0105dzy\u0144skiego: \"J\u0119zyk niemiecki kluczem do kariery zawodowej\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-gorowo-ilawackie-zespol-szkol-z-ukrainskim-jezykiem-nauczania-zawody-bajkowo\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, G\u00f3rowo I\u0142awackie, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 z Ukrai\u0144skim J\u0119zykiem Nauczania: \"Zawody bajkowo\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-iwla-gimnazjum-w-iwli-nasze-perspektywy-zawodowe\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Iwla, Gimnazjum w Iwli: \"Nasze perspektywy zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-42015\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Trzebiech\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Edukacyjny: \"Zawodowy zawr\u00f3t g\u0142owy\""}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-pila-zespol-szkol-gastronomicznych-karriere-in-deutschland-perspektywy-zawodowe-w-niemczech-szansa-dla-mlodych\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Pi\u0142a, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Gastronomicznych: \"Karriere in Deutschland - perspektywy zawodowe w Niemczech szans\u0105 dla m\u0142odych\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-pila-zespol-szol-ponadgimnazjalnych-nr-1-im-hipolita-cegielskiego-karriere-in-deutschland-perspektywy-zawodowe-w-niemczech-szansa-dla-mlodych\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Pi\u0142a, Zesp\u00f3\u0142 Sz\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych nr 1 im. Hipolita Cegielskiego: \"Karriere in Deutschland - perspektywy zawodowe w Niemczech szans\u0105 dla m\u0142odych\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-miechow-gimnazjum-nr-1-im-macieja-miechowity-polacy-i-niemcy-co-nas-laczy-a-co-dzieli-na-rynku-pracy\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Miech\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Macieja Miechowity: Polacy i Niemcy - co nas \u0142\u0105czy a co dzieli na rynku pracy?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-siemianowice-slaskie-gimnazjum-nr-4-in-zukunft-werde-ich\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Siemianowice \u015al\u0105skie, Gimnazjum nr 4: \"In Zukunft werde ich...\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-zagorow-szkola-podstawowa-im-kawalerow-orderu-usmiechu-w-lukomiu-dzien-jezyka-niemieckiego\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Zag\u00f3r\u00f3w, Szko\u0142a Podstawowa im. Kawaler\u00f3w Orderu U\u015bmiechu w \u0141ukomiu: \"Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-katowice-gimnazjum-nr-11-im-adama-mickiewicza-zawody-z-kraju-sasiada\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Katowice, Gimnazjum nr 11 im. Adama Mickiewicza: \"Zawody z kraju s\u0105siada\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-wrzesnia-gimnazjum-nr-2-im-andrzeja-pradzynskiego-jezyk-niemiecki-kluczem-do-kariery-zawodowej\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Wrze\u015bnia, Gimnazjum Nr 2 im. Andrzeja Pr\u0105dzy\u0144skiego: \"J\u0119zyk niemiecki kluczem do kariery zawodowej\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-gorowo-ilawackie-zespol-szkol-z-ukrainskim-jezykiem-nauczania-zawody-bajkowo\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, G\u00f3rowo I\u0142awackie, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 z Ukrai\u0144skim J\u0119zykiem Nauczania: \"Zawody bajkowo\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-iwla-gimnazjum-w-iwli-nasze-perspektywy-zawodowe\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Iwla, Gimnazjum w Iwli: \"Nasze perspektywy zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-42015\/","title":"01.06.2015 - 02.06.2015<br\/>1.06.2015, Trzebiech\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Edukacyjny: \"Zawodowy zawr\u00f3t g\u0142owy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015tomaszow-lubelski-niepubliczne-gimnazjum-uzadowionione-mlodzi-na-rynku-pracy\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015,Tomasz\u00f3w Lubelski, Niepubliczne Gimnazjum Uzadowionione: \"M\u0142odzi na rynku pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-ilawasamorzadowa-szkola-podstawowa-nr-4-im-polskich-podroznikow-traumberufe\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, I\u0142awa,Samorz\u0105dowa Szko\u0142a Podstawowa nr 4 im. Polskich Podr\u00f3\u017cnik\u00f3w: \"Traumberufe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-suwalki-zespol-szkolnr-1-liceum-ogolnoksztalcace-nr-3-szanse-zawodowe\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Suwa\u0142ki, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142nr 1, Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce nr 3: \"Szanse zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-brzeznica-zespol-szkolno-przedszkolny-was-willst-du-werden-berufe\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Brze\u017anica, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny: \"Was willst du werden? Berufe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-nowa-deba-zpo-gimnazjum-nr-2-praca-w-niemieckiej-firmie-czy-to-dla-mnie\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Nowa D\u0119ba, ZPO Gimnazjum nr 2: \"Praca w niemieckiej firmie - czy to dla mnie?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-12015\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, \u0141aziska G\u00f3rne, Gimnazjum nr 3 im. Przyjaci\u00f3\u0142 Ziemi: \"Praca w niemieckich firmach\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12015\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Szczecin, Gimnazjum nr 29: \"Przyjed\u017a do nas - praca czeka na Ciebie!\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-debno-zespol-szkol-ponadgimnazjalnych-nr-1-im-j-slowackiego-perspektywy-zawodowe-czyli-o-ciekawych-zawodach-po-polsku-i-po-niemiecku\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, D\u0119bno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych Nr 1 im. J. S\u0142owackiego: \"Perspektywy zawodowe czyli o ciekawych zawodach po polsku i po niemiecku\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-siemianowice-slaskie-gimnazjum-nr-3-im-wojciecha-korfantego-byc-nauczycielem\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Siemianowice \u015al\u0105skie, Gimnazjum Nr 3 im. Wojciecha Korfantego: \"By\u0107 nauczycielem\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-klecko-15-41-hufiec-pracy-panstwo-niemieckie-wczoraj-i-dzis\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, K\u0142ecko, 15-41 Hufiec Pracy: \"Pa\u0144stwo niemieckie wczoraj i dzi\u015b\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-majdan-krolewski-publiczne-gimnazjum-nr-1-jak-wyglada-praca-w-niemieckiej-firmie\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Majdan Kr\u00f3lewski, Publiczne Gimnazjum Nr 1: \"Jak wygl\u0105da praca w niemieckiej firmie?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-wrzesnia-15-42-hufiec-pracy-perspektywy-zawodowe-w-odniesieniu-do-powstania-fabryki-koncernu-vw\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Hamburg, Beh\u00f6rde f\u00fcr Schule und Berufsbildung, Hamburger Institut f\u00fcr Berufliche Bildung, Deutsch-Polnische Gesellschaft Hamburg e.V.: \"POLEN-TAG in Hamburg - Schule und Berufliche Perspektiven\""}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015tomaszow-lubelski-niepubliczne-gimnazjum-uzadowionione-mlodzi-na-rynku-pracy\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015,Tomasz\u00f3w Lubelski, Niepubliczne Gimnazjum Uzadowionione: \"M\u0142odzi na rynku pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-ilawasamorzadowa-szkola-podstawowa-nr-4-im-polskich-podroznikow-traumberufe\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, I\u0142awa,Samorz\u0105dowa Szko\u0142a Podstawowa nr 4 im. Polskich Podr\u00f3\u017cnik\u00f3w: \"Traumberufe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-suwalki-zespol-szkolnr-1-liceum-ogolnoksztalcace-nr-3-szanse-zawodowe\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Suwa\u0142ki, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142nr 1, Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce nr 3: \"Szanse zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-brzeznica-zespol-szkolno-przedszkolny-was-willst-du-werden-berufe\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Brze\u017anica, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny: \"Was willst du werden? Berufe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-nowa-deba-zpo-gimnazjum-nr-2-praca-w-niemieckiej-firmie-czy-to-dla-mnie\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Nowa D\u0119ba, ZPO Gimnazjum nr 2: \"Praca w niemieckiej firmie - czy to dla mnie?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-12015\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, \u0141aziska G\u00f3rne, Gimnazjum nr 3 im. Przyjaci\u00f3\u0142 Ziemi: \"Praca w niemieckich firmach\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12015\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Szczecin, Gimnazjum nr 29: \"Przyjed\u017a do nas - praca czeka na Ciebie!\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-debno-zespol-szkol-ponadgimnazjalnych-nr-1-im-j-slowackiego-perspektywy-zawodowe-czyli-o-ciekawych-zawodach-po-polsku-i-po-niemiecku\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, D\u0119bno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych Nr 1 im. J. S\u0142owackiego: \"Perspektywy zawodowe czyli o ciekawych zawodach po polsku i po niemiecku\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-siemianowice-slaskie-gimnazjum-nr-3-im-wojciecha-korfantego-byc-nauczycielem\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Siemianowice \u015al\u0105skie, Gimnazjum Nr 3 im. Wojciecha Korfantego: \"By\u0107 nauczycielem\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-klecko-15-41-hufiec-pracy-panstwo-niemieckie-wczoraj-i-dzis\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, K\u0142ecko, 15-41 Hufiec Pracy: \"Pa\u0144stwo niemieckie wczoraj i dzi\u015b\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-majdan-krolewski-publiczne-gimnazjum-nr-1-jak-wyglada-praca-w-niemieckiej-firmie\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Majdan Kr\u00f3lewski, Publiczne Gimnazjum Nr 1: \"Jak wygl\u0105da praca w niemieckiej firmie?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-wrzesnia-15-42-hufiec-pracy-perspektywy-zawodowe-w-odniesieniu-do-powstania-fabryki-koncernu-vw\/","title":"02.06.2015 - 03.06.2015<br\/>2.06.2015, Hamburg, Beh\u00f6rde f\u00fcr Schule und Berufsbildung, Hamburger Institut f\u00fcr Berufliche Bildung, Deutsch-Polnische Gesellschaft Hamburg e.V.: \"POLEN-TAG in Hamburg - Schule und Berufliche Perspektiven\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-krakow-ii-liceum-ogolnoksztalcace-rozwoj-zawodowy-w-polsce-i-w-niemczech-podobienstwa-i-roznice\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Krak\u00f3w, II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce: Rozw\u00f3j zawodowy w Polsce i w Niemczech - podobie\u0144stwa i r\u00f3\u017cnice"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tomaszow-lubelski-centrum-edukacji-i-pracy-mlodziezy-ohp-system-ksztalcenia-w-niemczech\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Tomasz\u00f3w Lubelski, Centrum Edukacji i Pracy M\u0142odzie\u017cy OHP: \"System kszta\u0142cenia w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-trzebiel-gimnazjum-im-jana-benedykta-solfy-ohne-fleib-kein-preis\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Trzebiel, Gimnazjum im. Jana Benedykta Solfy: \"Ohne Flei\u03b2 kein Preis\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektfoerderung\/wege-zur-erinnerung\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Pyrzyce, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1 im. Noblist\u00f3w Polskich i Spo\u0142eczne Gimnazjum: \"Was willst du werden? - Berufschancen in der EU\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tychy-teb-edukacja-technikum-perspektywy-zawodowe-absolwenta-i-refleksje-na-temat-przyszlosci-jezyk-obcy-trampolina-do-sukcesu\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Tychy, TEB Edukacja Technikum: \"Perspektywy zawodowe absolwenta i refleksje na temat przysz\u0142o\u015bci. J\u0119zyk obcy trampolin\u0105 do sukcesu\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-lubatowka-gimnazjum-im-orla-bialego-ksztalcenie-zawodowe-i-rynek-pracy-w-polsce-i-w-niemczech\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Lubat\u00f3wka, Gimnazjum im. Or\u0142a Bia\u0142ego: \"Kszta\u0142cenie zawodowe i rynek pracy w Polsce i w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-choszczno-szkola-podstawowa-w-zamecinie-co-za-odra-w-trawie-piszczy\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Choszczno, Szko\u0142a Podstawowa w Zam\u0119cinie: \"Co za Odr\u0105 w trawie piszczy?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-zagan-publiczna-szkola-podstawowa-nr-3-zawod-z-przyszloscia\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Gotha, Regelschule Wutha-Farnroda: \"Berufliche Br\u00fccken bauen\""}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-krakow-ii-liceum-ogolnoksztalcace-rozwoj-zawodowy-w-polsce-i-w-niemczech-podobienstwa-i-roznice\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Krak\u00f3w, II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce: Rozw\u00f3j zawodowy w Polsce i w Niemczech - podobie\u0144stwa i r\u00f3\u017cnice"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tomaszow-lubelski-centrum-edukacji-i-pracy-mlodziezy-ohp-system-ksztalcenia-w-niemczech\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Tomasz\u00f3w Lubelski, Centrum Edukacji i Pracy M\u0142odzie\u017cy OHP: \"System kszta\u0142cenia w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-trzebiel-gimnazjum-im-jana-benedykta-solfy-ohne-fleib-kein-preis\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Trzebiel, Gimnazjum im. Jana Benedykta Solfy: \"Ohne Flei\u03b2 kein Preis\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektfoerderung\/wege-zur-erinnerung\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Pyrzyce, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1 im. Noblist\u00f3w Polskich i Spo\u0142eczne Gimnazjum: \"Was willst du werden? - Berufschancen in der EU\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tychy-teb-edukacja-technikum-perspektywy-zawodowe-absolwenta-i-refleksje-na-temat-przyszlosci-jezyk-obcy-trampolina-do-sukcesu\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Tychy, TEB Edukacja Technikum: \"Perspektywy zawodowe absolwenta i refleksje na temat przysz\u0142o\u015bci. J\u0119zyk obcy trampolin\u0105 do sukcesu\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-lubatowka-gimnazjum-im-orla-bialego-ksztalcenie-zawodowe-i-rynek-pracy-w-polsce-i-w-niemczech\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Lubat\u00f3wka, Gimnazjum im. Or\u0142a Bia\u0142ego: \"Kszta\u0142cenie zawodowe i rynek pracy w Polsce i w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-choszczno-szkola-podstawowa-w-zamecinie-co-za-odra-w-trawie-piszczy\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Choszczno, Szko\u0142a Podstawowa w Zam\u0119cinie: \"Co za Odr\u0105 w trawie piszczy?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-zagan-publiczna-szkola-podstawowa-nr-3-zawod-z-przyszloscia\/","title":"03.06.2015 - 04.06.2015<br\/>3.06.2015, Gotha, Regelschule Wutha-Farnroda: \"Berufliche Br\u00fccken bauen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/4062015-pyzdry-samorzadowa-szkola-podstawowa-w-gornych-gradach-dzien-jezyka-niemieckiego\/","title":"04.06.2015 - 05.06.2015<br\/>4.06.2015, Pyzdry, Samorz\u0105dowa Szko\u0142a Podstawowa w G\u00f3rnych Gr\u0105dach: \"Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego\""}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/4062015-pyzdry-samorzadowa-szkola-podstawowa-w-gornych-gradach-dzien-jezyka-niemieckiego\/","title":"04.06.2015 - 05.06.2015<br\/>4.06.2015, Pyzdry, Samorz\u0105dowa Szko\u0142a Podstawowa w G\u00f3rnych Gr\u0105dach: \"Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/app-deutsch-polnischer-sprachfuehrer\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Gniezo, Gimnazjum nr 2: \"Gra terenowa: Englishtag - Deutsch Day\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/5062015-orzysz-zespol-szkol-im-michala-kajki-mlodziez-na-rynku-pracy-w-polsce-i-w-niemczech\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Orzysz, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. Micha\u0142a Kajki: \"M\u0142odzie\u017c na rynku pracy w Polsce i w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/5062015-niegowa-gimnazjum-im-jana-pawla-ii-rynek-pracy-i-perspektywy-zawodowe-w-polsce-i-w-niemczech\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Niegowa, Gimnazjum im. Jana Paw\u0142a II: \"Rynek pracy i perspektywy zawodowe w Polsce i w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/5062015-jarocin-publiczne-gimnazjum-im-ks-jana-twardowskiego-was-willst-du-werden\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Jarocin, Publiczne Gimnazjum im. ks. Jana Twardowskiego: \"Was willst du werden?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-miechow-gimnazjum-nr-1-im-macieja-miechowity-polacy-i-niemcy-co-nas-laczy-a-co-dzieli-na-rynku-pracy\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Haltern, Gimnazjum im. \u017bo\u0142nierza Polskiego w Dur\u0105gu: \"Ein guter Beruf - eine gute Chance\""}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/app-deutsch-polnischer-sprachfuehrer\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Gniezo, Gimnazjum nr 2: \"Gra terenowa: Englishtag - Deutsch Day\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/5062015-orzysz-zespol-szkol-im-michala-kajki-mlodziez-na-rynku-pracy-w-polsce-i-w-niemczech\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Orzysz, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 im. Micha\u0142a Kajki: \"M\u0142odzie\u017c na rynku pracy w Polsce i w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/5062015-niegowa-gimnazjum-im-jana-pawla-ii-rynek-pracy-i-perspektywy-zawodowe-w-polsce-i-w-niemczech\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Niegowa, Gimnazjum im. Jana Paw\u0142a II: \"Rynek pracy i perspektywy zawodowe w Polsce i w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/5062015-jarocin-publiczne-gimnazjum-im-ks-jana-twardowskiego-was-willst-du-werden\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Jarocin, Publiczne Gimnazjum im. ks. Jana Twardowskiego: \"Was willst du werden?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-miechow-gimnazjum-nr-1-im-macieja-miechowity-polacy-i-niemcy-co-nas-laczy-a-co-dzieli-na-rynku-pracy\/","title":"05.06.2015 - 06.06.2015<br\/>5.06.2015, Haltern, Gimnazjum im. \u017bo\u0142nierza Polskiego w Dur\u0105gu: \"Ein guter Beruf - eine gute Chance\""}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-zagan-publiczna-szkola-podstawowa-nr-3-zawod-z-przyszloscia\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, \u017baga\u0144, Publiczna Szko\u0142a Podstawowa nr 3: \"Zaw\u00f3d z przysz\u0142o\u015bci\u0105\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-112014\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Wrze\u015bnia, 15-42 Hufiec Pracy: \"Perspektywy zawodowe w odniesieniu do powstania fabryki koncernu VW\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-sycow-zespol-szkol-ponadgimnazjalnych-firma-niemiecka-w-moim-miescie\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Syc\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych: \"Firma niemiecka w moim mie\u015bcie\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-zagorzany-zespol-szkol-inspiracje-z-kraju-sasiada\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Inspiracje z kraju s\u0105siada\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-122014\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Trzebiel, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Trzebielu-Szko\u0142a Podstawowa: \"Welcher Beruf passt zu mir?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Toru\u0144, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 In\u017cynierii \u015arodowiska: \"Architekci Krajobrazu w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-42015\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Niechcice, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Gimnazjalny: \"Niemiecki rynek pracy w Polsce\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tomaszow-lubelski-centrum-edukacji-i-pracy-mlodziezy-ohp-system-ksztalcenia-w-niemczech\/","title":"08.06.2015 - 13.06.2015<br\/>8-12.06.2015, Ostrzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Janusza Korczaka: \"Tydzie\u0144 Niemiecki\""}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-zagan-publiczna-szkola-podstawowa-nr-3-zawod-z-przyszloscia\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, \u017baga\u0144, Publiczna Szko\u0142a Podstawowa nr 3: \"Zaw\u00f3d z przysz\u0142o\u015bci\u0105\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-112014\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Wrze\u015bnia, 15-42 Hufiec Pracy: \"Perspektywy zawodowe w odniesieniu do powstania fabryki koncernu VW\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-sycow-zespol-szkol-ponadgimnazjalnych-firma-niemiecka-w-moim-miescie\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Syc\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych: \"Firma niemiecka w moim mie\u015bcie\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-zagorzany-zespol-szkol-inspiracje-z-kraju-sasiada\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Zag\u00f3rzany, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Inspiracje z kraju s\u0105siada\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-122014\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Trzebiel, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 w Trzebielu-Szko\u0142a Podstawowa: \"Welcher Beruf passt zu mir?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Toru\u0144, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 In\u017cynierii \u015arodowiska: \"Architekci Krajobrazu w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-42015\/","title":"08.06.2015 - 09.06.2015<br\/>8.06.2015, Niechcice, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Gimnazjalny: \"Niemiecki rynek pracy w Polsce\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tomaszow-lubelski-centrum-edukacji-i-pracy-mlodziezy-ohp-system-ksztalcenia-w-niemczech\/","title":"08.06.2015 - 13.06.2015<br\/>8-12.06.2015, Ostrzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Janusza Korczaka: \"Tydzie\u0144 Niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-pogrzebien-zespol-szkolno-przedszkolny-perspektywy-zawodowe-moj-zawod-to-moja-przyszlosc\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Pogrzebie\u0144, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny: \"Perspektywy zawodowe - m\u00f3j zaw\u00f3d to moja przysz\u0142o\u015b\u0107\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-wyszkow-gimnazjum-nr-1-nasze-perspektywy-zawodowe-w-kraju-sasiada\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Wyszk\u00f3w, Gimnazjum nr 1: \"Nasze perspektywy zawodowe w kraju s\u0105siada\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-rzeszow-zespol-szkol-nr-2-zawodowy-rollercoaster-przepis-na-sukces\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Rzesz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 2: \"Zawodowy rollercoaster: Przepis na sukces\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-22015\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Chorz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych nr 2: \"Perspektywy zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-choszczno-zespol-szkol-nr-3-ksztalcenie-zawodowe-i-rynek-pracy-w-niemczech\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Choszczno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 3: \"Kszta\u0142cenie zawodowe i rynek pracy w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-stary-sacz-6-34-hufiec-pracy-polacy-i-niemcy-szkolnictwo-zawodowe\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Stary S\u0105cz, 6-34 Hufiec Pracy: \"Polacy i Niemcy - szkolnictwo zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-legbad-szkola-podstawowa-im-jana-pawla-ii-dzien-niemiecki\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Legb\u0105d, Szko\u0142a Podstawowa im. Jana Paw\u0142a II: \"Dzie\u0144 Niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-slupca-publiczne-gimnazjum-im-polskich-noblistow-w-draznej-kariera-zawodowa-w-niemczech-jak-zalozyc-wlasna-firme\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, S\u0142upca, Publiczne Gimnazjum im. Polskich Noblist\u00f3w w Dr\u0105\u017cnej: \"Kariera zawodowa w Niemczech - jak za\u0142o\u017cy\u0107 w\u0142asn\u0105 firm\u0119\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-sycow-zespol-szkol-ponadgimnazjalnych-firma-niemiecka-w-moim-miescie\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, F\u00fcrstenwalde, OSZ Oder-Spree: \"Musikalische Reise nach Polen\""}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tomaszow-lubelski-centrum-edukacji-i-pracy-mlodziezy-ohp-system-ksztalcenia-w-niemczech\/","title":"08.06.2015 - 13.06.2015<br\/>8-12.06.2015, Ostrzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Janusza Korczaka: \"Tydzie\u0144 Niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-pogrzebien-zespol-szkolno-przedszkolny-perspektywy-zawodowe-moj-zawod-to-moja-przyszlosc\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Pogrzebie\u0144, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny: \"Perspektywy zawodowe - m\u00f3j zaw\u00f3d to moja przysz\u0142o\u015b\u0107\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-wyszkow-gimnazjum-nr-1-nasze-perspektywy-zawodowe-w-kraju-sasiada\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Wyszk\u00f3w, Gimnazjum nr 1: \"Nasze perspektywy zawodowe w kraju s\u0105siada\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-rzeszow-zespol-szkol-nr-2-zawodowy-rollercoaster-przepis-na-sukces\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Rzesz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 2: \"Zawodowy rollercoaster: Przepis na sukces\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-22015\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Chorz\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych nr 2: \"Perspektywy zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-choszczno-zespol-szkol-nr-3-ksztalcenie-zawodowe-i-rynek-pracy-w-niemczech\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Choszczno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 3: \"Kszta\u0142cenie zawodowe i rynek pracy w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-stary-sacz-6-34-hufiec-pracy-polacy-i-niemcy-szkolnictwo-zawodowe\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Stary S\u0105cz, 6-34 Hufiec Pracy: \"Polacy i Niemcy - szkolnictwo zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-legbad-szkola-podstawowa-im-jana-pawla-ii-dzien-niemiecki\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, Legb\u0105d, Szko\u0142a Podstawowa im. Jana Paw\u0142a II: \"Dzie\u0144 Niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/9062015-slupca-publiczne-gimnazjum-im-polskich-noblistow-w-draznej-kariera-zawodowa-w-niemczech-jak-zalozyc-wlasna-firme\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, S\u0142upca, Publiczne Gimnazjum im. Polskich Noblist\u00f3w w Dr\u0105\u017cnej: \"Kariera zawodowa w Niemczech - jak za\u0142o\u017cy\u0107 w\u0142asn\u0105 firm\u0119\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-sycow-zespol-szkol-ponadgimnazjalnych-firma-niemiecka-w-moim-miescie\/","title":"09.06.2015 - 10.06.2015<br\/>9.06.2015, F\u00fcrstenwalde, OSZ Oder-Spree: \"Musikalische Reise nach Polen\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-122014\/","title":"10.06.2015 - 17.06.2015<br\/>10-16.06.2015, Nast\u00e4tten, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych:\"Handwerk\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-katowice-prywatne-liceum-ogolnoksztalcace-im-melchiora-wankowicza-z-miedzynarodowa-matura-perspektywy-studiowania-i-pracy-w-polsce-i-niemczech\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Katowice, Prywatne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Melchiora Wa\u0144kowicza z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Matur\u0105: \"Perspektywy studiowania i pracy w Polsce i Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-zagorow-zespol-szkolno-gimnazjalny-im-unii-europejskiej-w-trabczynie-dzien-jezyka-niemieckiego\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Zag\u00f3r\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Gimnazjalny im. Unii Europejskiej w Tr\u0105bczynie: \"Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-krakow-gimnazjum-nr-43-dzien-niemiecki\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Krak\u00f3w, Gimnazjum nr 43: \"Dzie\u0144 niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-mutowo-zespol-szkol-nr-2-im-stanislawa-konarskiego-we-wronkach-polska-niemcy-wspolny-rynek-pracy\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Mutowo, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 2 im. Stanis\u0142awa Konarskiego we Wronkach: \"Polska + Niemcy = Wsp\u00f3lny rynek pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-leszno-zespol-szkol-specjalnych-im-janusza-korczaka-szanse-i-mozliwosci-mlodziezy-na-polskim-i-niemieckim-rynku-pracy\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Leszno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Specjalnych im. Janusza Korczaka: \"Szanse i mo\u017cliwo\u015bci m\u0142odzie\u017cy na polskim i niemieckim rynku pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-swieta-katarzyna-freie-oberschule-rabenau-oraz-publiczna-szkola-podstawowa-w-swietej-katarzynie-markt-am-fusse-des-schlosses\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, \u015awi\u0119ta Katarzyna, Freie Oberschule Rabenau oraz Publiczna Szko\u0142a Podstawowa w \u015awi\u0119tej Katarzynie: \"Markt am Fu\u00dfe des Schlosses\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-uszyce-publiczna-szkola-podstawowa-im-emanuela-kani-mein-traumjob\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Uszyce, Publiczna Szko\u0142a Podstawowa im. Emanuela Kani: \"Mein Traumjob\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015tomaszow-lubelski-niepubliczne-gimnazjum-uzadowionione-mlodzi-na-rynku-pracy\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Szczecin, Przedszkole Publiczne nr 8: \"\u0141\u0105cz\u0105 nas zawody\""}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tomaszow-lubelski-centrum-edukacji-i-pracy-mlodziezy-ohp-system-ksztalcenia-w-niemczech\/","title":"08.06.2015 - 13.06.2015<br\/>8-12.06.2015, Ostrzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Janusza Korczaka: \"Tydzie\u0144 Niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-122014\/","title":"10.06.2015 - 17.06.2015<br\/>10-16.06.2015, Nast\u00e4tten, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych:\"Handwerk\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-katowice-prywatne-liceum-ogolnoksztalcace-im-melchiora-wankowicza-z-miedzynarodowa-matura-perspektywy-studiowania-i-pracy-w-polsce-i-niemczech\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Katowice, Prywatne Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Melchiora Wa\u0144kowicza z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Matur\u0105: \"Perspektywy studiowania i pracy w Polsce i Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-zagorow-zespol-szkolno-gimnazjalny-im-unii-europejskiej-w-trabczynie-dzien-jezyka-niemieckiego\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Zag\u00f3r\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Gimnazjalny im. Unii Europejskiej w Tr\u0105bczynie: \"Dzie\u0144 J\u0119zyka Niemieckiego\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-krakow-gimnazjum-nr-43-dzien-niemiecki\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Krak\u00f3w, Gimnazjum nr 43: \"Dzie\u0144 niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-mutowo-zespol-szkol-nr-2-im-stanislawa-konarskiego-we-wronkach-polska-niemcy-wspolny-rynek-pracy\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Mutowo, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 2 im. Stanis\u0142awa Konarskiego we Wronkach: \"Polska + Niemcy = Wsp\u00f3lny rynek pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-leszno-zespol-szkol-specjalnych-im-janusza-korczaka-szanse-i-mozliwosci-mlodziezy-na-polskim-i-niemieckim-rynku-pracy\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Leszno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Specjalnych im. Janusza Korczaka: \"Szanse i mo\u017cliwo\u015bci m\u0142odzie\u017cy na polskim i niemieckim rynku pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-swieta-katarzyna-freie-oberschule-rabenau-oraz-publiczna-szkola-podstawowa-w-swietej-katarzynie-markt-am-fusse-des-schlosses\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, \u015awi\u0119ta Katarzyna, Freie Oberschule Rabenau oraz Publiczna Szko\u0142a Podstawowa w \u015awi\u0119tej Katarzynie: \"Markt am Fu\u00dfe des Schlosses\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10062015-uszyce-publiczna-szkola-podstawowa-im-emanuela-kani-mein-traumjob\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Uszyce, Publiczna Szko\u0142a Podstawowa im. Emanuela Kani: \"Mein Traumjob\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015tomaszow-lubelski-niepubliczne-gimnazjum-uzadowionione-mlodzi-na-rynku-pracy\/","title":"10.06.2015 - 11.06.2015<br\/>10.06.2015, Szczecin, Przedszkole Publiczne nr 8: \"\u0141\u0105cz\u0105 nas zawody\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-ciechocinek-publiczne-gimnazjum-im-polskich-olimpijczykow-wolontariat-w-firmach-niemieckich-sposobem-na-wakacje\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Ciechocinek, Publiczne Gimnazjum im. Polskich Olimpijczyk\u00f3w: \"Wolontariat w firmach niemieckich sposobem na wakacje\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-brzeg-dolny-publiczne-gimnazujm-nr-1-a-co-po-gimnazjum-czlowieku\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Brzeg Dolny, Publiczne Gimnazujm nr 1: \"A co po gimnazjum cz\u0142owieku?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-rzeszow-szkola-podstawowa-nr-25-co-nam-oferuje-niemiecki-rynek-pracy\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Rzesz\u00f3w, Szko\u0142a Podstawowa nr 25: \"Co nam oferuje niemiecki rynek pracy?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-lublin-kolo-naukowe-germanistow-kul-perspektywy-zawodowe-inspiracje-z-kraju-sasiada\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Lublin, Ko\u0142o Naukowe Germanist\u00f3w KUL: \"Perspektywy zawodowe - inspiracje z kraju s\u0105siada\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32015\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Rzesz\u00f3w, VIII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce: \"Zawody wczoraj, dzi\u015b i jutro\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-rzeszow-gimnazjum-nr-3-w-zso-nr-3-zawody-wczoraj-dzis-i-jutro\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Rzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 3 w ZSO nr 3: \"Zawody- wczoraj, dzi\u015b i jutro\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-lukow-zespol-szkol-nr-1-im-h-sienkiewicza-polski-mechanik-na-niemieckim-rynku-pracy\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, \u0141uk\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 1 im. H. Sienkiewicza: \"Polski mechanik na niemieckim rynku pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-pila-zespol-szol-ponadgimnazjalnych-nr-1-im-hipolita-cegielskiego-karriere-in-deutschland-perspektywy-zawodowe-w-niemczech-szansa-dla-mlodych\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Su\u0142kowice, Gimnazjum im. Stefana kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego: \"Mein Beruf - meine Zukunft\""}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tomaszow-lubelski-centrum-edukacji-i-pracy-mlodziezy-ohp-system-ksztalcenia-w-niemczech\/","title":"08.06.2015 - 13.06.2015<br\/>8-12.06.2015, Ostrzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Janusza Korczaka: \"Tydzie\u0144 Niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-122014\/","title":"10.06.2015 - 17.06.2015<br\/>10-16.06.2015, Nast\u00e4tten, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych:\"Handwerk\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-ciechocinek-publiczne-gimnazjum-im-polskich-olimpijczykow-wolontariat-w-firmach-niemieckich-sposobem-na-wakacje\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Ciechocinek, Publiczne Gimnazjum im. Polskich Olimpijczyk\u00f3w: \"Wolontariat w firmach niemieckich sposobem na wakacje\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-brzeg-dolny-publiczne-gimnazujm-nr-1-a-co-po-gimnazjum-czlowieku\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Brzeg Dolny, Publiczne Gimnazujm nr 1: \"A co po gimnazjum cz\u0142owieku?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-rzeszow-szkola-podstawowa-nr-25-co-nam-oferuje-niemiecki-rynek-pracy\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Rzesz\u00f3w, Szko\u0142a Podstawowa nr 25: \"Co nam oferuje niemiecki rynek pracy?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-lublin-kolo-naukowe-germanistow-kul-perspektywy-zawodowe-inspiracje-z-kraju-sasiada\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Lublin, Ko\u0142o Naukowe Germanist\u00f3w KUL: \"Perspektywy zawodowe - inspiracje z kraju s\u0105siada\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32015\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Rzesz\u00f3w, VIII Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce: \"Zawody wczoraj, dzi\u015b i jutro\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-rzeszow-gimnazjum-nr-3-w-zso-nr-3-zawody-wczoraj-dzis-i-jutro\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Rzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 3 w ZSO nr 3: \"Zawody- wczoraj, dzi\u015b i jutro\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-lukow-zespol-szkol-nr-1-im-h-sienkiewicza-polski-mechanik-na-niemieckim-rynku-pracy\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, \u0141uk\u00f3w, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Nr 1 im. H. Sienkiewicza: \"Polski mechanik na niemieckim rynku pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-pila-zespol-szol-ponadgimnazjalnych-nr-1-im-hipolita-cegielskiego-karriere-in-deutschland-perspektywy-zawodowe-w-niemczech-szansa-dla-mlodych\/","title":"11.06.2015 - 12.06.2015<br\/>11.06.2015, Su\u0142kowice, Gimnazjum im. Stefana kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego: \"Mein Beruf - meine Zukunft\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/12062015-leszno-zespol-szkol-rolniczo-budowlanych-jakie-szanse-stwarza-mi-moj-zawod\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Leszno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Rolniczo-Budowlanych: \"Jakie szanse stwarza mi m\u00f3j zaw\u00f3d?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/12062015-zator-wielozawodowy-zespol-szkol-perspektywy-zawodowe-znajdz-prace-z-niemieckim\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Zator, Wielozawodowy Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Perspektywy zawodowe - znajd\u017a prac\u0119 z niemieckim\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-22015\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, \u015arem, Wielkopolska Wojew\u00f3dzka Komenda OHP: \"Zawodowa Gra Miejska na rowerach\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/12062015-wodzislaw-slaski-zespol-szkol-nr-1-warum-deutsch-perspektywy-zawodowe-w-polsce-i-niemczech\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1: \"Warum deutsch? Perspektywy zawodowe w Polsce i Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/galerie\/galerie-2015\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Powidz, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno - Przedszkolny: \"Na niemieckim rynku pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10-16062015-nastaetten-zespol-szkol-spolecznychhandwerk\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Reppenstedt, Grundschule Westergellersen: \"Unsere Traumberufe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/12062015-lubon-szkola-podstawowa-nr-2-quiz-deutschlandquiz\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Lubo\u0144, Szko\u0142a Podstawowa nr 2: \"Quiz: Deutschlandquiz\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-ciechocinek-publiczne-gimnazjum-im-polskich-olimpijczykow-wolontariat-w-firmach-niemieckich-sposobem-na-wakacje\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Mielec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych: \"Uroczysto\u015b\u0107 Wr\u0119czenia Europass-Mobilno\u015b\u0107 uczestnikom praktyk zawodowych PNWM i Erasmus+ - PERSPEKTYWY ZAWODOWE\""}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tomaszow-lubelski-centrum-edukacji-i-pracy-mlodziezy-ohp-system-ksztalcenia-w-niemczech\/","title":"08.06.2015 - 13.06.2015<br\/>8-12.06.2015, Ostrzesz\u00f3w, Gimnazjum nr 1 im. Janusza Korczaka: \"Tydzie\u0144 Niemiecki\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-122014\/","title":"10.06.2015 - 17.06.2015<br\/>10-16.06.2015, Nast\u00e4tten, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych:\"Handwerk\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/12062015-leszno-zespol-szkol-rolniczo-budowlanych-jakie-szanse-stwarza-mi-moj-zawod\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Leszno, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Rolniczo-Budowlanych: \"Jakie szanse stwarza mi m\u00f3j zaw\u00f3d?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/12062015-zator-wielozawodowy-zespol-szkol-perspektywy-zawodowe-znajdz-prace-z-niemieckim\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Zator, Wielozawodowy Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Perspektywy zawodowe - znajd\u017a prac\u0119 z niemieckim\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-22015\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, \u015arem, Wielkopolska Wojew\u00f3dzka Komenda OHP: \"Zawodowa Gra Miejska na rowerach\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/12062015-wodzislaw-slaski-zespol-szkol-nr-1-warum-deutsch-perspektywy-zawodowe-w-polsce-i-niemczech\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 nr 1: \"Warum deutsch? Perspektywy zawodowe w Polsce i Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/galerie\/galerie-2015\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Powidz, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno - Przedszkolny: \"Na niemieckim rynku pracy\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/10-16062015-nastaetten-zespol-szkol-spolecznychhandwerk\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Reppenstedt, Grundschule Westergellersen: \"Unsere Traumberufe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/12062015-lubon-szkola-podstawowa-nr-2-quiz-deutschlandquiz\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Lubo\u0144, Szko\u0142a Podstawowa nr 2: \"Quiz: Deutschlandquiz\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-ciechocinek-publiczne-gimnazjum-im-polskich-olimpijczykow-wolontariat-w-firmach-niemieckich-sposobem-na-wakacje\/","title":"12.06.2015 - 13.06.2015<br\/>12.06.2015, Mielec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Technicznych: \"Uroczysto\u015b\u0107 Wr\u0119czenia Europass-Mobilno\u015b\u0107 uczestnikom praktyk zawodowych PNWM i Erasmus+ - PERSPEKTYWY ZAWODOWE\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-brzeg-dolny-publiczne-gimnazujm-nr-1-a-co-po-gimnazjum-czlowieku\/","title":"13.06.2015 - 14.06.2015<br\/>13.06.2015, Warszawa, Szko\u0142a Podstawowa nr 203: \"Poznajemy r\u00f3\u017cne kraje \u015bwiata\""}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-122014\/","title":"10.06.2015 - 17.06.2015<br\/>10-16.06.2015, Nast\u00e4tten, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych:\"Handwerk\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/11062015-brzeg-dolny-publiczne-gimnazujm-nr-1-a-co-po-gimnazjum-czlowieku\/","title":"13.06.2015 - 14.06.2015<br\/>13.06.2015, Warszawa, Szko\u0142a Podstawowa nr 203: \"Poznajemy r\u00f3\u017cne kraje \u015bwiata\""}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-122014\/","title":"10.06.2015 - 17.06.2015<br\/>10-16.06.2015, Nast\u00e4tten, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych:\"Handwerk\""},{"link":"","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, Zator, Wielozawodowy Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Perspektywy zawodowe - znajd\u017a prac\u0119 z niemieckim\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/15062015-rowne-zespol-szkol-publicznych-nasze-perspektywy-zawodowe\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, R\u00f3wne, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Publicznych: \"Nasze perspektywy zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/15062015-mrocza-gimnazjum-im-jana-pawla-ii-kim-bedzie-hans\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, Mrocza, Gimnazjum im. Jana Paw\u0142a II: \"Kim b\u0119dzie Hans?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/15062015-legionowo-zespol-szkolno-przedszkolny-nr-2-gimnazjum-nr-5-w-legionowie-zainwestuj-w-swoj-niemiecki-to-sie-oplaca-przeglad-i-oferta-znaczacych-firm-na-rynku-niemieckim\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, Legionowo, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny nr 2, Gimnazjum nr 5 w Legionowie: \"Zainwestuj w sw\u00f3j niemiecki, to si\u0119 op\u0142aca! Przegl\u0105d i oferta znacz\u0105cych firm na rynku niemieckim\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/15062015-bircza-zespol-szkol-perspektywy-zawodowe\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, Bircza, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Perspektywy zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1-17062015-uscie-gorlickie-zespol-szkol-iloma-jezykami-wladasz-tyle-razy-jestes-czlowiekiem\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, U\u015bcie Gorlickie, Szko\u0142a Podstawowa: \"Mein Freund Deutsch\""}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-122014\/","title":"10.06.2015 - 17.06.2015<br\/>10-16.06.2015, Nast\u00e4tten, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych:\"Handwerk\""},{"link":"","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, Zator, Wielozawodowy Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Perspektywy zawodowe - znajd\u017a prac\u0119 z niemieckim\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/15062015-rowne-zespol-szkol-publicznych-nasze-perspektywy-zawodowe\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, R\u00f3wne, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Publicznych: \"Nasze perspektywy zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/15062015-mrocza-gimnazjum-im-jana-pawla-ii-kim-bedzie-hans\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, Mrocza, Gimnazjum im. Jana Paw\u0142a II: \"Kim b\u0119dzie Hans?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/15062015-legionowo-zespol-szkolno-przedszkolny-nr-2-gimnazjum-nr-5-w-legionowie-zainwestuj-w-swoj-niemiecki-to-sie-oplaca-przeglad-i-oferta-znaczacych-firm-na-rynku-niemieckim\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, Legionowo, Zesp\u00f3\u0142 Szkolno-Przedszkolny nr 2, Gimnazjum nr 5 w Legionowie: \"Zainwestuj w sw\u00f3j niemiecki, to si\u0119 op\u0142aca! Przegl\u0105d i oferta znacz\u0105cych firm na rynku niemieckim\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/15062015-bircza-zespol-szkol-perspektywy-zawodowe\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, Bircza, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Perspektywy zawodowe\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1-17062015-uscie-gorlickie-zespol-szkol-iloma-jezykami-wladasz-tyle-razy-jestes-czlowiekiem\/","title":"15.06.2015 - 16.06.2015<br\/>15.06.2015, U\u015bcie Gorlickie, Szko\u0142a Podstawowa: \"Mein Freund Deutsch\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/16062015-zlocieniec-zespol-szkol-ponadgimnazjalnych-im-gen-wl-andersa-beruf-oder-berufung-zawod-czy-pasja\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Z\u0142ocieniec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych im. gen. W\u0142. Andersa: \"Beruf oder Berufung?\/ Zaw\u00f3d czy pasja?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/16062015-biskupiec-zespol-szkol-moge-wiecej-niz-mysle\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Biskupiec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Mog\u0119 wi\u0119cej ni\u017c my\u015bl\u0119\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/publikationen\/multimedia\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Gomunice, Publiczne Gimnazjum im. ks. Jana Twardowskiego: \"M\u00f3j wymarzony zaw\u00f3d. System szkolnictwa w Polsce i w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/16062015-wodzin-prywatny-tuszyn-gimnazjum-w-wodzinie-prywatnym-niemiecki-rynek-pracy-w-polsce\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Wodzin Prywatny - Tuszyn, Gimnazjum w Wodzinie Prywatnym: \"Niemiecki rynek pracy w Polsce\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-trzebiel-gimnazjum-im-jana-benedykta-solfy-ohne-fleib-kein-preis\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Neuruppin, Evangelische Schule Neuruppin: \"Dzien dobry! Guten Morgen!\""}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-122014\/","title":"10.06.2015 - 17.06.2015<br\/>10-16.06.2015, Nast\u00e4tten, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Spo\u0142ecznych:\"Handwerk\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/16062015-zlocieniec-zespol-szkol-ponadgimnazjalnych-im-gen-wl-andersa-beruf-oder-berufung-zawod-czy-pasja\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Z\u0142ocieniec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142 Ponadgimnazjalnych im. gen. W\u0142. Andersa: \"Beruf oder Berufung?\/ Zaw\u00f3d czy pasja?\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/16062015-biskupiec-zespol-szkol-moge-wiecej-niz-mysle\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Biskupiec, Zesp\u00f3\u0142 Szk\u00f3\u0142: \"Mog\u0119 wi\u0119cej ni\u017c my\u015bl\u0119\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/publikationen\/multimedia\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Gomunice, Publiczne Gimnazjum im. ks. Jana Twardowskiego: \"M\u00f3j wymarzony zaw\u00f3d. System szkolnictwa w Polsce i w Niemczech\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/16062015-wodzin-prywatny-tuszyn-gimnazjum-w-wodzinie-prywatnym-niemiecki-rynek-pracy-w-polsce\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Wodzin Prywatny - Tuszyn, Gimnazjum w Wodzinie Prywatnym: \"Niemiecki rynek pracy w Polsce\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-trzebiel-gimnazjum-im-jana-benedykta-solfy-ohne-fleib-kein-preis\/","title":"16.06.2015 - 17.06.2015<br\/>16.06.2015, Neuruppin, Evangelische Schule Neuruppin: \"Dzien dobry! Guten Morgen!\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/","title":"17.06.2015 - 18.06.2015<br\/>17.06.2015, Krak\u00f3w, IX Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Zygmunta Wr\u00f3blewskiego, Stowarzyszenie Rozwoju i Integracji M\u0142odzie\u017cy STRIM: \"Wolontariat krajowy i zagraniczny szans\u0105 m\u0142odzie\u017cy na aktywny udzia\u0142 w \u017cyciu spo\u0142ecznym i zawodowym\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-ilawasamorzadowa-szkola-podstawowa-nr-4-im-polskich-podroznikow-traumberufe\/","title":"17.06.2015 - 18.06.2015<br\/>17.06.2015, M\u00fchlenbeck, K\u00e4the-Kollwitz-Gesamtschule in M\u00fchlenbeck und Partnerschule aus Mi\u0119dzyrzec Podlaski: \"Studieren in Berlin und Brandenburg\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/5062015-gniezo-gimnazjum-nr-2-gra-terenowa-englishtag-deutsch-day\/","title":"17.06.2015 - 18.06.2015<br\/>17.06.2015, Soltau, Berufsbildende Schulen Soltau: \"Logistikperspektive Deutschland\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-pila-zespol-szkol-gastronomicznych-karriere-in-deutschland-perspektywy-zawodowe-w-niemczech-szansa-dla-mlodych\/","title":"17.06.2015 - 18.06.2015<br\/>17.06.2015, Oberschlei\u00dfheim, Jugendbegegnungsst\u00e4tte am Tower: \"Deutsch-polnisches Postkarten-W\u00f6rterbuch zur Berufsorientierung\""}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/","title":"17.06.2015 - 18.06.2015<br\/>17.06.2015, Krak\u00f3w, IX Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce im. Zygmunta Wr\u00f3blewskiego, Stowarzyszenie Rozwoju i Integracji M\u0142odzie\u017cy STRIM: \"Wolontariat krajowy i zagraniczny szans\u0105 m\u0142odzie\u017cy na aktywny udzia\u0142 w \u017cyciu spo\u0142ecznym i zawodowym\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-ilawasamorzadowa-szkola-podstawowa-nr-4-im-polskich-podroznikow-traumberufe\/","title":"17.06.2015 - 18.06.2015<br\/>17.06.2015, M\u00fchlenbeck, K\u00e4the-Kollwitz-Gesamtschule in M\u00fchlenbeck und Partnerschule aus Mi\u0119dzyrzec Podlaski: \"Studieren in Berlin und Brandenburg\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/5062015-gniezo-gimnazjum-nr-2-gra-terenowa-englishtag-deutsch-day\/","title":"17.06.2015 - 18.06.2015<br\/>17.06.2015, Soltau, Berufsbildende Schulen Soltau: \"Logistikperspektive Deutschland\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/1062015-pila-zespol-szkol-gastronomicznych-karriere-in-deutschland-perspektywy-zawodowe-w-niemczech-szansa-dla-mlodych\/","title":"17.06.2015 - 18.06.2015<br\/>17.06.2015, Oberschlei\u00dfheim, Jugendbegegnungsst\u00e4tte am Tower: \"Deutsch-polnisches Postkarten-W\u00f6rterbuch zur Berufsorientierung\""}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}]},"7":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/8062015-torun-zespol-szkol-inzynierii-srodowiska-architekci-krajobrazu-w-niemczech\/","title":"25.06.2015 - 12.07.2015<br\/>Praktikum im F\u00f6rderreferat des DPJW im B\u00fcro Potsdam"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/3062015-tychy-teb-edukacja-technikum-perspektywy-zawodowe-absolwenta-i-refleksje-na-temat-przyszlosci-jezyk-obcy-trampolina-do-sukcesu\/","title":"20.07.2015<br\/>Flick-Stiftung unterst\u00fctzt erneut DPJW-Arbeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/16062015-biskupiec-zespol-szkol-moge-wiecej-niz-mysle\/","title":"20.07.2015<br\/>\u201eGrenzenlos \u2013 zwischen Deutschland und Polen\u201c"}]}},"2016":{"10":{"16":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"}],"17":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"}],"18":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"}],"19":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"}],"20":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"}],"21":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"}],"22":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"}],"23":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"}],"24":[{"link":"","title":"16.10.2016 - 24.10.2016<br\/>\u201eKlick! Kilck!\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Fotowerkstatt f\u00fcr Kinder"},{"link":"","title":"24.10.2016 - 26.10.2016<br\/>Auswertungsseminar: \u201eZusammen kommen wir weiter\""}],"25":[{"link":"","title":"24.10.2016 - 26.10.2016<br\/>Auswertungsseminar: \u201eZusammen kommen wir weiter\""}],"26":[{"link":"","title":"24.10.2016 - 26.10.2016<br\/>Auswertungsseminar: \u201eZusammen kommen wir weiter\""},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/kinderbegegnungen-kinderleicht-eine-fortbildung-fuer-teamende-und-sprachmitterinnen-und-sprachmittler-im-deutsch-polnischen-und-internationalen-kinderaustausch\/","title":"26.10.2016 - 30.10.2016<br\/>\u201eKinderbegegnungen \u2013 kinderleicht (?)!\u201c: eine Fortbildung f\u00fcr Teamende und Sprachmitterinnen und Sprachmittler im deutsch-polnischen und internationalen Kinderaustausch"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/kinderbegegnungen-kinderleicht-eine-fortbildung-fuer-teamende-und-sprachmitterinnen-und-sprachmittler-im-deutsch-polnischen-und-internationalen-kinderaustausch\/","title":"26.10.2016 - 30.10.2016<br\/>\u201eKinderbegegnungen \u2013 kinderleicht (?)!\u201c: eine Fortbildung f\u00fcr Teamende und Sprachmitterinnen und Sprachmittler im deutsch-polnischen und internationalen Kinderaustausch"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/kinderbegegnungen-kinderleicht-eine-fortbildung-fuer-teamende-und-sprachmitterinnen-und-sprachmittler-im-deutsch-polnischen-und-internationalen-kinderaustausch\/","title":"26.10.2016 - 30.10.2016<br\/>\u201eKinderbegegnungen \u2013 kinderleicht (?)!\u201c: eine Fortbildung f\u00fcr Teamende und Sprachmitterinnen und Sprachmittler im deutsch-polnischen und internationalen Kinderaustausch"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/kinderbegegnungen-kinderleicht-eine-fortbildung-fuer-teamende-und-sprachmitterinnen-und-sprachmittler-im-deutsch-polnischen-und-internationalen-kinderaustausch\/","title":"26.10.2016 - 30.10.2016<br\/>\u201eKinderbegegnungen \u2013 kinderleicht (?)!\u201c: eine Fortbildung f\u00fcr Teamende und Sprachmitterinnen und Sprachmittler im deutsch-polnischen und internationalen Kinderaustausch"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/kinderbegegnungen-kinderleicht-eine-fortbildung-fuer-teamende-und-sprachmitterinnen-und-sprachmittler-im-deutsch-polnischen-und-internationalen-kinderaustausch\/","title":"26.10.2016 - 30.10.2016<br\/>\u201eKinderbegegnungen \u2013 kinderleicht (?)!\u201c: eine Fortbildung f\u00fcr Teamende und Sprachmitterinnen und Sprachmittler im deutsch-polnischen und internationalen Kinderaustausch"}]},"11":{"3":[{"link":"","title":"03.11.2016 - 04.11.2016<br\/>AUSTAUSCHLABOR - ein Kongress zum deutsch-polnischen Sch\u00fcleraustausch"}],"4":[{"link":"","title":"03.11.2016 - 04.11.2016<br\/>AUSTAUSCHLABOR - ein Kongress zum deutsch-polnischen Sch\u00fcleraustausch"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/filmpremiere-wir-sind-juden-aus-breslau\/","title":"06.11.2016 - 06.11.2016<br\/>Filmpremiere \u201eWir sind Juden aus Breslau\u201c"}],"16":[{"link":"","title":"16.11.2016 - 18.11.2016<br\/>Konferenz \u201eBerufliche Perspektiven\u201d: internationaler Jugendaustausch und Berufsorientierung \u2013 mehr als nur Employability"}],"17":[{"link":"","title":"16.11.2016 - 18.11.2016<br\/>Konferenz \u201eBerufliche Perspektiven\u201d: internationaler Jugendaustausch und Berufsorientierung \u2013 mehr als nur Employability"}],"18":[{"link":"","title":"16.11.2016 - 18.11.2016<br\/>Konferenz \u201eBerufliche Perspektiven\u201d: internationaler Jugendaustausch und Berufsorientierung \u2013 mehr als nur Employability"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-82015\/","title":"22.11.2016 - 26.11.2016<br\/>\u201eDie Gedenkst\u00e4tten Sachsenhausen und Ravensbr\u00fcck als Bildungs- und Begegnungsorte\u201c"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-82015\/","title":"22.11.2016 - 26.11.2016<br\/>\u201eDie Gedenkst\u00e4tten Sachsenhausen und Ravensbr\u00fcck als Bildungs- und Begegnungsorte\u201c"}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-82015\/","title":"22.11.2016 - 26.11.2016<br\/>\u201eDie Gedenkst\u00e4tten Sachsenhausen und Ravensbr\u00fcck als Bildungs- und Begegnungsorte\u201c"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-82015\/","title":"22.11.2016 - 26.11.2016<br\/>\u201eDie Gedenkst\u00e4tten Sachsenhausen und Ravensbr\u00fcck als Bildungs- und Begegnungsorte\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-12016\/","title":"25.11.2016 - 26.11.2016<br\/>Flucht \u2013 Integration \u2013 Erinnerung. Gewaltmigration von Polen und Deutschen im 20. Jahrhundert."}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-82015\/","title":"22.11.2016 - 26.11.2016<br\/>\u201eDie Gedenkst\u00e4tten Sachsenhausen und Ravensbr\u00fcck als Bildungs- und Begegnungsorte\u201c"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-12016\/","title":"25.11.2016 - 26.11.2016<br\/>Flucht \u2013 Integration \u2013 Erinnerung. Gewaltmigration von Polen und Deutschen im 20. Jahrhundert."}]},"12":{"14":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}],"15":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}],"16":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}],"17":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}],"18":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}],"19":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}],"20":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}],"21":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}],"22":[{"link":"","title":"14.12.2016 - 22.12.2016<br\/>Face discrimination. Step in dialogue. Auf den Spuren von Martin Buber in unserer Zeit"}]}},"2017":{"1":{"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/360-europa-die-eu-keine-runde-sache-dialogkreise-ueber-die-europaeische-union-fuer-interessierte-buergerinnen-und-buerger\/","title":"21.01.2017 - 23.01.2017<br\/>\u201e360\u00b0 Europa \u2013 Die EU, (k)eine runde Sache?\u201c \u2013 Dialogkreise \u00fcber die Europ\u00e4ische Union f\u00fcr interessierte B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/360-europa-die-eu-keine-runde-sache-dialogkreise-ueber-die-europaeische-union-fuer-interessierte-buergerinnen-und-buerger\/","title":"21.01.2017 - 23.01.2017<br\/>\u201e360\u00b0 Europa \u2013 Die EU, (k)eine runde Sache?\u201c \u2013 Dialogkreise \u00fcber die Europ\u00e4ische Union f\u00fcr interessierte B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/360-europa-die-eu-keine-runde-sache-dialogkreise-ueber-die-europaeische-union-fuer-interessierte-buergerinnen-und-buerger\/","title":"21.01.2017 - 23.01.2017<br\/>\u201e360\u00b0 Europa \u2013 Die EU, (k)eine runde Sache?\u201c \u2013 Dialogkreise \u00fcber die Europ\u00e4ische Union f\u00fcr interessierte B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger"}]},"2":{"6":[{"link":"","title":"06.02.2017 - 12.02.2017<br\/>Teamerinnen und Teamerusbildung - f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"7":[{"link":"","title":"06.02.2017 - 12.02.2017<br\/>Teamerinnen und Teamerusbildung - f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"8":[{"link":"","title":"06.02.2017 - 12.02.2017<br\/>Teamerinnen und Teamerusbildung - f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"9":[{"link":"","title":"06.02.2017 - 12.02.2017<br\/>Teamerinnen und Teamerusbildung - f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"10":[{"link":"","title":"06.02.2017 - 12.02.2017<br\/>Teamerinnen und Teamerusbildung - f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"11":[{"link":"","title":"06.02.2017 - 12.02.2017<br\/>Teamerinnen und Teamerusbildung - f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"12":[{"link":"","title":"06.02.2017 - 12.02.2017<br\/>Teamerinnen und Teamerusbildung - f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}]},"3":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-112015\/","title":"01.03.2017 - 03.03.2017<br\/>Vielfalt neu gedacht f\u00fcr die internationale Jugendarbeit"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-112015\/","title":"01.03.2017 - 03.03.2017<br\/>Vielfalt neu gedacht f\u00fcr die internationale Jugendarbeit"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-112015\/","title":"01.03.2017 - 03.03.2017<br\/>Vielfalt neu gedacht f\u00fcr die internationale Jugendarbeit"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aus-zwei-mach-drei-trilateralen-schueleraustausch-organisieren-ein-seminar-fuer-lehrkraefte-und-schulsozialpaedagoginnen-und-paedagogen\/","title":"15.03.2017 - 20.03.2017<br\/>\"Aus zwei mach drei! Trilateralen Sch\u00fcleraustausch organisieren?\": ein Seminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte und Schulsozialp\u00e4dagoginnen und -p\u00e4dagogen"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aus-zwei-mach-drei-trilateralen-schueleraustausch-organisieren-ein-seminar-fuer-lehrkraefte-und-schulsozialpaedagoginnen-und-paedagogen\/","title":"15.03.2017 - 20.03.2017<br\/>\"Aus zwei mach drei! Trilateralen Sch\u00fcleraustausch organisieren?\": ein Seminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte und Schulsozialp\u00e4dagoginnen und -p\u00e4dagogen"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aus-zwei-mach-drei-trilateralen-schueleraustausch-organisieren-ein-seminar-fuer-lehrkraefte-und-schulsozialpaedagoginnen-und-paedagogen\/","title":"15.03.2017 - 20.03.2017<br\/>\"Aus zwei mach drei! Trilateralen Sch\u00fcleraustausch organisieren?\": ein Seminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte und Schulsozialp\u00e4dagoginnen und -p\u00e4dagogen"}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aus-zwei-mach-drei-trilateralen-schueleraustausch-organisieren-ein-seminar-fuer-lehrkraefte-und-schulsozialpaedagoginnen-und-paedagogen\/","title":"15.03.2017 - 20.03.2017<br\/>\"Aus zwei mach drei! Trilateralen Sch\u00fcleraustausch organisieren?\": ein Seminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte und Schulsozialp\u00e4dagoginnen und -p\u00e4dagogen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/neu-anders-fremd-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"18.03.2017 - 22.03.2017<br\/>\u201eNeu, anders, fremd bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"19":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aus-zwei-mach-drei-trilateralen-schueleraustausch-organisieren-ein-seminar-fuer-lehrkraefte-und-schulsozialpaedagoginnen-und-paedagogen\/","title":"15.03.2017 - 20.03.2017<br\/>\"Aus zwei mach drei! Trilateralen Sch\u00fcleraustausch organisieren?\": ein Seminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte und Schulsozialp\u00e4dagoginnen und -p\u00e4dagogen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/neu-anders-fremd-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"18.03.2017 - 22.03.2017<br\/>\u201eNeu, anders, fremd bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aus-zwei-mach-drei-trilateralen-schueleraustausch-organisieren-ein-seminar-fuer-lehrkraefte-und-schulsozialpaedagoginnen-und-paedagogen\/","title":"15.03.2017 - 20.03.2017<br\/>\"Aus zwei mach drei! Trilateralen Sch\u00fcleraustausch organisieren?\": ein Seminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte und Schulsozialp\u00e4dagoginnen und -p\u00e4dagogen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/neu-anders-fremd-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"18.03.2017 - 22.03.2017<br\/>\u201eNeu, anders, fremd bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/neu-anders-fremd-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"18.03.2017 - 22.03.2017<br\/>\u201eNeu, anders, fremd bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/neu-anders-fremd-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"18.03.2017 - 22.03.2017<br\/>\u201eNeu, anders, fremd bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-laziska-gorne-gimnazjum-nr-3-im-przyjaciol-ziemi-praca-w-niemieckich-firmach\/","title":"25.03.2017 - 29.03.2017<br\/>Deb\u00fctantenball"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-laziska-gorne-gimnazjum-nr-3-im-przyjaciol-ziemi-praca-w-niemieckich-firmach\/","title":"25.03.2017 - 29.03.2017<br\/>Deb\u00fctantenball"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-laziska-gorne-gimnazjum-nr-3-im-przyjaciol-ziemi-praca-w-niemieckich-firmach\/","title":"25.03.2017 - 29.03.2017<br\/>Deb\u00fctantenball"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-laziska-gorne-gimnazjum-nr-3-im-przyjaciol-ziemi-praca-w-niemieckich-firmach\/","title":"25.03.2017 - 29.03.2017<br\/>Deb\u00fctantenball"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/besuchen-sie-uns-beim-16-deutschen-kinder-und-jugendhilfetag-in-duesseldorf\/","title":"28.03.2017 - 30.03.2017<br\/>Besuchen Sie uns beim 16. Deutschen Kinder- und Jugendhilfetag in D\u00fcsseldorf"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2015\/2062015-laziska-gorne-gimnazjum-nr-3-im-przyjaciol-ziemi-praca-w-niemieckich-firmach\/","title":"25.03.2017 - 29.03.2017<br\/>Deb\u00fctantenball"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/besuchen-sie-uns-beim-16-deutschen-kinder-und-jugendhilfetag-in-duesseldorf\/","title":"28.03.2017 - 30.03.2017<br\/>Besuchen Sie uns beim 16. Deutschen Kinder- und Jugendhilfetag in D\u00fcsseldorf"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/besuchen-sie-uns-beim-16-deutschen-kinder-und-jugendhilfetag-in-duesseldorf\/","title":"28.03.2017 - 30.03.2017<br\/>Besuchen Sie uns beim 16. Deutschen Kinder- und Jugendhilfetag in D\u00fcsseldorf"}],"31":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/kind-trifft-dziecko\/","title":"31.03.2017 - 31.03.2017<br\/>Kind trifft dziecko"}]},"4":{"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aufbauworkshop-sprachanimation-bei-internationalen-jugend-und-schuelerbegegnungen-zip-zap\/","title":"07.04.2017 - 09.04.2017<br\/>Aufbauworkshop \u201eSprachanimation bei internationalen Jugend- und Sch\u00fclerbegegnungen \u2013 Zip-Zap\u201c"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aufbauworkshop-sprachanimation-bei-internationalen-jugend-und-schuelerbegegnungen-zip-zap\/","title":"07.04.2017 - 09.04.2017<br\/>Aufbauworkshop \u201eSprachanimation bei internationalen Jugend- und Sch\u00fclerbegegnungen \u2013 Zip-Zap\u201c"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/aufbauworkshop-sprachanimation-bei-internationalen-jugend-und-schuelerbegegnungen-zip-zap\/","title":"07.04.2017 - 09.04.2017<br\/>Aufbauworkshop \u201eSprachanimation bei internationalen Jugend- und Sch\u00fclerbegegnungen \u2013 Zip-Zap\u201c"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/kontaktseminar-fuer-schulpartnerschaften-zwischen-deutschland-polen-und-russland\/","title":"23.04.2017 - 27.04.2017<br\/>Kontaktseminar f\u00fcr Schulpartnerschaften zwischen Deutschland, Polen und Russland"}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/kontaktseminar-fuer-schulpartnerschaften-zwischen-deutschland-polen-und-russland\/","title":"23.04.2017 - 27.04.2017<br\/>Kontaktseminar f\u00fcr Schulpartnerschaften zwischen Deutschland, Polen und Russland"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/kontaktseminar-fuer-schulpartnerschaften-zwischen-deutschland-polen-und-russland\/","title":"23.04.2017 - 27.04.2017<br\/>Kontaktseminar f\u00fcr Schulpartnerschaften zwischen Deutschland, Polen und Russland"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/kontaktseminar-fuer-schulpartnerschaften-zwischen-deutschland-polen-und-russland\/","title":"23.04.2017 - 27.04.2017<br\/>Kontaktseminar f\u00fcr Schulpartnerschaften zwischen Deutschland, Polen und Russland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/einfuehrung-in-die-erlebnispaedagogik-ein-deutsch-polnisches-seminar\/","title":"26.04.2017 - 30.04.2017<br\/>\u201eEinf\u00fchrung  in die Erlebnisp\u00e4dagogik\u201c: ein deutsch \u2013 polnisches Seminar"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/kontaktseminar-fuer-schulpartnerschaften-zwischen-deutschland-polen-und-russland\/","title":"23.04.2017 - 27.04.2017<br\/>Kontaktseminar f\u00fcr Schulpartnerschaften zwischen Deutschland, Polen und Russland"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/einfuehrung-in-die-erlebnispaedagogik-ein-deutsch-polnisches-seminar\/","title":"26.04.2017 - 30.04.2017<br\/>\u201eEinf\u00fchrung  in die Erlebnisp\u00e4dagogik\u201c: ein deutsch \u2013 polnisches Seminar"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/einfuehrung-in-die-erlebnispaedagogik-ein-deutsch-polnisches-seminar\/","title":"26.04.2017 - 30.04.2017<br\/>\u201eEinf\u00fchrung  in die Erlebnisp\u00e4dagogik\u201c: ein deutsch \u2013 polnisches Seminar"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/einfuehrung-in-die-erlebnispaedagogik-ein-deutsch-polnisches-seminar\/","title":"26.04.2017 - 30.04.2017<br\/>\u201eEinf\u00fchrung  in die Erlebnisp\u00e4dagogik\u201c: ein deutsch \u2013 polnisches Seminar"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/einfuehrung-in-die-erlebnispaedagogik-ein-deutsch-polnisches-seminar\/","title":"26.04.2017 - 30.04.2017<br\/>\u201eEinf\u00fchrung  in die Erlebnisp\u00e4dagogik\u201c: ein deutsch \u2013 polnisches Seminar"}]},"5":{"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/info-und-vernetzungstag-internationaler-jugend-und-schueleraustausch-in-brandenburg-mit-fokus-auf-frankreich-israel-polen-russland-und-tschechien\/","title":"04.05.2017 - 04.05.2017<br\/>Info- und Vernetzungstag: Internationaler Jugend- und Sch\u00fcleraustausch in Brandenburg mit Fokus auf Frankreich, Israel, Polen, Russland und Tschechien"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/fake-news-oder-wahrheit-maultaschen-und-piroggen-2017\/","title":"11.05.2017 - 14.05.2017<br\/>\u201eFake news oder Wahrheit\u201d \u2013 Maultaschen und Piroggen 2017"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/jugendaustausch-demokratisch-projektgestaltungs-und-methodenseminar-auf-der-grundlage-des-demokratieprogramms-betzavta-miteinander\/","title":"11.05.2017 - 14.05.2017<br\/>Jugendaustausch \u2013 demokratisch! Projektgestaltungs- und Methodenseminar auf der Grundlage des Demokratieprogramms Betzavta-Miteinander"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/fake-news-oder-wahrheit-maultaschen-und-piroggen-2017\/","title":"11.05.2017 - 14.05.2017<br\/>\u201eFake news oder Wahrheit\u201d \u2013 Maultaschen und Piroggen 2017"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/jugendaustausch-demokratisch-projektgestaltungs-und-methodenseminar-auf-der-grundlage-des-demokratieprogramms-betzavta-miteinander\/","title":"11.05.2017 - 14.05.2017<br\/>Jugendaustausch \u2013 demokratisch! Projektgestaltungs- und Methodenseminar auf der Grundlage des Demokratieprogramms Betzavta-Miteinander"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/fake-news-oder-wahrheit-maultaschen-und-piroggen-2017\/","title":"11.05.2017 - 14.05.2017<br\/>\u201eFake news oder Wahrheit\u201d \u2013 Maultaschen und Piroggen 2017"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/jugendaustausch-demokratisch-projektgestaltungs-und-methodenseminar-auf-der-grundlage-des-demokratieprogramms-betzavta-miteinander\/","title":"11.05.2017 - 14.05.2017<br\/>Jugendaustausch \u2013 demokratisch! Projektgestaltungs- und Methodenseminar auf der Grundlage des Demokratieprogramms Betzavta-Miteinander"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/fake-news-oder-wahrheit-maultaschen-und-piroggen-2017\/","title":"11.05.2017 - 14.05.2017<br\/>\u201eFake news oder Wahrheit\u201d \u2013 Maultaschen und Piroggen 2017"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/jugendaustausch-demokratisch-projektgestaltungs-und-methodenseminar-auf-der-grundlage-des-demokratieprogramms-betzavta-miteinander\/","title":"11.05.2017 - 14.05.2017<br\/>Jugendaustausch \u2013 demokratisch! Projektgestaltungs- und Methodenseminar auf der Grundlage des Demokratieprogramms Betzavta-Miteinander"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/erinnern-fuer-eine-gemeinsame-europaeische-zukunft-fortbildungsseminar-fuer-lehrkraefte-sowie-jugendreferentinnen-und-referenten-in-lublinmajdanek\/","title":"23.05.2017 - 28.05.2017<br\/>\"Erinnern f\u00fcr eine gemeinsame europ\u00e4ische Zukunft\" - Fortbildungsseminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte sowie Jugendreferentinnen und -referenten in Lublin\/Majdanek"}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/erinnern-fuer-eine-gemeinsame-europaeische-zukunft-fortbildungsseminar-fuer-lehrkraefte-sowie-jugendreferentinnen-und-referenten-in-lublinmajdanek\/","title":"23.05.2017 - 28.05.2017<br\/>\"Erinnern f\u00fcr eine gemeinsame europ\u00e4ische Zukunft\" - Fortbildungsseminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte sowie Jugendreferentinnen und -referenten in Lublin\/Majdanek"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/dpjw-auf-dem-evangelischen-kirchentag\/","title":"24.05.2017 - 28.05.2017<br\/>DPJW auf dem Evangelischen Kirchentag"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/erinnern-fuer-eine-gemeinsame-europaeische-zukunft-fortbildungsseminar-fuer-lehrkraefte-sowie-jugendreferentinnen-und-referenten-in-lublinmajdanek\/","title":"23.05.2017 - 28.05.2017<br\/>\"Erinnern f\u00fcr eine gemeinsame europ\u00e4ische Zukunft\" - Fortbildungsseminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte sowie Jugendreferentinnen und -referenten in Lublin\/Majdanek"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/dpjw-auf-dem-evangelischen-kirchentag\/","title":"24.05.2017 - 28.05.2017<br\/>DPJW auf dem Evangelischen Kirchentag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/tagung-courage\/","title":"25.05.2017 - 26.05.2017<br\/>Tagung \"Courage\""}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/erinnern-fuer-eine-gemeinsame-europaeische-zukunft-fortbildungsseminar-fuer-lehrkraefte-sowie-jugendreferentinnen-und-referenten-in-lublinmajdanek\/","title":"23.05.2017 - 28.05.2017<br\/>\"Erinnern f\u00fcr eine gemeinsame europ\u00e4ische Zukunft\" - Fortbildungsseminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte sowie Jugendreferentinnen und -referenten in Lublin\/Majdanek"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/dpjw-auf-dem-evangelischen-kirchentag\/","title":"24.05.2017 - 28.05.2017<br\/>DPJW auf dem Evangelischen Kirchentag"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/tagung-courage\/","title":"25.05.2017 - 26.05.2017<br\/>Tagung \"Courage\""}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/erinnern-fuer-eine-gemeinsame-europaeische-zukunft-fortbildungsseminar-fuer-lehrkraefte-sowie-jugendreferentinnen-und-referenten-in-lublinmajdanek\/","title":"23.05.2017 - 28.05.2017<br\/>\"Erinnern f\u00fcr eine gemeinsame europ\u00e4ische Zukunft\" - Fortbildungsseminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte sowie Jugendreferentinnen und -referenten in Lublin\/Majdanek"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/dpjw-auf-dem-evangelischen-kirchentag\/","title":"24.05.2017 - 28.05.2017<br\/>DPJW auf dem Evangelischen Kirchentag"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/erinnern-fuer-eine-gemeinsame-europaeische-zukunft-fortbildungsseminar-fuer-lehrkraefte-sowie-jugendreferentinnen-und-referenten-in-lublinmajdanek\/","title":"23.05.2017 - 28.05.2017<br\/>\"Erinnern f\u00fcr eine gemeinsame europ\u00e4ische Zukunft\" - Fortbildungsseminar f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte sowie Jugendreferentinnen und -referenten in Lublin\/Majdanek"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/dpjw-auf-dem-evangelischen-kirchentag\/","title":"24.05.2017 - 28.05.2017<br\/>DPJW auf dem Evangelischen Kirchentag"}]},"6":{"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/aktuelles\/aktionstag-international-am-8-juni\/","title":"08.06.2017 - 08.06.2017<br\/>Aktionstag International am 8. Juni"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/internationale-begegnungen-in-der-gedenkstaette-bergen-belsen-eine-fortbildung-fuer-ausserschulische-und-schulische-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren\/","title":"20.06.2017 - 20.06.2017<br\/>Internationale Begegnungen in der Gedenkst\u00e4tte Bergen-Belsen - eine Fortbildung f\u00fcr au\u00dferschulische und schulische Multiplikatorinnen und Multiplikatoren"}]},"7":{"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"03.07.2017 - 08.07.2017<br\/>Entangled History (Verflechtungsgeschichte) als Perspektive f\u00fcr die non-formale Bildung"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/die-geschichte-beginnt-in-der-familie-ein-deutsch-polnisch-ukrainisches-jugendbegegnungsprojekt-noch-wenige-freie-plaetze\/","title":"03.07.2017 - 09.07.2017<br\/>\u201eDie Geschichte beginnt in der Familie\u201c - ein deutsch-polnisch-ukrainisches Jugendbegegnungsprojekt! Noch wenige freie Pl\u00e4tze!"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"03.07.2017 - 08.07.2017<br\/>Entangled History (Verflechtungsgeschichte) als Perspektive f\u00fcr die non-formale Bildung"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/die-geschichte-beginnt-in-der-familie-ein-deutsch-polnisch-ukrainisches-jugendbegegnungsprojekt-noch-wenige-freie-plaetze\/","title":"03.07.2017 - 09.07.2017<br\/>\u201eDie Geschichte beginnt in der Familie\u201c - ein deutsch-polnisch-ukrainisches Jugendbegegnungsprojekt! Noch wenige freie Pl\u00e4tze!"}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"03.07.2017 - 08.07.2017<br\/>Entangled History (Verflechtungsgeschichte) als Perspektive f\u00fcr die non-formale Bildung"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/die-geschichte-beginnt-in-der-familie-ein-deutsch-polnisch-ukrainisches-jugendbegegnungsprojekt-noch-wenige-freie-plaetze\/","title":"03.07.2017 - 09.07.2017<br\/>\u201eDie Geschichte beginnt in der Familie\u201c - ein deutsch-polnisch-ukrainisches Jugendbegegnungsprojekt! Noch wenige freie Pl\u00e4tze!"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"03.07.2017 - 08.07.2017<br\/>Entangled History (Verflechtungsgeschichte) als Perspektive f\u00fcr die non-formale Bildung"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/die-geschichte-beginnt-in-der-familie-ein-deutsch-polnisch-ukrainisches-jugendbegegnungsprojekt-noch-wenige-freie-plaetze\/","title":"03.07.2017 - 09.07.2017<br\/>\u201eDie Geschichte beginnt in der Familie\u201c - ein deutsch-polnisch-ukrainisches Jugendbegegnungsprojekt! Noch wenige freie Pl\u00e4tze!"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"03.07.2017 - 08.07.2017<br\/>Entangled History (Verflechtungsgeschichte) als Perspektive f\u00fcr die non-formale Bildung"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/die-geschichte-beginnt-in-der-familie-ein-deutsch-polnisch-ukrainisches-jugendbegegnungsprojekt-noch-wenige-freie-plaetze\/","title":"03.07.2017 - 09.07.2017<br\/>\u201eDie Geschichte beginnt in der Familie\u201c - ein deutsch-polnisch-ukrainisches Jugendbegegnungsprojekt! Noch wenige freie Pl\u00e4tze!"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"03.07.2017 - 08.07.2017<br\/>Entangled History (Verflechtungsgeschichte) als Perspektive f\u00fcr die non-formale Bildung"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/die-geschichte-beginnt-in-der-familie-ein-deutsch-polnisch-ukrainisches-jugendbegegnungsprojekt-noch-wenige-freie-plaetze\/","title":"03.07.2017 - 09.07.2017<br\/>\u201eDie Geschichte beginnt in der Familie\u201c - ein deutsch-polnisch-ukrainisches Jugendbegegnungsprojekt! Noch wenige freie Pl\u00e4tze!"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/die-geschichte-beginnt-in-der-familie-ein-deutsch-polnisch-ukrainisches-jugendbegegnungsprojekt-noch-wenige-freie-plaetze\/","title":"03.07.2017 - 09.07.2017<br\/>\u201eDie Geschichte beginnt in der Familie\u201c - ein deutsch-polnisch-ukrainisches Jugendbegegnungsprojekt! Noch wenige freie Pl\u00e4tze!"}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"}],"19":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/seminar-polen-naher-unbekannter-nachbar\/","title":"19.07.2017 - 21.07.2017<br\/>Seminar \u201ePolen - Naher, unbekannter Nachbar!?\u201c"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-pnwm-32016\/","title":"10.07.2017 - 20.07.2017<br\/>Theater-Dialog \"Jugend f\u00fcr den Frieden\" - eine ukrainisch-russisch-deutsche Theaterwerkstatt"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/seminar-polen-naher-unbekannter-nachbar\/","title":"19.07.2017 - 21.07.2017<br\/>Seminar \u201ePolen - Naher, unbekannter Nachbar!?\u201c"}],"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/seminar-polen-naher-unbekannter-nachbar\/","title":"19.07.2017 - 21.07.2017<br\/>Seminar \u201ePolen - Naher, unbekannter Nachbar!?\u201c"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/das-internationale-dorf-eine-deutsch-polnisch-ukrainische-begegnung-fuer-kinder-und-jugendliche\/","title":"22.07.2017 - 29.07.2017<br\/>\"Das Internationale Dorf\" - eine deutsch-polnisch-ukrainische Begegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/musikalische-sprachanimationen-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"22.07.2017 - 26.07.2017<br\/>\u201eMusikalische Sprachanimationen bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/das-internationale-dorf-eine-deutsch-polnisch-ukrainische-begegnung-fuer-kinder-und-jugendliche\/","title":"22.07.2017 - 29.07.2017<br\/>\"Das Internationale Dorf\" - eine deutsch-polnisch-ukrainische Begegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/musikalische-sprachanimationen-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"22.07.2017 - 26.07.2017<br\/>\u201eMusikalische Sprachanimationen bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/das-internationale-dorf-eine-deutsch-polnisch-ukrainische-begegnung-fuer-kinder-und-jugendliche\/","title":"22.07.2017 - 29.07.2017<br\/>\"Das Internationale Dorf\" - eine deutsch-polnisch-ukrainische Begegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/musikalische-sprachanimationen-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"22.07.2017 - 26.07.2017<br\/>\u201eMusikalische Sprachanimationen bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/das-internationale-dorf-eine-deutsch-polnisch-ukrainische-begegnung-fuer-kinder-und-jugendliche\/","title":"22.07.2017 - 29.07.2017<br\/>\"Das Internationale Dorf\" - eine deutsch-polnisch-ukrainische Begegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/musikalische-sprachanimationen-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"22.07.2017 - 26.07.2017<br\/>\u201eMusikalische Sprachanimationen bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/das-internationale-dorf-eine-deutsch-polnisch-ukrainische-begegnung-fuer-kinder-und-jugendliche\/","title":"22.07.2017 - 29.07.2017<br\/>\"Das Internationale Dorf\" - eine deutsch-polnisch-ukrainische Begegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/musikalische-sprachanimationen-bei-der-deutsch-polnischen-jugendbegegnung-fachseminar-fuer-deutsche-und-polnische-lehrkraefte\/","title":"22.07.2017 - 26.07.2017<br\/>\u201eMusikalische Sprachanimationen bei der deutsch - polnischen Jugendbegegnung\u201c \u2013 Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/das-internationale-dorf-eine-deutsch-polnisch-ukrainische-begegnung-fuer-kinder-und-jugendliche\/","title":"22.07.2017 - 29.07.2017<br\/>\"Das Internationale Dorf\" - eine deutsch-polnisch-ukrainische Begegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/das-internationale-dorf-eine-deutsch-polnisch-ukrainische-begegnung-fuer-kinder-und-jugendliche\/","title":"22.07.2017 - 29.07.2017<br\/>\"Das Internationale Dorf\" - eine deutsch-polnisch-ukrainische Begegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/das-internationale-dorf-eine-deutsch-polnisch-ukrainische-begegnung-fuer-kinder-und-jugendliche\/","title":"22.07.2017 - 29.07.2017<br\/>\"Das Internationale Dorf\" - eine deutsch-polnisch-ukrainische Begegnung f\u00fcr Kinder und Jugendliche"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"}],"31":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"}]},"8":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/deutsch-polnischer-tandemsprachkurs-fuer-lehrkraefte-multiplikatoren-und-multiplikatorinnen-des-jugendaustausches-in-masuren\/","title":"22.07.2017 - 04.08.2017<br\/>Deutsch-polnischer Tandemsprachkurs f\u00fcr Lehrkr\u00e4fte, Multiplikatoren und Multiplikatorinnen des Jugendaustausches in Masuren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-12016\/","title":"23.07.2017 - 05.08.2017<br\/>Polnisch lernen - Tandemsprachkurse im Sommer 2017 in Danzig"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/a-a-ae-so-beginnt-mein-alphabet-eine-deutsch-polnische-familienwoche-zur-foerderung-der-zweisprachigkeit\/","title":"05.08.2017 - 11.08.2017<br\/>A \u0104 \u00c4 \u2013 so beginnt mein Alphabet! \u2013 eine deutsch-polnische Familienwoche zur F\u00f6rderung der Zweisprachigkeit"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/ueber-das-dpjw\/stellenangebote\/freiwilligendienst-beim-dpjw-in-warschau\/","title":"23.07.2017 - 06.08.2017<br\/>Between East and West: deutsch-polnisch-ukrainisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/a-a-ae-so-beginnt-mein-alphabet-eine-deutsch-polnische-familienwoche-zur-foerderung-der-zweisprachigkeit\/","title":"05.08.2017 - 11.08.2017<br\/>A \u0104 \u00c4 \u2013 so beginnt mein Alphabet! \u2013 eine deutsch-polnische Familienwoche zur F\u00f6rderung der Zweisprachigkeit"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/a-a-ae-so-beginnt-mein-alphabet-eine-deutsch-polnische-familienwoche-zur-foerderung-der-zweisprachigkeit\/","title":"05.08.2017 - 11.08.2017<br\/>A \u0104 \u00c4 \u2013 so beginnt mein Alphabet! \u2013 eine deutsch-polnische Familienwoche zur F\u00f6rderung der Zweisprachigkeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/teamendenausbildung-fuer-deutsch-polnische-und-internationale-jugendbegegnungen\/","title":"07.08.2017 - 12.08.2017<br\/>Teamendenausbildung f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/a-a-ae-so-beginnt-mein-alphabet-eine-deutsch-polnische-familienwoche-zur-foerderung-der-zweisprachigkeit\/","title":"05.08.2017 - 11.08.2017<br\/>A \u0104 \u00c4 \u2013 so beginnt mein Alphabet! \u2013 eine deutsch-polnische Familienwoche zur F\u00f6rderung der Zweisprachigkeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/teamendenausbildung-fuer-deutsch-polnische-und-internationale-jugendbegegnungen\/","title":"07.08.2017 - 12.08.2017<br\/>Teamendenausbildung f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/a-a-ae-so-beginnt-mein-alphabet-eine-deutsch-polnische-familienwoche-zur-foerderung-der-zweisprachigkeit\/","title":"05.08.2017 - 11.08.2017<br\/>A \u0104 \u00c4 \u2013 so beginnt mein Alphabet! \u2013 eine deutsch-polnische Familienwoche zur F\u00f6rderung der Zweisprachigkeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/teamendenausbildung-fuer-deutsch-polnische-und-internationale-jugendbegegnungen\/","title":"07.08.2017 - 12.08.2017<br\/>Teamendenausbildung f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/a-a-ae-so-beginnt-mein-alphabet-eine-deutsch-polnische-familienwoche-zur-foerderung-der-zweisprachigkeit\/","title":"05.08.2017 - 11.08.2017<br\/>A \u0104 \u00c4 \u2013 so beginnt mein Alphabet! \u2013 eine deutsch-polnische Familienwoche zur F\u00f6rderung der Zweisprachigkeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/teamendenausbildung-fuer-deutsch-polnische-und-internationale-jugendbegegnungen\/","title":"07.08.2017 - 12.08.2017<br\/>Teamendenausbildung f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/a-a-ae-so-beginnt-mein-alphabet-eine-deutsch-polnische-familienwoche-zur-foerderung-der-zweisprachigkeit\/","title":"05.08.2017 - 11.08.2017<br\/>A \u0104 \u00c4 \u2013 so beginnt mein Alphabet! \u2013 eine deutsch-polnische Familienwoche zur F\u00f6rderung der Zweisprachigkeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/teamendenausbildung-fuer-deutsch-polnische-und-internationale-jugendbegegnungen\/","title":"07.08.2017 - 12.08.2017<br\/>Teamendenausbildung f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wer-die-toten-nicht-ehrt-der-ehrt-nicht-das-leben-work-for-peace-deutsch-polnisches-workcamp\/","title":"29.07.2017 - 12.08.2017<br\/>\"Wer die Toten nicht ehrt, der ehrt nicht das Leben\" - Work for Peace: ein deutsch-polnisches Workcamp"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/teamendenausbildung-fuer-deutsch-polnische-und-internationale-jugendbegegnungen\/","title":"07.08.2017 - 12.08.2017<br\/>Teamendenausbildung f\u00fcr deutsch-polnische und internationale Jugendbegegnungen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/poznan\/","title":"12.08.2017 - 18.08.2017<br\/>\u201cGirls! Geschlecht \u2013 Inklusion \u2013 Empowerment\u201d \u2013 Europ\u00e4ische M\u00e4dchenbegegnung zum Thema Empowerment von M\u00e4dchen"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/poznan\/","title":"12.08.2017 - 18.08.2017<br\/>\u201cGirls! Geschlecht \u2013 Inklusion \u2013 Empowerment\u201d \u2013 Europ\u00e4ische M\u00e4dchenbegegnung zum Thema Empowerment von M\u00e4dchen"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/poznan\/","title":"12.08.2017 - 18.08.2017<br\/>\u201cGirls! Geschlecht \u2013 Inklusion \u2013 Empowerment\u201d \u2013 Europ\u00e4ische M\u00e4dchenbegegnung zum Thema Empowerment von M\u00e4dchen"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/poznan\/","title":"12.08.2017 - 18.08.2017<br\/>\u201cGirls! Geschlecht \u2013 Inklusion \u2013 Empowerment\u201d \u2013 Europ\u00e4ische M\u00e4dchenbegegnung zum Thema Empowerment von M\u00e4dchen"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/poznan\/","title":"12.08.2017 - 18.08.2017<br\/>\u201cGirls! Geschlecht \u2013 Inklusion \u2013 Empowerment\u201d \u2013 Europ\u00e4ische M\u00e4dchenbegegnung zum Thema Empowerment von M\u00e4dchen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/bergen-belsen-als-ort-des-erinnerns-eine-fortbildung-fuer-ausserschulische-und-schulische-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren\/","title":"16.08.2017 - 16.08.2017<br\/>\u201eBergen-Belsen als Ort  des Erinnerns\u201d - eine Fortbildung f\u00fcr au\u00dferschulische und  schulische Multiplikatorinnen und Multiplikatoren"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/poznan\/","title":"12.08.2017 - 18.08.2017<br\/>\u201cGirls! Geschlecht \u2013 Inklusion \u2013 Empowerment\u201d \u2013 Europ\u00e4ische M\u00e4dchenbegegnung zum Thema Empowerment von M\u00e4dchen"}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/poznan\/","title":"12.08.2017 - 18.08.2017<br\/>\u201cGirls! Geschlecht \u2013 Inklusion \u2013 Empowerment\u201d \u2013 Europ\u00e4ische M\u00e4dchenbegegnung zum Thema Empowerment von M\u00e4dchen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/ohne-uns-sprachmittler-laeuft-nichts-training-zur-deutsch-polnischen-kommunikation-bei-jugendbegegnungen\/","title":"18.08.2017 - 22.08.2017<br\/>Ohne uns Sprachmittler l\u00e4uft nichts! Training zur deutsch-polnischen Kommunikation bei Jugendbegegnungen"}],"19":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/ohne-uns-sprachmittler-laeuft-nichts-training-zur-deutsch-polnischen-kommunikation-bei-jugendbegegnungen\/","title":"18.08.2017 - 22.08.2017<br\/>Ohne uns Sprachmittler l\u00e4uft nichts! Training zur deutsch-polnischen Kommunikation bei Jugendbegegnungen"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/ohne-uns-sprachmittler-laeuft-nichts-training-zur-deutsch-polnischen-kommunikation-bei-jugendbegegnungen\/","title":"18.08.2017 - 22.08.2017<br\/>Ohne uns Sprachmittler l\u00e4uft nichts! Training zur deutsch-polnischen Kommunikation bei Jugendbegegnungen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/deutsch-polnisches-journalismusseminar-zum-thema-demokratie-im-wandel-ein-seminar-fuer-jugendliche-und-junge-erwachsene\/","title":"20.08.2017 - 25.08.2017<br\/>Deutsch-polnisches Journalismusseminar zum Thema \"Demokratie im Wandel\" - ein Seminar f\u00fcr Jugendliche und junge Erwachsene"}],"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/ohne-uns-sprachmittler-laeuft-nichts-training-zur-deutsch-polnischen-kommunikation-bei-jugendbegegnungen\/","title":"18.08.2017 - 22.08.2017<br\/>Ohne uns Sprachmittler l\u00e4uft nichts! Training zur deutsch-polnischen Kommunikation bei Jugendbegegnungen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/deutsch-polnisches-journalismusseminar-zum-thema-demokratie-im-wandel-ein-seminar-fuer-jugendliche-und-junge-erwachsene\/","title":"20.08.2017 - 25.08.2017<br\/>Deutsch-polnisches Journalismusseminar zum Thema \"Demokratie im Wandel\" - ein Seminar f\u00fcr Jugendliche und junge Erwachsene"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wartburg-reloaded-demokratie-jenseits-der-nation\/","title":"21.08.2017 - 26.08.2017<br\/>Wartburg Reloaded - Demokratie jenseits der Nation?"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/ohne-uns-sprachmittler-laeuft-nichts-training-zur-deutsch-polnischen-kommunikation-bei-jugendbegegnungen\/","title":"18.08.2017 - 22.08.2017<br\/>Ohne uns Sprachmittler l\u00e4uft nichts! Training zur deutsch-polnischen Kommunikation bei Jugendbegegnungen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/deutsch-polnisches-journalismusseminar-zum-thema-demokratie-im-wandel-ein-seminar-fuer-jugendliche-und-junge-erwachsene\/","title":"20.08.2017 - 25.08.2017<br\/>Deutsch-polnisches Journalismusseminar zum Thema \"Demokratie im Wandel\" - ein Seminar f\u00fcr Jugendliche und junge Erwachsene"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wartburg-reloaded-demokratie-jenseits-der-nation\/","title":"21.08.2017 - 26.08.2017<br\/>Wartburg Reloaded - Demokratie jenseits der Nation?"}],"23":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/deutsch-polnisches-journalismusseminar-zum-thema-demokratie-im-wandel-ein-seminar-fuer-jugendliche-und-junge-erwachsene\/","title":"20.08.2017 - 25.08.2017<br\/>Deutsch-polnisches Journalismusseminar zum Thema \"Demokratie im Wandel\" - ein Seminar f\u00fcr Jugendliche und junge Erwachsene"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wartburg-reloaded-demokratie-jenseits-der-nation\/","title":"21.08.2017 - 26.08.2017<br\/>Wartburg Reloaded - Demokratie jenseits der Nation?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"23.08.2017 - 29.08.2017<br\/>Einf\u00fchrungskurs f\u00fcr Gruppendolmetscher"}],"24":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/deutsch-polnisches-journalismusseminar-zum-thema-demokratie-im-wandel-ein-seminar-fuer-jugendliche-und-junge-erwachsene\/","title":"20.08.2017 - 25.08.2017<br\/>Deutsch-polnisches Journalismusseminar zum Thema \"Demokratie im Wandel\" - ein Seminar f\u00fcr Jugendliche und junge Erwachsene"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wartburg-reloaded-demokratie-jenseits-der-nation\/","title":"21.08.2017 - 26.08.2017<br\/>Wartburg Reloaded - Demokratie jenseits der Nation?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"23.08.2017 - 29.08.2017<br\/>Einf\u00fchrungskurs f\u00fcr Gruppendolmetscher"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/deutsch-polnisches-journalismusseminar-zum-thema-demokratie-im-wandel-ein-seminar-fuer-jugendliche-und-junge-erwachsene\/","title":"20.08.2017 - 25.08.2017<br\/>Deutsch-polnisches Journalismusseminar zum Thema \"Demokratie im Wandel\" - ein Seminar f\u00fcr Jugendliche und junge Erwachsene"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wartburg-reloaded-demokratie-jenseits-der-nation\/","title":"21.08.2017 - 26.08.2017<br\/>Wartburg Reloaded - Demokratie jenseits der Nation?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"23.08.2017 - 29.08.2017<br\/>Einf\u00fchrungskurs f\u00fcr Gruppendolmetscher"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/wartburg-reloaded-demokratie-jenseits-der-nation\/","title":"21.08.2017 - 26.08.2017<br\/>Wartburg Reloaded - Demokratie jenseits der Nation?"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"23.08.2017 - 29.08.2017<br\/>Einf\u00fchrungskurs f\u00fcr Gruppendolmetscher"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/neue-broschuere-zusammen-kommen-wir-weiter\/","title":"26.08.2017 - 02.09.2017<br\/>Lost in integration - Trinationales Praxisseminar zur interkulturellen Arbeit"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"23.08.2017 - 29.08.2017<br\/>Einf\u00fchrungskurs f\u00fcr Gruppendolmetscher"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/neue-broschuere-zusammen-kommen-wir-weiter\/","title":"26.08.2017 - 02.09.2017<br\/>Lost in integration - Trinationales Praxisseminar zur interkulturellen Arbeit"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"23.08.2017 - 29.08.2017<br\/>Einf\u00fchrungskurs f\u00fcr Gruppendolmetscher"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/neue-broschuere-zusammen-kommen-wir-weiter\/","title":"26.08.2017 - 02.09.2017<br\/>Lost in integration - Trinationales Praxisseminar zur interkulturellen Arbeit"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/sprachkurse\/einfuehrungskurs-fuer-gruppendolmetscher\/","title":"23.08.2017 - 29.08.2017<br\/>Einf\u00fchrungskurs f\u00fcr Gruppendolmetscher"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/neue-broschuere-zusammen-kommen-wir-weiter\/","title":"26.08.2017 - 02.09.2017<br\/>Lost in integration - Trinationales Praxisseminar zur interkulturellen Arbeit"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/neue-broschuere-zusammen-kommen-wir-weiter\/","title":"26.08.2017 - 02.09.2017<br\/>Lost in integration - Trinationales Praxisseminar zur interkulturellen Arbeit"}],"31":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/neue-broschuere-zusammen-kommen-wir-weiter\/","title":"26.08.2017 - 02.09.2017<br\/>Lost in integration - Trinationales Praxisseminar zur interkulturellen Arbeit"}]},"9":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/neue-broschuere-zusammen-kommen-wir-weiter\/","title":"26.08.2017 - 02.09.2017<br\/>Lost in integration - Trinationales Praxisseminar zur interkulturellen Arbeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/10062016-szkola-podstawowa-nr-3-w-debnie-dzien-niemiecki-w-trojce-z-okazji-50-lecia-szkoly-podstawowej-nr-3-w-debnie-oraz-25-lecia-pnwm\/","title":"01.09.2017 - 06.09.2017<br\/>\u201eVielfalt erleben - beim deutsch polnischen Jugendaustausch\u201c \u2013 eine Jugendbegegnung f\u00fcr Jugendliche im Alter von 14 bis 26 Jahren"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/neue-broschuere-zusammen-kommen-wir-weiter\/","title":"26.08.2017 - 02.09.2017<br\/>Lost in integration - Trinationales Praxisseminar zur interkulturellen Arbeit"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/10062016-szkola-podstawowa-nr-3-w-debnie-dzien-niemiecki-w-trojce-z-okazji-50-lecia-szkoly-podstawowej-nr-3-w-debnie-oraz-25-lecia-pnwm\/","title":"01.09.2017 - 06.09.2017<br\/>\u201eVielfalt erleben - beim deutsch polnischen Jugendaustausch\u201c \u2013 eine Jugendbegegnung f\u00fcr Jugendliche im Alter von 14 bis 26 Jahren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/eine-deutsch-polnische-jugendbegegnung-in-danzig-im-rahmen-des-dpjw-programms-wege-zur-erinnerung\/","title":"02.09.2017 - 09.09.2017<br\/>Eine deutsch-polnische Jugendbegegnung in Danzig im Rahmen des DPJW Programms \"Wege zur Erinnerung\""}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/10062016-szkola-podstawowa-nr-3-w-debnie-dzien-niemiecki-w-trojce-z-okazji-50-lecia-szkoly-podstawowej-nr-3-w-debnie-oraz-25-lecia-pnwm\/","title":"01.09.2017 - 06.09.2017<br\/>\u201eVielfalt erleben - beim deutsch polnischen Jugendaustausch\u201c \u2013 eine Jugendbegegnung f\u00fcr Jugendliche im Alter von 14 bis 26 Jahren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/eine-deutsch-polnische-jugendbegegnung-in-danzig-im-rahmen-des-dpjw-programms-wege-zur-erinnerung\/","title":"02.09.2017 - 09.09.2017<br\/>Eine deutsch-polnische Jugendbegegnung in Danzig im Rahmen des DPJW Programms \"Wege zur Erinnerung\""}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/10062016-szkola-podstawowa-nr-3-w-debnie-dzien-niemiecki-w-trojce-z-okazji-50-lecia-szkoly-podstawowej-nr-3-w-debnie-oraz-25-lecia-pnwm\/","title":"01.09.2017 - 06.09.2017<br\/>\u201eVielfalt erleben - beim deutsch polnischen Jugendaustausch\u201c \u2013 eine Jugendbegegnung f\u00fcr Jugendliche im Alter von 14 bis 26 Jahren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/eine-deutsch-polnische-jugendbegegnung-in-danzig-im-rahmen-des-dpjw-programms-wege-zur-erinnerung\/","title":"02.09.2017 - 09.09.2017<br\/>Eine deutsch-polnische Jugendbegegnung in Danzig im Rahmen des DPJW Programms \"Wege zur Erinnerung\""}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/10062016-szkola-podstawowa-nr-3-w-debnie-dzien-niemiecki-w-trojce-z-okazji-50-lecia-szkoly-podstawowej-nr-3-w-debnie-oraz-25-lecia-pnwm\/","title":"01.09.2017 - 06.09.2017<br\/>\u201eVielfalt erleben - beim deutsch polnischen Jugendaustausch\u201c \u2013 eine Jugendbegegnung f\u00fcr Jugendliche im Alter von 14 bis 26 Jahren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/eine-deutsch-polnische-jugendbegegnung-in-danzig-im-rahmen-des-dpjw-programms-wege-zur-erinnerung\/","title":"02.09.2017 - 09.09.2017<br\/>Eine deutsch-polnische Jugendbegegnung in Danzig im Rahmen des DPJW Programms \"Wege zur Erinnerung\""}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/10062016-szkola-podstawowa-nr-3-w-debnie-dzien-niemiecki-w-trojce-z-okazji-50-lecia-szkoly-podstawowej-nr-3-w-debnie-oraz-25-lecia-pnwm\/","title":"01.09.2017 - 06.09.2017<br\/>\u201eVielfalt erleben - beim deutsch polnischen Jugendaustausch\u201c \u2013 eine Jugendbegegnung f\u00fcr Jugendliche im Alter von 14 bis 26 Jahren"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/eine-deutsch-polnische-jugendbegegnung-in-danzig-im-rahmen-des-dpjw-programms-wege-zur-erinnerung\/","title":"02.09.2017 - 09.09.2017<br\/>Eine deutsch-polnische Jugendbegegnung in Danzig im Rahmen des DPJW Programms \"Wege zur Erinnerung\""}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/eine-deutsch-polnische-jugendbegegnung-in-danzig-im-rahmen-des-dpjw-programms-wege-zur-erinnerung\/","title":"02.09.2017 - 09.09.2017<br\/>Eine deutsch-polnische Jugendbegegnung in Danzig im Rahmen des DPJW Programms \"Wege zur Erinnerung\""}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/eine-deutsch-polnische-jugendbegegnung-in-danzig-im-rahmen-des-dpjw-programms-wege-zur-erinnerung\/","title":"02.09.2017 - 09.09.2017<br\/>Eine deutsch-polnische Jugendbegegnung in Danzig im Rahmen des DPJW Programms \"Wege zur Erinnerung\""}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/eine-deutsch-polnische-jugendbegegnung-in-danzig-im-rahmen-des-dpjw-programms-wege-zur-erinnerung\/","title":"02.09.2017 - 09.09.2017<br\/>Eine deutsch-polnische Jugendbegegnung in Danzig im Rahmen des DPJW Programms \"Wege zur Erinnerung\""}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-32016\/","title":"13.09.2017 - 15.09.2017<br\/>Interreligi\u00f6ser Dialog"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-32016\/","title":"13.09.2017 - 15.09.2017<br\/>Interreligi\u00f6ser Dialog"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/forum-fuer-deutsch-polnische-jugendarbeit-in-heppenheim\/newsletter\/newsletter-dpjw-32016\/","title":"13.09.2017 - 15.09.2017<br\/>Interreligi\u00f6ser Dialog"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/once-upon-today-in-europe-ein-training-fuer-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren-zu-methoden-in-der-historisch-politischen-bildung\/","title":"25.09.2017 - 02.10.2017<br\/>\u201eOnce upon today\u2026 in Europe\u201c \u2013 ein Training f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren zu Methoden in der historisch-politischen Bildung"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/once-upon-today-in-europe-ein-training-fuer-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren-zu-methoden-in-der-historisch-politischen-bildung\/","title":"25.09.2017 - 02.10.2017<br\/>\u201eOnce upon today\u2026 in Europe\u201c \u2013 ein Training f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren zu Methoden in der historisch-politischen Bildung"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/once-upon-today-in-europe-ein-training-fuer-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren-zu-methoden-in-der-historisch-politischen-bildung\/","title":"25.09.2017 - 02.10.2017<br\/>\u201eOnce upon today\u2026 in Europe\u201c \u2013 ein Training f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren zu Methoden in der historisch-politischen Bildung"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/once-upon-today-in-europe-ein-training-fuer-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren-zu-methoden-in-der-historisch-politischen-bildung\/","title":"25.09.2017 - 02.10.2017<br\/>\u201eOnce upon today\u2026 in Europe\u201c \u2013 ein Training f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren zu Methoden in der historisch-politischen Bildung"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/once-upon-today-in-europe-ein-training-fuer-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren-zu-methoden-in-der-historisch-politischen-bildung\/","title":"25.09.2017 - 02.10.2017<br\/>\u201eOnce upon today\u2026 in Europe\u201c \u2013 ein Training f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren zu Methoden in der historisch-politischen Bildung"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/once-upon-today-in-europe-ein-training-fuer-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren-zu-methoden-in-der-historisch-politischen-bildung\/","title":"25.09.2017 - 02.10.2017<br\/>\u201eOnce upon today\u2026 in Europe\u201c \u2013 ein Training f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren zu Methoden in der historisch-politischen Bildung"}]},"10":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/once-upon-today-in-europe-ein-training-fuer-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren-zu-methoden-in-der-historisch-politischen-bildung\/","title":"25.09.2017 - 02.10.2017<br\/>\u201eOnce upon today\u2026 in Europe\u201c \u2013 ein Training f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren zu Methoden in der historisch-politischen Bildung"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/once-upon-today-in-europe-ein-training-fuer-multiplikatorinnen-und-multiplikatoren-zu-methoden-in-der-historisch-politischen-bildung\/","title":"25.09.2017 - 02.10.2017<br\/>\u201eOnce upon today\u2026 in Europe\u201c \u2013 ein Training f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren zu Methoden in der historisch-politischen Bildung"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/dpjw-laedt-zum-praxis-seminar-das-hat-methode-ein\/","title":"15.10.2017 - 18.10.2017<br\/>DPJW l\u00e4dt zum Praxis-Seminar: \u201eDas hat Methode!\u201c ein"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/dpjw-laedt-zum-praxis-seminar-das-hat-methode-ein\/","title":"15.10.2017 - 18.10.2017<br\/>DPJW l\u00e4dt zum Praxis-Seminar: \u201eDas hat Methode!\u201c ein"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/dpjw-laedt-zum-praxis-seminar-das-hat-methode-ein\/","title":"15.10.2017 - 18.10.2017<br\/>DPJW l\u00e4dt zum Praxis-Seminar: \u201eDas hat Methode!\u201c ein"}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/dpjw-laedt-zum-praxis-seminar-das-hat-methode-ein\/","title":"15.10.2017 - 18.10.2017<br\/>DPJW l\u00e4dt zum Praxis-Seminar: \u201eDas hat Methode!\u201c ein"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}],"31":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}]},"11":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}],"2":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}],"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/sprache-lernen-bruecken-bauen-ein-deutsch-polnischer-fachkraefteaustausch\/","title":"28.10.2017 - 06.11.2017<br\/>\u201eSprache lernen - Br\u00fccken bauen\u201c \u2013 ein deutsch-polnischer Fachkr\u00e4fteaustausch"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/austauschlabor-2017-save-the-date\/","title":"06.11.2017 - 07.11.2017<br\/>AUSTAUSCHLABOR 2017 \u2013 Save the date!"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/austauschlabor-2017-save-the-date\/","title":"06.11.2017 - 07.11.2017<br\/>AUSTAUSCHLABOR 2017 \u2013 Save the date!"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/her-story-ein-projekt-fuer-jugendliche-aus-deutschland-kroatien-und-polen-zur-rolle-der-frauen-im-widerstand-in-der-geschichte-und-heute\/","title":"12.11.2017 - 18.11.2017<br\/>\u201eHER-Story\u201c - ein Projekt f\u00fcr Jugendliche aus Deutschland, Kroatien und Polen zur Rolle der Frauen im Widerstand in der Geschichte und heute"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/her-story-ein-projekt-fuer-jugendliche-aus-deutschland-kroatien-und-polen-zur-rolle-der-frauen-im-widerstand-in-der-geschichte-und-heute\/","title":"12.11.2017 - 18.11.2017<br\/>\u201eHER-Story\u201c - ein Projekt f\u00fcr Jugendliche aus Deutschland, Kroatien und Polen zur Rolle der Frauen im Widerstand in der Geschichte und heute"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/3062016-gimnazjum-imienia-jana-benedykta-solfy-w-trzebielu-niemiecka-kulinarna-noc-filmowa\/","title":"13.11.2017 - 17.11.2017<br\/>\u201eInto the wild\u201c \u2013 eine internationale Fachtagung mit dem Schwerpunkt Erlebnisp\u00e4dagogik"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/her-story-ein-projekt-fuer-jugendliche-aus-deutschland-kroatien-und-polen-zur-rolle-der-frauen-im-widerstand-in-der-geschichte-und-heute\/","title":"12.11.2017 - 18.11.2017<br\/>\u201eHER-Story\u201c - ein Projekt f\u00fcr Jugendliche aus Deutschland, Kroatien und Polen zur Rolle der Frauen im Widerstand in der Geschichte und heute"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/3062016-gimnazjum-imienia-jana-benedykta-solfy-w-trzebielu-niemiecka-kulinarna-noc-filmowa\/","title":"13.11.2017 - 17.11.2017<br\/>\u201eInto the wild\u201c \u2013 eine internationale Fachtagung mit dem Schwerpunkt Erlebnisp\u00e4dagogik"}],"15":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/her-story-ein-projekt-fuer-jugendliche-aus-deutschland-kroatien-und-polen-zur-rolle-der-frauen-im-widerstand-in-der-geschichte-und-heute\/","title":"12.11.2017 - 18.11.2017<br\/>\u201eHER-Story\u201c - ein Projekt f\u00fcr Jugendliche aus Deutschland, Kroatien und Polen zur Rolle der Frauen im Widerstand in der Geschichte und heute"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/3062016-gimnazjum-imienia-jana-benedykta-solfy-w-trzebielu-niemiecka-kulinarna-noc-filmowa\/","title":"13.11.2017 - 17.11.2017<br\/>\u201eInto the wild\u201c \u2013 eine internationale Fachtagung mit dem Schwerpunkt Erlebnisp\u00e4dagogik"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/szkola-szuka-schule-polsko-niemiecka-gielda-kontaktow-dla-nauczycieli-szkol-zawodowych\/","title":"15.11.2017 - 18.11.2017<br\/>Schule sucht szko\u0142a - eine Kontaktb\u00f6rse f\u00fcr deutsche und polnische Lehrerkr\u00e4fte an berufsbildenden Schulen"}],"16":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/her-story-ein-projekt-fuer-jugendliche-aus-deutschland-kroatien-und-polen-zur-rolle-der-frauen-im-widerstand-in-der-geschichte-und-heute\/","title":"12.11.2017 - 18.11.2017<br\/>\u201eHER-Story\u201c - ein Projekt f\u00fcr Jugendliche aus Deutschland, Kroatien und Polen zur Rolle der Frauen im Widerstand in der Geschichte und heute"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/3062016-gimnazjum-imienia-jana-benedykta-solfy-w-trzebielu-niemiecka-kulinarna-noc-filmowa\/","title":"13.11.2017 - 17.11.2017<br\/>\u201eInto the wild\u201c \u2013 eine internationale Fachtagung mit dem Schwerpunkt Erlebnisp\u00e4dagogik"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/szkola-szuka-schule-polsko-niemiecka-gielda-kontaktow-dla-nauczycieli-szkol-zawodowych\/","title":"15.11.2017 - 18.11.2017<br\/>Schule sucht szko\u0142a - eine Kontaktb\u00f6rse f\u00fcr deutsche und polnische Lehrerkr\u00e4fte an berufsbildenden Schulen"}],"17":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/her-story-ein-projekt-fuer-jugendliche-aus-deutschland-kroatien-und-polen-zur-rolle-der-frauen-im-widerstand-in-der-geschichte-und-heute\/","title":"12.11.2017 - 18.11.2017<br\/>\u201eHER-Story\u201c - ein Projekt f\u00fcr Jugendliche aus Deutschland, Kroatien und Polen zur Rolle der Frauen im Widerstand in der Geschichte und heute"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/3062016-gimnazjum-imienia-jana-benedykta-solfy-w-trzebielu-niemiecka-kulinarna-noc-filmowa\/","title":"13.11.2017 - 17.11.2017<br\/>\u201eInto the wild\u201c \u2013 eine internationale Fachtagung mit dem Schwerpunkt Erlebnisp\u00e4dagogik"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/szkola-szuka-schule-polsko-niemiecka-gielda-kontaktow-dla-nauczycieli-szkol-zawodowych\/","title":"15.11.2017 - 18.11.2017<br\/>Schule sucht szko\u0142a - eine Kontaktb\u00f6rse f\u00fcr deutsche und polnische Lehrerkr\u00e4fte an berufsbildenden Schulen"}],"18":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/her-story-ein-projekt-fuer-jugendliche-aus-deutschland-kroatien-und-polen-zur-rolle-der-frauen-im-widerstand-in-der-geschichte-und-heute\/","title":"12.11.2017 - 18.11.2017<br\/>\u201eHER-Story\u201c - ein Projekt f\u00fcr Jugendliche aus Deutschland, Kroatien und Polen zur Rolle der Frauen im Widerstand in der Geschichte und heute"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/szkola-szuka-schule-polsko-niemiecka-gielda-kontaktow-dla-nauczycieli-szkol-zawodowych\/","title":"15.11.2017 - 18.11.2017<br\/>Schule sucht szko\u0142a - eine Kontaktb\u00f6rse f\u00fcr deutsche und polnische Lehrerkr\u00e4fte an berufsbildenden Schulen"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/16062016-gimnazjum-im-zolnierza-polskiego-w-duragu-liebe-geht-durch-den-magen-deutsche-kueche-przez-zoladek-do-serca-niemiecka-kuchnia\/","title":"18.11.2017 - 22.11.2017<br\/>\u201eZivilcourage bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen\u201c \u2013 ein Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"19":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/16062016-gimnazjum-im-zolnierza-polskiego-w-duragu-liebe-geht-durch-den-magen-deutsche-kueche-przez-zoladek-do-serca-niemiecka-kuchnia\/","title":"18.11.2017 - 22.11.2017<br\/>\u201eZivilcourage bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen\u201c \u2013 ein Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"20":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/16062016-gimnazjum-im-zolnierza-polskiego-w-duragu-liebe-geht-durch-den-magen-deutsche-kueche-przez-zoladek-do-serca-niemiecka-kuchnia\/","title":"18.11.2017 - 22.11.2017<br\/>\u201eZivilcourage bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen\u201c \u2013 ein Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/im-schatten-von-auschwitz-studienfahrten-planen-zu-fast-vergessenen-orten-nationalsozialistischer-massenverbrechen\/","title":"20.11.2017 - 21.11.2017<br\/>\"Im Schatten von Auschwitz. Studienfahrten planen zu fast vergessenen Orten nationalsozialistischer Massenverbrechen\" - eine Fachtagung f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren"}],"21":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/16062016-gimnazjum-im-zolnierza-polskiego-w-duragu-liebe-geht-durch-den-magen-deutsche-kueche-przez-zoladek-do-serca-niemiecka-kuchnia\/","title":"18.11.2017 - 22.11.2017<br\/>\u201eZivilcourage bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen\u201c \u2013 ein Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"},{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/im-schatten-von-auschwitz-studienfahrten-planen-zu-fast-vergessenen-orten-nationalsozialistischer-massenverbrechen\/","title":"20.11.2017 - 21.11.2017<br\/>\"Im Schatten von Auschwitz. Studienfahrten planen zu fast vergessenen Orten nationalsozialistischer Massenverbrechen\" - eine Fachtagung f\u00fcr Multiplikatorinnen und Multiplikatoren"}],"22":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/16062016-gimnazjum-im-zolnierza-polskiego-w-duragu-liebe-geht-durch-den-magen-deutsche-kueche-przez-zoladek-do-serca-niemiecka-kuchnia\/","title":"18.11.2017 - 22.11.2017<br\/>\u201eZivilcourage bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen\u201c \u2013 ein Fachseminar f\u00fcr deutsche und polnische Lehrkr\u00e4fte"}],"25":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/kreatywnie-na-czas-adwentu-dekoracje-bozonarodzeniowe-polsko-niemiecka-fachowa-wymiana-mlodziezy\/","title":"25.11.2017 - 01.12.2017<br\/>\u201eFachaustausch Floristik: Kreativ in den Advent \u2013 Dekorationen zur Weihnachtszeit\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Jugendbegegnung"}],"26":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/kreatywnie-na-czas-adwentu-dekoracje-bozonarodzeniowe-polsko-niemiecka-fachowa-wymiana-mlodziezy\/","title":"25.11.2017 - 01.12.2017<br\/>\u201eFachaustausch Floristik: Kreativ in den Advent \u2013 Dekorationen zur Weihnachtszeit\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Jugendbegegnung"}],"27":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/kreatywnie-na-czas-adwentu-dekoracje-bozonarodzeniowe-polsko-niemiecka-fachowa-wymiana-mlodziezy\/","title":"25.11.2017 - 01.12.2017<br\/>\u201eFachaustausch Floristik: Kreativ in den Advent \u2013 Dekorationen zur Weihnachtszeit\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Jugendbegegnung"}],"28":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/kreatywnie-na-czas-adwentu-dekoracje-bozonarodzeniowe-polsko-niemiecka-fachowa-wymiana-mlodziezy\/","title":"25.11.2017 - 01.12.2017<br\/>\u201eFachaustausch Floristik: Kreativ in den Advent \u2013 Dekorationen zur Weihnachtszeit\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Jugendbegegnung"}],"29":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/kreatywnie-na-czas-adwentu-dekoracje-bozonarodzeniowe-polsko-niemiecka-fachowa-wymiana-mlodziezy\/","title":"25.11.2017 - 01.12.2017<br\/>\u201eFachaustausch Floristik: Kreativ in den Advent \u2013 Dekorationen zur Weihnachtszeit\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Jugendbegegnung"}],"30":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/kreatywnie-na-czas-adwentu-dekoracje-bozonarodzeniowe-polsko-niemiecka-fachowa-wymiana-mlodziezy\/","title":"25.11.2017 - 01.12.2017<br\/>\u201eFachaustausch Floristik: Kreativ in den Advent \u2013 Dekorationen zur Weihnachtszeit\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Jugendbegegnung"}]},"12":{"1":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-jugendliche\/kreatywnie-na-czas-adwentu-dekoracje-bozonarodzeniowe-polsko-niemiecka-fachowa-wymiana-mlodziezy\/","title":"25.11.2017 - 01.12.2017<br\/>\u201eFachaustausch Floristik: Kreativ in den Advent \u2013 Dekorationen zur Weihnachtszeit\u201c \u2013 eine deutsch-polnische Jugendbegegnung"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/die-wuerde-des-menschen-ist-an-tastbar-menschenrechte-und-demokratielernen-an-ns-gedenkstaetten\/","title":"06.12.2017 - 10.12.2017<br\/>Die W\u00fcrde des Menschen ist (an-)tastbar - Menschenrechte und Demokratielernen an NS-Gedenkst\u00e4tten"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/die-wuerde-des-menschen-ist-an-tastbar-menschenrechte-und-demokratielernen-an-ns-gedenkstaetten\/","title":"06.12.2017 - 10.12.2017<br\/>Die W\u00fcrde des Menschen ist (an-)tastbar - Menschenrechte und Demokratielernen an NS-Gedenkst\u00e4tten"}],"8":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/die-wuerde-des-menschen-ist-an-tastbar-menschenrechte-und-demokratielernen-an-ns-gedenkstaetten\/","title":"06.12.2017 - 10.12.2017<br\/>Die W\u00fcrde des Menschen ist (an-)tastbar - Menschenrechte und Demokratielernen an NS-Gedenkst\u00e4tten"}],"9":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/die-wuerde-des-menschen-ist-an-tastbar-menschenrechte-und-demokratielernen-an-ns-gedenkstaetten\/","title":"06.12.2017 - 10.12.2017<br\/>Die W\u00fcrde des Menschen ist (an-)tastbar - Menschenrechte und Demokratielernen an NS-Gedenkst\u00e4tten"}],"10":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-des-dpjw\/die-wuerde-des-menschen-ist-an-tastbar-menschenrechte-und-demokratielernen-an-ns-gedenkstaetten\/","title":"06.12.2017 - 10.12.2017<br\/>Die W\u00fcrde des Menschen ist (an-)tastbar - Menschenrechte und Demokratielernen an NS-Gedenkst\u00e4tten"}],"11":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/trio-polsko-niemiecko-francuska-gielda-kontaktow\/","title":"11.12.2017 - 14.12.2017<br\/>\u201eTrio\u201c \u2013 eine deutsch-franz\u00f6sisch-polnische Partnerb\u00f6rse"}],"12":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/trio-polsko-niemiecko-francuska-gielda-kontaktow\/","title":"11.12.2017 - 14.12.2017<br\/>\u201eTrio\u201c \u2013 eine deutsch-franz\u00f6sisch-polnische Partnerb\u00f6rse"}],"13":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/trio-polsko-niemiecko-francuska-gielda-kontaktow\/","title":"11.12.2017 - 14.12.2017<br\/>\u201eTrio\u201c \u2013 eine deutsch-franz\u00f6sisch-polnische Partnerb\u00f6rse"}],"14":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/aktuelles-projekte\/projekte-von-partnern\/fuer-projektleiter\/trio-polsko-niemiecko-francuska-gielda-kontaktow\/","title":"11.12.2017 - 14.12.2017<br\/>\u201eTrio\u201c \u2013 eine deutsch-franz\u00f6sisch-polnische Partnerb\u00f6rse"}]}},"2018":{"1":{"3":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/1062016-zespol-szkol-im-jana-pawla-ii-w-satocznie-rajd-rowerowy-sladami-historii-polsko-niemieckiej\/","title":"03.01.2018 - 07.01.2018<br\/>Zwischen zwei Sprachen - ein Training f\u00fcr Sprachmittlerinnen und Sprachmittler bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen"}],"4":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/1062016-zespol-szkol-im-jana-pawla-ii-w-satocznie-rajd-rowerowy-sladami-historii-polsko-niemieckiej\/","title":"03.01.2018 - 07.01.2018<br\/>Zwischen zwei Sprachen - ein Training f\u00fcr Sprachmittlerinnen und Sprachmittler bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen"}],"5":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/1062016-zespol-szkol-im-jana-pawla-ii-w-satocznie-rajd-rowerowy-sladami-historii-polsko-niemieckiej\/","title":"03.01.2018 - 07.01.2018<br\/>Zwischen zwei Sprachen - ein Training f\u00fcr Sprachmittlerinnen und Sprachmittler bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen"}],"6":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/1062016-zespol-szkol-im-jana-pawla-ii-w-satocznie-rajd-rowerowy-sladami-historii-polsko-niemieckiej\/","title":"03.01.2018 - 07.01.2018<br\/>Zwischen zwei Sprachen - ein Training f\u00fcr Sprachmittlerinnen und Sprachmittler bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen"}],"7":[{"link":"http:\/\/www.dpjw.org\/projektkalender\/projekte-2016\/1062016-zespol-szkol-im-jana-pawla-ii-w-satocznie-rajd-rowerowy-sladami-historii-polsko-niemieckiej\/","title":"03.01.2018 - 07.01.2018<br\/>Zwischen zwei Sprachen - ein Training f\u00fcr Sprachmittlerinnen und Sprachmittler bei deutsch-polnischen Jugendbegegnungen"}]}}};jQuery('#data_picker').datepicker({beforeShowDay:function(date){var year=date.getFullYear();var month=date.getMonth()+1;var day=date.getDate();var title='';var clsnm='';if(cd[year]&&cd[year][month]&&cd[year][month][day]){clsnm='calendar-event';title='Numbers of project: '+cd[year][month][day].length;}title='';return[true,clsnm,title];},onChangeMonthYear:function(year,month,inst){},onSelect:function(dateText,inst){var year=inst.selectedYear;var month=inst.selectedMonth+1;var day=inst.selectedDay;if(typeof cd[year][month][day]==="undefined"){jQuery('#eventslist').css('display','none');console.log('rok:'+year+' miesiac:'+month+' dzien:'+day);return 0;}var els=jQuery('a.ui-state-default');var el=null;var dday=parseInt(day);for(var i=0;i<els.length;i++){if(els[i].innerHTML===day||els[i].innerHTML===dday){el=jQuery(els[i]);break;}}if(!el)return;var li='<li_class_><a href="_href_">_title_</a></li>';var html='';jQuery(el.position()).addClass('eventslist-selected');var top=el.position().top;var left=el.position().left;top+=parseFloat(el.css('height'));jQuery('#eventslist').css('display','block');jQuery('#eventslist').css('top',(top+9)+'px');jQuery('#eventslist').css('left',(left-1)+'px');if(cd[year]&&cd[year][month]&&cd[year][month][day]&&cd[year][month][day].length>0){for(var i=0;i<cd[year][month][day].length;i++){var el=cd[year][month][day][i];var nli=li.replace('_class_',' class="'+(i<cd[year][month][day].length-1?'bortop':'')+'"');nli=nli.replace('_href_',el.link);nli=nli.replace('_title_',el.title);html+=nli;}}jQuery('#eventslist ul').html(html);jQuery('#eventslist').bind('mouseenter',function(){may_hide=false;});jQuery('#eventslist').bind('mouseleave',function(){may_hide=true;});setTimeout('tryEventListHide();',3000);}});});</script>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<!--TYPO3SEARCH_end-->
</div>
</div>
</div>
<footer id="footer">
<div class="container">
<div class="footer-content">
<div class="partners">
<div id="c6620" class="csc-default">
<div class="csc-textpic csc-textpic-left csc-textpic-above csc-textpic-equalheight">
<div class="csc-textpic-imagewrap">
<div class="csc-textpic-imagerow csc-textpic-imagerow-last">
<div class="csc-textpic-imagecolumn csc-textpic-firstcol">
<div class="csc-textpic-image csc-textpic-last"><a href="http://wiki.dpjw.org/sowa/de" target="_blank"><img src="/fileadmin/user_upload/_i/ik_wikisowa_de.gif.pagespeed.ce.if9hdgF3Tf.gif" width="80" height="30" alt="" border="0"></a></div>
</div>
<div class="csc-textpic-imagecolumn">
<div class="csc-textpic-image csc-textpic-last"><a href="http://sowa.dpjw.org/zst-client/zst-client.jnlp" target="_blank"><img src="/fileadmin/user_upload/_i/ik_websowa_de.gif.pagespeed.ce.ECoerpea2o.gif" width="76" height="30" alt="" border="0"></a></div>
</div>
<div class="csc-textpic-imagecolumn">
<div class="csc-textpic-image csc-textpic-last"><a href="http://landkarte.dpjw.org/" target="_blank"><img src="/fileadmin/user_upload/_i/ik_imapa_de.gif.pagespeed.ce.294cb7R1ec.gif" width="103" height="30" alt="" border="0"></a></div>
</div>
<div class="csc-textpic-imagecolumn csc-textpic-lastcol">
<div class="csc-textpic-image csc-textpic-last"><a href="http://wiki.dpjw.org/dpjw/" target="_blank" title="DPJW-INTERN"><img src="/fileadmin/_processed_/csm_logo_pnwm_skrot_RGB_mini_785aa54f32.png.pagespeed.ce.jz-P7-AK1k.png" width="73" height="30" alt="" border="0"></a></div>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<script>var _gaq=_gaq||[];_gaq.push(['_setAccount','UA-4529146-7']);_gaq.push(['_trackPageview']);(function(){var ga=document.createElement('script');ga.type='text/javascript';ga.async=true;ga.src=('https:'==document.location.protocol?'https://ssl':'http://www')+'.google-analytics.com/ga.js';var s=document.getElementsByTagName('script')[0];s.parentNode.insertBefore(ga,s);})();</script>
</div>
<div class="menu">
<ul class="footer-menu">
<li><a href="http://www.dpjw.org/ueber-das-dpjw/">ÜBER DAS DPJW</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/aktuelles-projekte/">AKTUELLES & PROJEKTE</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/projektfoerderung/">PROJEKTFÖRDERUNG</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/themen/">THEMEN</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/forschung-und-bildung/">FORSCHUNG UND BILDUNG</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/publikationen/">PUBLIKATIONEN</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/kontaktboersen/">KONTAKTBÖRSEN</a></li>
<li><a href="http://www.dpjw.org/presse/">PRESSE</a></li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="footer-bottom">
<div class="row">
<div class="col-md-6 col-md-push-3 center">Copyright 2014 Deutsch-Polnisches Jugendwerk</div>
<div class="col-md-3 col-md-pull-6 col-xs-4 left"><a href="http://www.dpjw.org/impressum/">impressum</a></div>
<div class="col-md-3 col-xs-8 right">Entwurf und Realisierung: <a href="http://www.emmar.eu/" target="_blank" class="emmar_logo float_r"><img src="/fileadmin/emmar/template/images/logo_small.png.pagespeed.ce.ZzpdHGaDgC.png" alt="EMMAR Sp. z o.o."/></a></div>
</div>
</div>
</div>
</footer>
<a href="http://www.dpjw.org/404/#" class="back-to-top"><i class="fa fa-chevron-up"></i></a>
<script src="/fileadmin,_emmar,_template,_js,_jquery.easing.1.3.js,q1440461380+fileadmin,_emmar,_template,_js,_custom.js,q1440461379+fileadmin,_emmar,_template,_js,_index.js,q1440631072+typo3conf,_ext,_sh_coinslider,_js,_coin-slider.min.js.pagespeed.jc.GLy3y1LIt7.js"></script><script>eval(mod_pagespeed_dyqX2wYVB2);</script>
<script>eval(mod_pagespeed_t_c23mIQII);</script>
<script>eval(mod_pagespeed_HVmXdHYpyJ);</script>
<script>eval(mod_pagespeed_zKgxJpuHEe);</script>
<script>jQuery.noConflict();jQuery(document).ready(function($){$('#coinslider').coinslider({effect:'rain',navigation:false,width:592,height:238,spw:1,sph:1,delay:6000,sDelay:30,hoverPause:true});});</script>
</body>
</html>